{"Exon\u00e9ration charges": {"count": 2, "words": ["exon\u00e9ration", "charge"]}, "Chutes de personnes": {"count": 2, "words": ["personne", "chute"]}, "Arr\u00eats temporaires": {"count": 2, "words": ["arr\u00eats", "temporaire"]}, "communication d'informations entre ETT et EU": {"count": 4, "words": ["ett", "information", "avoir", "communication"]}, "Transmission": {"count": 1, "words": ["transmission"]}, "Rapport annuel du Comit\u00e9 Interentreprise (CE)": {"count": 5, "words": ["comit\u00e9", "rapport", "annuel", "ce", "interentreprise"]}, "Cotisations": {"count": 1, "words": ["cotisation"]}, "Ambiance thermique": {"count": 2, "words": ["thermique", "ambiance"]}, "Contenu du R\u00e8glement Int\u00e9rieur": {"count": 3, "words": ["r\u00e8glement", "int\u00e9rieur", "contenir"]}, "Principes, dispositions d'application": {"count": 3, "words": ["disposition", "application", "principe"]}, "D\u00e9finition des postes \u00e0 risques particuliers": {"count": 4, "words": ["risque", "poste", "particulier", "d\u00e9finition"]}, "Transmission employeur et salari\u00e9, conservation, versement au dossier m\u00e9dical": {"count": 7, "words": ["employeur", "dossier", "m\u00e9dical", "transmission", "versement", "salarier", "conservation"]}, "Conditions d'\u00e9mission et validit\u00e9": {"count": 3, "words": ["condition", "\u00e9mission", "validit\u00e9"]}, "Ecrans visualisation": {"count": 2, "words": ["visualisation", "ecrans"]}, "Contrats divers": {"count": 1, "words": ["contrat"]}, "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE)": {"count": 4, "words": ["vae", "validation", "exp\u00e9rience", "acquis"]}, "B\u00e2timent : Entrepreneur": {"count": 2, "words": ["b\u00e2timent", "entrepreneur"]}, "D\u00e9rogation permanente de droit au repos dominical": {"count": 5, "words": ["droit", "permanent", "d\u00e9rogation", "dominical", "repos"]}, "Conventions organisations professionnelles": {"count": 3, "words": ["convention", "organisation", "professionnel"]}, "Mise en \u0153uvre par accord": {"count": 3, "words": ["miser", "accord", "\u0153uvre"]}, "R\u00e8glement des litiges": {"count": 2, "words": ["r\u00e8glement", "litige"]}, "D\u00e9lais de transmission du contrat au salari\u00e9": {"count": 4, "words": ["salarier", "transmission", "d\u00e9lais", "contrat"]}, "Mise \u00e0 la retraite": {"count": 2, "words": ["miser", "retraiter"]}, "Contreparties": {"count": 1, "words": ["contrepartie"]}, "Electorat": {"count": 1, "words": ["electorat"]}, "Paiement": {"count": 1, "words": ["paiement"]}, "Information, formation": {"count": 2, "words": ["information", "formation"]}, "Travailleurs \u00e9loign\u00e9s": {"count": 2, "words": ["travailleur", "\u00e9loign\u00e9"]}, "Dispenses": {"count": 1, "words": ["dispense"]}, "Organisation du travail de nuit: mise en place, modification, avis du m\u00e9decin du travail": {"count": 8, "words": ["avis", "placer", "modification", "organisation", "nuire", "travail", "mettre", "m\u00e9decin"]}, "Proc\u00e9dure interruption ,non-renouvellement temporaire": {"count": 3, "words": ["proc\u00e9dure", "temporaire", "interruption"]}, "Ch\u00e8ques - vacances": {"count": 2, "words": ["vacance", "ch\u00e8que"]}, "Plan g\u00e9n\u00e9ral coordination (PGC): Cadre de l'obligation": {"count": 6, "words": ["pgc", "obligation", "coordination", "g\u00e9n\u00e9ral", "cadrer", "plan"]}, "Consultation, suivi": {"count": 2, "words": ["suivre", "consultation"]}, "Op\u00e9rations particuli\u00e8res": {"count": 2, "words": ["particulier", "op\u00e9ration"]}, "Infractions enfants": {"count": 2, "words": ["enfant", "infraction"]}, "Transformation de poste, aide financi\u00e8re": {"count": 4, "words": ["poster", "aider", "transformation", "financier"]}, "Salari\u00e9 organisation \u00e9lections": {"count": 3, "words": ["organisation", "\u00e9lection", "salari\u00e9"]}, "V\u00e9lo": {"count": 1, "words": ["v\u00e9lo"]}, "Ch\u00e8que emploi associatif": {"count": 3, "words": ["associatif", "emploi", "ch\u00e8que"]}, "P\u00e9nal: Non-respect L3164-5": {"count": 3, "words": ["non", "respect", "p\u00e9nal"]}, "Titre Emploi Service Entreprise (TESE)": {"count": 5, "words": ["entreprendre", "service", "titrer", "tese", "emploi"]}, "Chauffage": {"count": 1, "words": ["chauffage"]}, "Facteurs de risques pro, p\u00e9nibilit\u00e9": {"count": 4, "words": ["facteur", "risque", "p\u00e9nibilit\u00e9", "pro"]}, "Contrat activit\u00e9s adultes- relais": {"count": 3, "words": ["activit\u00e9", "reler", "contrat"]}, "D\u00e9gagements": {"count": 1, "words": ["d\u00e9gagement"]}, "Contrats de travail": {"count": 2, "words": ["travail", "contrat"]}, "Voies et r\u00e9seaux divers": {"count": 2, "words": ["r\u00e9seau", "voie"]}, "D\u00e9claration de d\u00e9tachement": {"count": 2, "words": ["d\u00e9tachement", "d\u00e9claration"]}, "\u00c9lus": {"count": 1, "words": ["\u00e9lu"]}, "D\u00e9lai de pr\u00e9venance et Rupture par le salari\u00e9": {"count": 4, "words": ["salarier", "d\u00e9lai", "pr\u00e9venance", "rupture"]}, "Principes g\u00e9n\u00e9raux et d\u00e9crets": {"count": 3, "words": ["g\u00e9n\u00e9ral", "d\u00e9cret", "principe"]}, "Inspection du travail": {"count": 2, "words": ["inspection", "travail"]}, "Acc\u00e8s \u00e0 la profession": {"count": 2, "words": ["acc\u00e8s", "profession"]}, "Contrat de chantier ou d'op\u00e9ration": {"count": 3, "words": ["chantier", "contrat", "op\u00e9ration"]}, "Un contrat \u00e9crit en fran\u00e7ais": {"count": 4, "words": ["un", "\u00e9crire", "fran\u00e7ais", "contrat"]}, "Action en paiement, prescription": {"count": 3, "words": ["paiement", "action", "prescription"]}, "Caract\u00e9ristiques lieux de travail": {"count": 3, "words": ["travail", "caract\u00e9ristique", "lieu"]}, "Plan particulier de s\u00e9curit\u00e9 et de protection de la sant\u00e9 (PPSPS): Op\u00e9rations 1\u00e8re et 2\u00e8me cat\u00e9gorie": {"count": 7, "words": ["cat\u00e9gorie", "ppsp", "sant\u00e9", "s\u00e9curit\u00e9", "op\u00e9ration", "protection", "plan"]}, "Contr\u00f4le VLEP": {"count": 2, "words": ["vlep", "contr\u00f4ler"]}, "R\u00f4le de l' Etat": {"count": 3, "words": ["etat", "l", "r\u00f4le"]}, "Mannequins et agences": {"count": 2, "words": ["mannequin", "agence"]}, "Employeurs d'intermittents du spectacle": {"count": 3, "words": ["intermittent", "spectacle", "employeur"]}, "S\u00e9curit\u00e9: Contr\u00f4le": {"count": 2, "words": ["s\u00e9curit\u00e9", "contr\u00f4ler"]}, "Organisation de la formation": {"count": 2, "words": ["organisation", "formation"]}, "Prescription": {"count": 1, "words": ["prescription"]}, "Relev\u00e9 mensuel des contrats": {"count": 3, "words": ["relever", "mensuel", "contrat"]}, "Contr\u00f4le des centres de formation": {"count": 3, "words": ["formation", "contr\u00f4ler", "centre"]}, "Exon\u00e9rations de charges": {"count": 2, "words": ["exon\u00e9ration", "charge"]}, "Orientation vers un suivi renforc\u00e9": {"count": 3, "words": ["suivre", "renforcer", "orientation"]}, "D\u00e9rogation des dimanches du maire": {"count": 3, "words": ["d\u00e9rogation", "dimanche", "maire"]}, "Risque \u00e9lectrique": {"count": 2, "words": ["risquer", "\u00e9lectrique"]}, "Emploi - Formation": {"count": 2, "words": ["emploi", "formation"]}, "Information du MT des arr\u00eats de travail de moins de 30 jour en cas d'Accident du travail": {"count": 7, "words": ["information", "jour", "arr\u00eat", "cas", "travail", "accident", "mt"]}, "refus non fautif en cas d'incompatibilit\u00e9 avec des obligations familiales": {"count": 6, "words": ["incompatibilit\u00e9", "obligation", "refus", "familial", "fautif", "cas"]}, "risque d'origine \u00e9lectrique": {"count": 3, "words": ["\u00e9lectrique", "risquer", "origine"]}, "Mise en place d'horaires \u00e0 temps partiel": {"count": 5, "words": ["horaire", "temps", "placer", "miser", "partiel"]}, "Opposition \u00e0 engagement apprentis": {"count": 3, "words": ["opposition", "engagement", "apprenti"]}, "Travaux reglement\u00e9s": {"count": 2, "words": ["travail", "reglementer"]}, "Nature et mentions du contrat de travail": {"count": 4, "words": ["travail", "mention", "nature", "contrat"]}, "CSE central et \u00e9tablissement": {"count": 3, "words": ["cse", "central", "\u00e9tablissement"]}, "Mise en demeure pr\u00e9alable arr\u00eat activit\u00e9": {"count": 5, "words": ["arr\u00eat", "pr\u00e9alable", "activit\u00e9", "miser", "demeurer"]}, "Dur\u00e9e minimale du travail \u00e0 temps partiel": {"count": 4, "words": ["travail", "temps", "durer", "partiel"]}, "Travaux extr\u00eame urgence": {"count": 3, "words": ["urgence", "travail", "extr\u00eame"]}, "Autorisarion de d\u00e9rogation formation professionnelle": {"count": 4, "words": ["autorisarion", "d\u00e9rogation", "formation", "professionnel"]}, "Secteurs autoris\u00e9s emploi jeunes": {"count": 4, "words": ["jeune", "secteur", "emploi", "autoris\u00e9"]}, "Reclassement et conversion professionnelle": {"count": 3, "words": ["conversion", "reclassement", "professionnel"]}, "D\u00e9tach\u00e9s : Conditions de d\u00e9tachement": {"count": 3, "words": ["condition", "d\u00e9tachement", "d\u00e9tach\u00e9"]}, "Syst\u00e8me assurance qualit\u00e9 compl\u00e8te": {"count": 4, "words": ["qualit\u00e9", "assurance", "complet", "syst\u00e8me"]}, "Dans quel cas?": {"count": 2, "words": ["dans", "cas"]}, "DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint - Martin, St Pierre et Miquelon": {"count": 7, "words": ["saint", "st", "pierre", "miquelon", "martin", "barth\u00e9lemy", "dom"]}, "Emploi, suivi: D\u00e9passement valeurs limites": {"count": 5, "words": ["suivre", "limite", "valeur", "emploi", "d\u00e9passement"]}, "Formation \u00e9conomique, financi\u00e8res, juridique repr\u00e9sentant des salari\u00e9s": {"count": 6, "words": ["financier", "formation", "repr\u00e9senter", "\u00e9conomique", "salari\u00e9", "juridique"]}, "Pr\u00eat illicite Main d'\u0152uvre": {"count": 4, "words": ["illicite", "\u0153uvre", "main", "pr\u00eat"]}, "Sanction Non-respect m\u00e9diateur": {"count": 4, "words": ["non", "respect", "m\u00e9diateur", "sanction"]}, "Entretiens": {"count": 1, "words": ["entretien"]}, "Effectifs, calculs": {"count": 2, "words": ["calcul", "effectif"]}, "dossier m\u00e9dical": {"count": 2, "words": ["dossier", "m\u00e9dical"]}, "Contrat de travail \u00e0 temps partag\u00e9": {"count": 4, "words": ["travail", "partager", "temps", "contrat"]}, "B\u00e2timent : Ma\u00eetre d'ouvrage": {"count": 3, "words": ["b\u00e2timent", "ouvrager", "ma\u00eetre"]}, "Dispositions communes absence d'accord": {"count": 4, "words": ["accord", "disposition", "commune", "absence"]}, "Mesures et moyens de pr\u00e9vention": {"count": 3, "words": ["moyen", "mesure", "pr\u00e9vention"]}, "N\u00e9gociation obligatoire entreprise": {"count": 3, "words": ["entreprendre", "n\u00e9gociation", "obligatoire"]}, "Comit\u00e9 social et \u00e9conomique": {"count": 3, "words": ["social", "comit\u00e9", "\u00e9conomique"]}, "Compte professionnel de pr\u00e9vention": {"count": 3, "words": ["pr\u00e9vention", "compter", "professionnel"]}, "D\u00e9finitions": {"count": 1, "words": ["d\u00e9finition"]}, "Travail en continu": {"count": 2, "words": ["travail", "continu"]}, "Principe de non-discrimination": {"count": 1, "words": ["principe"]}, "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)": {"count": 3, "words": ["personnel", "d\u00e9l\u00e9guer", "dp"]}, "Plates-formes de travail": {"count": 1, "words": ["travail"]}, "Contestations": {"count": 1, "words": ["contestation"]}, "Indemnit\u00e9: d\u00e9duction allocations S\u00e9curit\u00e9 Sociale": {"count": 5, "words": ["social", "indemnit\u00e9", "allocation", "s\u00e9curit\u00e9", "d\u00e9duction"]}, "Employeur public": {"count": 2, "words": ["public", "employeur"]}, "D\u00e9rogation pour les gardiens et concierges des \u00e9tablissements industriels et commerciaux": {"count": 6, "words": ["\u00e9tablissement", "commercial", "concierger", "d\u00e9rogation", "gardien", "industriel"]}, "Obligations Ma\u00eetre Ouvrage": {"count": 3, "words": ["obligation", "ouvrage", "ma\u00eetre"]}, "Motifs de l'avis consign\u00e9s au dossier m\u00e9dical": {"count": 5, "words": ["motif", "consign\u00e9", "dossier", "m\u00e9dical", "avis"]}, "Autres orientations": {"count": 2, "words": ["orientation", "autre"]}, "Cong\u00e9 candidats, \u00e9lus parlement ou local": {"count": 5, "words": ["\u00e9lu", "parlement", "local", "conger", "candidat"]}, "Proc\u00e9dure disciplinaire: prescription": {"count": 3, "words": ["proc\u00e9dure", "disciplinaire", "prescription"]}, "Licenciement membre CSE interentreprise": {"count": 4, "words": ["cse", "licenciement", "interentreprise", "membre"]}, "Champ de la n\u00e9gociation": {"count": 2, "words": ["champ", "n\u00e9gociation"]}, "Int\u00e9ressement: Mise en place": {"count": 3, "words": ["miser", "placer", "int\u00e9ressement"]}, "Discrimination": {"count": 1, "words": ["discrimination"]}, "Mise en \u0152uvre insertion activit\u00e9 \u00e9co": {"count": 5, "words": ["\u00e9co", "\u0153uvre", "insertion", "activit\u00e9", "miser"]}, "Demande de v\u00e9rification, analyses, mesures": {"count": 4, "words": ["mesure", "analys", "v\u00e9rification", "demander"]}, "Salari\u00e9s \u00e9trangers": {"count": 2, "words": ["salarier", "\u00e9tranger"]}, "Participation: Contestation, Sanctions": {"count": 3, "words": ["sanction", "participation", "contestation"]}, "Absence autoris\u00e9e pour traitement m\u00e9dical": {"count": 4, "words": ["autoriser", "traitement", "m\u00e9dical", "absence"]}, "Suivi de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs de nuit": {"count": 5, "words": ["suivre", "travailleur", "sant\u00e9", "\u00e9tat", "nuire"]}, "Changement temporaire: nuit": {"count": 3, "words": ["changement", "nuire", "temporaire"]}, "Installations techniques et de s\u00e9curit\u00e9": {"count": 3, "words": ["technique", "installation", "s\u00e9curit\u00e9"]}, "Organismes agr\u00e9\u00e9s Cong\u00e9 individuel de formation (CIF)": {"count": 6, "words": ["formation", "organisme", "cif", "individuel", "cong\u00e9", "agr\u00e9er"]}, "R\u00e8glement conflit: dispositions g\u00e9n\u00e9rales": {"count": 4, "words": ["r\u00e8glement", "g\u00e9n\u00e9ral", "conflit", "disposition"]}, "Avance remboursable": {"count": 2, "words": ["remboursable", "avancer"]}, "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Rupture, \u00e9ch\u00e9ance, renouvellement": {"count": 7, "words": ["d\u00e9termin\u00e9e", "durer", "\u00e9ch\u00e9ance", "contrat", "renouvellement", "cdd", "rupture"]}, "Conseil Sup\u00e9rieur Prud'homie": {"count": 2, "words": ["sup\u00e9rieur", "conseil"]}, "Le cong\u00e9 de mobilit\u00e9": {"count": 3, "words": ["mobilit\u00e9", "le", "cong\u00e9"]}, "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat de travail temporaire": {"count": 5, "words": ["sp\u00e9cifique", "contrat", "r\u00e8gle", "travail", "temporaire"]}, "R\u00f4le des r\u00e9gions": {"count": 2, "words": ["r\u00e9gion", "r\u00f4le"]}, "R\u00e9gime d'assurance": {"count": 2, "words": ["assurance", "r\u00e9gime"]}, "Constitution": {"count": 1, "words": ["constitution"]}, "Travail \u00e0 domicile": {"count": 2, "words": ["travail", "domicile"]}, "Contrats successifs avec le m\u00eame salari\u00e9": {"count": 3, "words": ["salarier", "successif", "contrat"]}, "Protection grossesse, maternit\u00e9": {"count": 3, "words": ["maternit\u00e9", "protection", "grossess"]}, "Maladie grave": {"count": 2, "words": ["grave", "maladie"]}, "D\u00e9tach\u00e9s actions des organisations syndicales": {"count": 4, "words": ["organisation", "syndical", "d\u00e9tacher", "action"]}, "Acceptation du salari\u00e9 et rupture du contrat de travail": {"count": 5, "words": ["contrat", "salarier", "travail", "acceptation", "rupture"]}, "Cong\u00e9s autres": {"count": 1, "words": ["cong\u00e9"]}, "Egalit\u00e9 d'acc\u00e8s femmes hommes": {"count": 4, "words": ["egalit\u00e9", "acc\u00e8s", "femme", "homme"]}, "Conseiller du travail D\u00e9cision Inspection du travail": {"count": 4, "words": ["inspection", "travail", "conseiller", "d\u00e9cision"]}, "Cong\u00e9s annuels": {"count": 2, "words": ["annuel", "cong\u00e9"]}, "D\u00e9penses conseil de prudhommes": {"count": 3, "words": ["prudhomme", "conseil", "d\u00e9pense"]}, "Adh\u00e9sion": {"count": 1, "words": ["adh\u00e9sion"]}, "Dur\u00e9e du travail, repos, cong\u00e9s": {"count": 4, "words": ["travail", "cong\u00e9", "repos", "durer"]}, "Mannequins": {"count": 1, "words": ["mannequin"]}, "Am\u00e9nagements personnes handicap\u00e9.": {"count": 3, "words": ["handicaper", "personne", "am\u00e9nagement"]}, "Si amende ou sanction p\u00e9cuniaire": {"count": 4, "words": ["sanction", "amender", "p\u00e9cuniaire", "si"]}, "Litiges licenciement \u00e9conomique": {"count": 3, "words": ["litige", "licenciement", "\u00e9conomique"]}, "Jonction de proc\u00e9dure licenciement \u00e9conomique": {"count": 4, "words": ["proc\u00e9dure", "licenciement", "\u00e9conomique", "jonction"]}, "les d\u00e9crets en la mati\u00e8re sont pris apr\u00e8s consultation des partenaires sociaux": {"count": 6, "words": ["prendre", "social", "d\u00e9cret", "consultation", "mati\u00e8re", "partenaire"]}, "Mise en \u0153uvre du cong\u00e9": {"count": 3, "words": ["miser", "cong\u00e9", "\u0153uvre"]}, "Cong\u00e9 pour cr\u00e9ation d'entreprise": {"count": 3, "words": ["entreprendre", "cong\u00e9", "cr\u00e9ation"]}, "conduite \u00e9quipement de travail mobile (tracteurs, quadricycles) et levage (d\u00e9rogations)": {"count": 8, "words": ["quadricycle", "mobile", "tracteur", "d\u00e9rogation", "\u00e9quipement", "levage", "travail", "conduit"]}, "Conditions d'anciennet\u00e9": {"count": 2, "words": ["condition", "anciennet\u00e9"]}, "Notification du licenciement": {"count": 2, "words": ["licenciement", "notification"]}, "champ d'application": {"count": 2, "words": ["champ", "application"]}, "Fonds assurance- formation: D\u00e9cret": {"count": 3, "words": ["fonds", "d\u00e9cret", "formation"]}, "R\u00e9adaptation, r\u00e9\u00e9ducation, formation professionnelle": {"count": 4, "words": ["professionnel", "r\u00e9adaptation", "formation", "r\u00e9\u00e9ducation"]}, "Remboursement par l'Etat": {"count": 2, "words": ["etat", "remboursement"]}, "Organisation de l'intervention": {"count": 2, "words": ["organisation", "intervention"]}, "Locaux: relev\u00e9s sources, appareils": {"count": 4, "words": ["relever", "local", "source", "appareil"]}, "Organisation protection: Personne comp\u00e9tente": {"count": 4, "words": ["organisation", "personne", "protection", "comp\u00e9tent"]}, "Mentions": {"count": 1, "words": ["mention"]}, "Exon\u00e9rations": {"count": 1, "words": ["exon\u00e9ration"]}, "Proc\u00e9dure de licenciement": {"count": 2, "words": ["proc\u00e9dure", "licenciement"]}, "D\u00e9finition de l'op\u00e9ration chargement et d\u00e9chargement \u00e0 caract\u00e8re r\u00e9p\u00e9titif": {"count": 6, "words": ["chargement", "r\u00e9p\u00e9titif", "d\u00e9finition", "d\u00e9chargemer", "caract\u00e8re", "op\u00e9ration"]}, "Champ d'application, d\u00e9finition": {"count": 3, "words": ["champ", "application", "d\u00e9finition"]}, "Attributions compl\u00e9mentaire entreprise. -300 salari\u00e9s": {"count": 4, "words": ["entreprendre", "compl\u00e9mentaire", "salarier", "attribution"]}, "Valeurs limites d'exposition": {"count": 3, "words": ["limite", "exposition", "valeur"]}, "Donneurs d'ordre et salaires": {"count": 3, "words": ["ordre", "donneur", "salaire"]}, "Droit \u00e0 la qualification professionnelle": {"count": 3, "words": ["droit", "qualification", "professionnel"]}, "Abrogation": {"count": 1, "words": ["abrogation"]}, "Conseil orientation": {"count": 2, "words": ["conseil", "orientation"]}, "Travail isol\u00e9": {"count": 2, "words": ["travail", "isoler"]}, "Participation d\u00e9veloppement \u00e9conomique nation": {"count": 4, "words": ["nation", "participation", "d\u00e9veloppement", "\u00e9conomique"]}, "Levage, d\u00e9placement des travailleurs": {"count": 3, "words": ["d\u00e9placemer", "travailleur", "levage"]}, "Travaux d'extr\u00eame urgence": {"count": 3, "words": ["urgence", "travail", "extr\u00eame"]}, "Pr\u00e9sident et vice-pr\u00e9sident": {"count": 1, "words": ["pr\u00e9sider"]}, "Exceptions": {"count": 1, "words": ["exception"]}, "Coordination de la pr\u00e9vention": {"count": 2, "words": ["coordination", "pr\u00e9vention"]}, "p\u00e9nalit\u00e9s": {"count": 1, "words": ["p\u00e9nalit\u00e9"]}, "R\u00f4le des maisons de l'emploi": {"count": 3, "words": ["emploi", "r\u00f4le", "maison"]}, "Carte d'apprenti": {"count": 2, "words": ["carte", "apprenti"]}, "Orientation milieu professionnel: Droits et garanties": {"count": 5, "words": ["droit", "garanti", "professionnel", "milieu", "orientation"]}, "Rapports accords entre. accord + large": {"count": 3, "words": ["accord", "rapport", "large"]}, "R\u00e8gles diffusion d'annonces": {"count": 3, "words": ["diffusion", "r\u00e8gle", "annonce"]}, "P\u00e9riodicit\u00e9 de la visite d'information et de pr\u00e9vention et dispense": {"count": 5, "words": ["information", "p\u00e9riodicit\u00e9", "pr\u00e9vention", "dispenser", "visiter"]}, "Cong\u00e9 enfant malade": {"count": 3, "words": ["enfant", "malade", "cong\u00e9"]}, "Transmission \u00e0 l'inspection du travail (IT)": {"count": 4, "words": ["inspection", "transmission", "travail", "it"]}, "Dispense de Visite d'embauche - suivi renforc\u00e9": {"count": 5, "words": ["suivre", "renforcer", "embaucher", "visite", "dispenser"]}, "Visites de reprise et de pr\u00e9-reprise": {"count": 2, "words": ["repriser", "visite"]}, "salari\u00e9s agricoles": {"count": 2, "words": ["agricole", "salari\u00e9"]}, "Indemnisation": {"count": 1, "words": ["indemnisation"]}, "P\u00e9nal": {"count": 1, "words": ["p\u00e9nal"]}, "Hors Ile- de - France": {"count": 2, "words": ["hors", "france"]}, "Comit\u00e9 Entreprise Europ\u00e9en": {"count": 3, "words": ["entreprendre", "europ\u00e9en", "comit\u00e9"]}, "Indemnit\u00e9s de cong\u00e9s pay\u00e9s": {"count": 3, "words": ["payer", "cong\u00e9", "indemnit\u00e9"]}, "Information, communication": {"count": 2, "words": ["information", "communication"]}, "Orientation sans d\u00e9lai vers le M\u00e9decin du Travail": {"count": 4, "words": ["travail", "d\u00e9lai", "orientation", "m\u00e9decin"]}, "Placement accompagnement des demandeurs d'emploi (DE)": {"count": 5, "words": ["placement", "de", "accompagnemer", "demandeur", "emploi"]}, "Travail dissimul\u00e9: dissimulation d'activit\u00e9": {"count": 4, "words": ["travail", "dissimuler", "dissimulation", "activit\u00e9"]}, "Maintien, sauvegarde de l'emploi": {"count": 3, "words": ["sauvegarder", "emploi", "maintien"]}, "H\u00e9bergement": {"count": 1, "words": ["h\u00e9bergement"]}, "Contrat de mission \u00e0 exportation": {"count": 3, "words": ["mission", "exportation", "contrat"]}, "Taxe apprentissage intermittents": {"count": 3, "words": ["apprentissage", "intermittent", "taxer"]}, "Syndicats: Repr\u00e9sentativit\u00e9": {"count": 2, "words": ["repr\u00e9sentativit\u00e9", "syndicat"]}, "Visite m\u00e9dicale et embauche": {"count": 3, "words": ["embauch", "visite", "m\u00e9dical"]}, "Locaux \u00e0 pollution non sp\u00e9cifique": {"count": 3, "words": ["pollution", "local", "sp\u00e9cifique"]}, "Gestion des fonds": {"count": 2, "words": ["fonds", "gestion"]}, "Gestion des emplois et parcours professionnels": {"count": 4, "words": ["emploi", "professionnel", "gestion", "parcours"]}, "Suppression comit\u00e9": {"count": 2, "words": ["comit\u00e9", "suppression"]}, "Droit de gr\u00e8ve": {"count": 2, "words": ["droit", "grever"]}, "Travaux en espace confin\u00e9": {"count": 3, "words": ["travail", "espacer", "confiner"]}, "organismes d\u00e9livrant le titre": {"count": 3, "words": ["d\u00e9livrer", "organism", "titrer"]}, "Allaitement": {"count": 1, "words": ["allaitement"]}, "Emploi pr\u00e9 et post natal": {"count": 4, "words": ["natal", "emploi", "post", "pr\u00e9"]}, "Droit de pr\u00e9l\u00e8vement.": {"count": 2, "words": ["droit", "pr\u00e9l\u00e8vement"]}, "Emploi \u00e9trangers sans titre travail": {"count": 4, "words": ["travail", "emploi", "titrer", "\u00e9tranger"]}, "Equipement de travail: Utilisation": {"count": 3, "words": ["utilisation", "travail", "equipement"]}, "Distribution int\u00e9ressement": {"count": 2, "words": ["distribution", "int\u00e9ressement"]}, "Groupe d'expert": {"count": 2, "words": ["expert", "grouper"]}, "Int\u00e9ressement: Champ": {"count": 2, "words": ["champ", "int\u00e9ressement"]}, "Objet": {"count": 1, "words": ["objet"]}, "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative europ\u00e9enne (SCE), comit\u00e9 coop. europ\u00e9en": {"count": 6, "words": ["europ\u00e9en", "comit\u00e9", "coop", "soci\u00e9t\u00e9", "coop\u00e9ratif", "sce"]}, "Echanges d'informations pr\u00e9vention des risques": {"count": 4, "words": ["risque", "echange", "pr\u00e9vention", "information"]}, "Arbitre": {"count": 1, "words": ["arbitr"]}, "Personnel navigant a\u00e9rien": {"count": 3, "words": ["personnel", "naviger", "a\u00e9rien"]}, "Consultation repr\u00e9sentants du personnel": {"count": 3, "words": ["repr\u00e9sentant", "personnel", "consultation"]}, "Fractionnement et report": {"count": 2, "words": ["fractionnement", "report"]}, "H\u00f4tels, caf\u00e9s restaurants (HCR)": {"count": 4, "words": ["caf\u00e9", "restaurant", "h\u00f4tel", "hcr"]}, "V\u00e9rification initiale": {"count": 2, "words": ["initial", "v\u00e9rification"]}, "Bureau de conciliation": {"count": 2, "words": ["conciliation", "bureau"]}, "Equipement de travail: conception": {"count": 3, "words": ["travail", "equipement", "conception"]}, "Contr\u00f4le de l'agent de contr\u00f4le de l'inspection du travail (IT)": {"count": 5, "words": ["agent", "inspection", "contr\u00f4ler", "travail", "it"]}, "r\u00e9gime d\u00e9rogatoire (VRP, Mannequins, salari\u00e9s du particulier employeur, intermittents du spectacl": {"count": 8, "words": ["d\u00e9rogatoire", "r\u00e9gime", "vrp", "employeur", "spectacl", "mannequins", "intermittent", "salarier"]}, "cas o\u00f9 le CESU vaut contrat de travail \u00e9crit": {"count": 6, "words": ["\u00e9crire", "contrat", "cas", "travail", "cesu", "valoir"]}, "Objet et modalit\u00e9s": {"count": 2, "words": ["objet", "modaliter"]}, "2 jours cons\u00e9cutifs, d\u00e9rogations": {"count": 3, "words": ["d\u00e9rogation", "cons\u00e9cutif", "jour"]}, "Information poste \u00e0 pourvoir": {"count": 3, "words": ["pourvoir", "information", "post"]}, "P\u00e9riodes de professionnalisation": {"count": 2, "words": ["p\u00e9riodes", "professionnalisation"]}, "Valeur limite d'exposition (VLE)": {"count": 4, "words": ["exposition", "limiter", "valeur", "vle"]}, "Exercice de la mission": {"count": 2, "words": ["exercice", "mission"]}, "Insertion, acc\u00e8s emploi": {"count": 3, "words": ["emploi", "acc\u00e8s", "insertion"]}, "Conseiller: volume d'heures": {"count": 3, "words": ["volume", "heure", "conseiller"]}, "Int\u00e9ressement, Participation, Epargne": {"count": 3, "words": ["participation", "epargne", "int\u00e9ressement"]}, "Profession restaurateur ou assimil\u00e9": {"count": 3, "words": ["restaurateur", "assimiler", "profession"]}, "Information des salari\u00e9s": {"count": 2, "words": ["salari\u00e9", "information"]}, "Participation salari\u00e9s /accord groupe sp\u00e9cial de n\u00e9gociation (GSN)": {"count": 6, "words": ["grouper", "gsn", "participation", "salarier", "sp\u00e9cial", "n\u00e9gociation"]}, "conditions de comp\u00e9tences professionnelles": {"count": 3, "words": ["condition", "comp\u00e9tence", "professionnel"]}, "Allocation compl\u00e9mentaire": {"count": 2, "words": ["compl\u00e9mentaire", "allocation"]}, "Repos hebdomadaire le dimanche": {"count": 3, "words": ["repos", "dimanche", "hebdomadaire"]}, "Dialogue social": {"count": 2, "words": ["social", "dialoguer"]}, "Mesures, moyens pr\u00e9vention (individuels)": {"count": 4, "words": ["moyen", "mesure", "individuel", "pr\u00e9vention"]}, "Formation, ex\u00e9cution du contrat": {"count": 3, "words": ["contrat", "ex\u00e9cution", "formation"]}, "Taxe apprentissage": {"count": 2, "words": ["apprentissage", "taxer"]}, "Contr\u00f4le autorisations": {"count": 2, "words": ["autorisation", "contr\u00f4ler"]}, "Voies de circulation et acc\u00e8s": {"count": 3, "words": ["voie", "acc\u00e8s", "circulation"]}, "Fiche d'entreprise": {"count": 2, "words": ["entreprendre", "ficher"]}, "Licence agent artistique": {"count": 3, "words": ["artistique", "licence", "agent"]}, "Contrat entre personne physique et organisme": {"count": 3, "words": ["organisme", "physique", "contrat"]}, "Conditions de remboursement": {"count": 2, "words": ["condition", "remboursement"]}, "Rapports et r\u00e9sultats d'\u00e9tudes": {"count": 3, "words": ["\u00e9tude", "rapport", "r\u00e9sultat"]}, "Objet du portage": {"count": 2, "words": ["objet", "portage"]}, "Sanctions administratives": {"count": 2, "words": ["administratif", "sanction"]}, "Principes de la rupture": {"count": 2, "words": ["principe", "rupture"]}, "Examens compl\u00e9mentaires": {"count": 2, "words": ["examen", "compl\u00e9mentaire"]}, "Travailleurs de nuit": {"count": 2, "words": ["travailleur", "nuire"]}, "T\u00e9l\u00e9travail": {"count": 1, "words": ["t\u00e9l\u00e9travail"]}, "Protection utilisateurs, acheteurs": {"count": 3, "words": ["protection", "acheteur", "utilisateur"]}, "Mesures en cas d'accidents, incidents": {"count": 4, "words": ["mesure", "accident", "cas", "incident"]}, "Utilisation \u00e9quipement de travail": {"count": 3, "words": ["utilisation", "travail", "\u00e9quipement"]}, "Artistes auteurs": {"count": 2, "words": ["artiste", "auteur"]}, "Installations nucl\u00e9aires, installation class\u00e9e pour la protection de l'environnement (ICPE) 'Seveso II'": {"count": 8, "words": ["ii", "classer", "icpe", "installation", "nucl\u00e9aire", "environnement", "seveso", "protection"]}, "CTT": {"count": 1, "words": ["ctt"]}, "Repos hebdomadaire": {"count": 2, "words": ["repos", "hebdomadaire"]}, "Entreprises, \u00e9tablissement secteur public": {"count": 4, "words": ["secteur", "public", "entreprise", "\u00e9tablissement"]}, "Assurance: Financement": {"count": 2, "words": ["assurance", "financement"]}, "D\u00e9claration d'inaptitude": {"count": 2, "words": ["inaptitude", "d\u00e9claration"]}, "Echafaudages": {"count": 1, "words": ["echafaudage"]}, "Protection des donn\u00e9es personnelles": {"count": 3, "words": ["personnel", "donn\u00e9e", "protection"]}, "D\u00e9tach\u00e9s: sanctions administratives": {"count": 3, "words": ["administratif", "d\u00e9tach\u00e9", "sanction"]}, "Instances concourant \u00e0 \u00e9galit\u00e9": {"count": 3, "words": ["concourir", "\u00e9galit\u00e9", "instancer"]}, "Remise formulaire d'indemnisation incapacit\u00e9 temporaire en cas d'inaptitude d'origine professionnelle": {"count": 9, "words": ["inaptitude", "incapacit\u00e9", "origine", "professionnel", "formulaire", "remiser", "cas", "temporaire", "indemnisation"]}, "Travailleurs isol\u00e9s agricoles": {"count": 3, "words": ["travailleur", "isol\u00e9", "agricole"]}, "Rupture conventionnelle": {"count": 2, "words": ["conventionnel", "rupture"]}, "Groupements employeurs": {"count": 2, "words": ["groupement", "employeur"]}, "Conclusion du contrat": {"count": 2, "words": ["conclusion", "contrat"]}, "\u00c9quipements d'occasion": {"count": 2, "words": ["\u00e9quipement", "occasion"]}, "Dispositions Communes": {"count": 2, "words": ["communes", "disposition"]}, "Cat\u00e9gories d'actions de formation": {"count": 3, "words": ["action", "formation", "cat\u00e9gorie"]}, "Reconnaissance travailleurs handicap\u00e9s (TH)": {"count": 4, "words": ["travailleur", "th", "handicap\u00e9", "reconnaissance"]}, "Information, formation \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9": {"count": 3, "words": ["s\u00e9curit\u00e9", "information", "formation"]}, "M\u00e9decin du Travail informe  salari\u00e9s  effets du travail de nuit": {"count": 6, "words": ["informe", "effet", "nuire", "salarier", "travail", "m\u00e9decin"]}, "Composition, gestion du plan": {"count": 3, "words": ["composition", "gestion", "plan"]}, "D\u00e9finition de la semaine": {"count": 2, "words": ["semaine", "d\u00e9finition"]}, "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT): Comit\u00e9 \u00e9largi absence convention": {"count": 9, "words": ["condition", "comit\u00e9", "absence", "chsct", "s\u00e9curit\u00e9", "hygi\u00e8ne", "convention", "travail", "\u00e9largir"]}, "Une clause n\u00e9cessaire du contrat de travail": {"count": 5, "words": ["n\u00e9cessaire", "un", "contrat", "clause", "travail"]}, "Obligation de coordination du chef de l'entreprise utilisatrice": {"count": 5, "words": ["entreprendre", "obligation", "utilisateur", "coordination", "chef"]}, "Missions, exercice des missions": {"count": 2, "words": ["exercice", "mission"]}, "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle en cas de Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)": {"count": 10, "words": ["d\u00e9termin\u00e9e", "durer", "accident", "contrat", "professionnel", "at", "cas", "cdd", "travail", "maladie"]}, "Terrains souterrains : \u00e9boulements, chutes blocs": {"count": 5, "words": ["chute", "souterrain", "\u00e9boulement", "terrain", "bloc"]}, "Auto certification CE": {"count": 3, "words": ["certification", "auto", "ce"]}, "Etude de s\u00e9curit\u00e9 sp\u00e9cifique": {"count": 3, "words": ["s\u00e9curit\u00e9", "etude", "sp\u00e9cifique"]}, "Sous-traitants": {"count": 2, "words": ["traitant", "sous"]}, "Actions en justice": {"count": 2, "words": ["action", "justice"]}, "Aides: Indemnit\u00e9 forfaitaire": {"count": 3, "words": ["forfaitaire", "indemnit\u00e9", "aide"]}, "Implication salari\u00e9s. Accord groupe sp\u00e9cial de n\u00e9gociation (GSN)": {"count": 7, "words": ["accord", "grouper", "gsn", "salarier", "sp\u00e9cial", "implication", "n\u00e9gociation"]}, "Obligation de pr\u00e9vention": {"count": 2, "words": ["obligation", "pr\u00e9vention"]}, "Information de l'\u00e9quipe pluridisciplinaire: produits, analyses": {"count": 5, "words": ["\u00e9quiper", "information", "analys", "produit", "pluridisciplinaire"]}, "Par semaine": {"count": 2, "words": ["semaine", "par"]}, "maintenance des \u00e9quipements de travail (sauf d\u00e9rogations)": {"count": 4, "words": ["travail", "maintenance", "d\u00e9rogation", "\u00e9quipement"]}, "Suspension, Interdiction": {"count": 2, "words": ["suspension", "interdiction"]}, "Formation Economique et sociale": {"count": 3, "words": ["economique", "social", "formation"]}, "Stagiaire": {"count": 1, "words": ["stagiaire"]}, "Renouvellement du contrat": {"count": 2, "words": ["contrat", "renouvellement"]}, "Bilan du travail \u00e0 temps partiel": {"count": 4, "words": ["travail", "bilan", "partiel", "temps"]}, "Travaux \u00e0 partir d'un plan de travail": {"count": 3, "words": ["travail", "plan", "partir"]}, "Contenu et transmission": {"count": 2, "words": ["transmission", "contenir"]}, "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du Personnel": {"count": 2, "words": ["personnel", "d\u00e9l\u00e9guer"]}, "D\u00e9finition travail de nuit jeunes": {"count": 4, "words": ["jeune", "travail", "d\u00e9finition", "nuire"]}, "Demandeur d'emploi": {"count": 2, "words": ["demandeur", "emploi"]}, "Garantie financi\u00e8re, D\u00e9faillance": {"count": 3, "words": ["garantir", "d\u00e9faillance", "financier"]}, "P\u00e9nal: Non-respect L3164-1": {"count": 3, "words": ["non", "respect", "p\u00e9nal"]}, "Tutorat": {"count": 1, "words": ["tutorat"]}, "Revitalisation des bassins d'emploi": {"count": 3, "words": ["bassin", "emploi", "revitalisation"]}, "Principes de la rupture, plusieurs employeur": {"count": 3, "words": ["employeur", "principe", "rupture"]}, "Contrats \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)": {"count": 4, "words": ["d\u00e9termin\u00e9", "durer", "cdd", "contrat"]}, "Le M\u00e9decin du travail avant avis peut proc\u00e9der \u00e0 un 2\u00e8me examen m\u00e9dical": {"count": 7, "words": ["le", "avis", "m\u00e9dical", "proc\u00e9der", "travail", "examen", "m\u00e9decin"]}, "Echelon central": {"count": 2, "words": ["central", "echelon"]}, "Repr\u00e9sentation professionnelle": {"count": 2, "words": ["repr\u00e9sentation", "professionnel"]}, "Mensualisation": {"count": 1, "words": ["mensualisation"]}, "Contrats de professionnalisation": {"count": 2, "words": ["professionnalisation", "contrat"]}, "Financement": {"count": 1, "words": ["financement"]}, "Adh\u00e9sion \u00e0 un service de sant\u00e9 au travail": {"count": 4, "words": ["travail", "sant\u00e9", "service", "adh\u00e9sion"]}, "Dispositions diverses": {"count": 1, "words": ["disposition"]}, "Montant de la contribution": {"count": 2, "words": ["contribution", "monter"]}, "Fonctionnement: ressources": {"count": 2, "words": ["fonctionnement", "ressource"]}, "Exercice des fonctions": {"count": 2, "words": ["exercice", "fonction"]}, "Coll\u00e8ges \u00e9lectoraux": {"count": 2, "words": ["coll\u00e8ge", "\u00e9lectoral"]}, "Acc\u00e8s aux documents et justifications": {"count": 3, "words": ["acc\u00e8s", "justification", "document"]}, "Plan \u00e9pargne interentreprises": {"count": 3, "words": ["\u00e9pargner", "interentreprises", "plan"]}, "Visite d'information et de pr\u00e9vention (VIP)": {"count": 4, "words": ["pr\u00e9vention", "visiter", "information", "vip"]}, "Contrat d'accompagnement dans l'emploi": {"count": 3, "words": ["emploi", "accompagnement", "contrat"]}, "Indemnit\u00e9 d'apport d'affaire": {"count": 3, "words": ["affairer", "apport", "indemnit\u00e9"]}, "Egalit\u00e9 de traitement: p\u00e9riode d'essai, r\u00e9mun\u00e9ration, anciennet\u00e9, indemnit\u00e9 de licenciement": {"count": 8, "words": ["essai", "indemnit\u00e9", "licenciement", "ancienneter", "traitement", "egalit\u00e9", "r\u00e9mun\u00e9ration", "p\u00e9riode"]}, "Services sant\u00e9 au travail \u00e9tablissements sociaux m\u00e9dico sociaux": {"count": 6, "words": ["service", "\u00e9tablissement", "social", "sant\u00e9", "travail", "m\u00e9dico"]}, "Echelles, escabeaux et marchepieds": {"count": 3, "words": ["echelle", "escabeau", "marchepied"]}, "Modalit\u00e9s pr\u00e9cis\u00e9s par arr\u00eat\u00e9 non publi\u00e9": {"count": 4, "words": ["publier", "modalit\u00e9", "arr\u00eater", "pr\u00e9ciser"]}, "Organisme Professionnel de Pr\u00e9vention b\u00e2timent et Travaux Publics (OPPBTP): missions": {"count": 8, "words": ["b\u00e2timent", "public", "organisme", "mission", "pr\u00e9vention", "oppbtp", "professionnel", "travail"]}, "Risques en milieu hyperbare": {"count": 3, "words": ["milieu", "risquer", "hyperbare"]}, "R\u00e8glement du conflit: M\u00e9diation": {"count": 3, "words": ["r\u00e8glement", "m\u00e9diation", "conflit"]}, "Protecteurs, dispositifs de protection": {"count": 3, "words": ["protecteur", "protection", "dispositif"]}, "Ambiance physique de Travail": {"count": 3, "words": ["travail", "ambiance", "physique"]}, "Guichet unique spectacle": {"count": 2, "words": ["spectacle", "guichet"]}, "CDD": {"count": 1, "words": ["cdd"]}, "D\u00e9claration administrative": {"count": 2, "words": ["administratif", "d\u00e9claration"]}, "Comit\u00e9 inter-entreprises de sant\u00e9 et de s\u00e9curit\u00e9 au travail (CISSCT): Fonctionnement": {"count": 6, "words": ["comit\u00e9", "sant\u00e9", "s\u00e9curit\u00e9", "fonctionnement", "travail", "cissct"]}, "tenue \u00e0 disposition": {"count": 2, "words": ["disposition", "tenu"]}, "Institutions repr\u00e9sentatives du personnel": {"count": 3, "words": ["personnel", "repr\u00e9sentatif", "institution"]}, "Equipements mobiles: dispositions particuli\u00e8res": {"count": 4, "words": ["equipement", "disposition", "particulier", "mobile"]}, "Heures compl\u00e9mentaires": {"count": 2, "words": ["compl\u00e9mentaire", "heure"]}, "D\u00e9lais": {"count": 1, "words": ["d\u00e9lais"]}, "Forme, contenu, transmission du contrat": {"count": 4, "words": ["former", "transmission", "contenir", "contrat"]}, "Secteurs d\u00e9rogatoires": {"count": 2, "words": ["d\u00e9rogatoire", "secteur"]}, "Contr\u00f4le du financement des employeurs": {"count": 3, "words": ["financement", "contr\u00f4ler", "employeur"]}, "autorisation de conduite et formation, condtuie des \u00e9quipements automoteurs et levage": {"count": 7, "words": ["automoteur", "formation", "levag", "autorisation", "\u00e9quipement", "conduit", "condtuie"]}, "Transmission par voie \u00e9lectronique": {"count": 3, "words": ["\u00e9lectronique", "transmission", "voir"]}, "Apprentissages: centres": {"count": 2, "words": ["apprentissage", "centre"]}, "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative europ\u00e9enne (SCE, comit\u00e9 coop. europ\u00e9en": {"count": 6, "words": ["europ\u00e9en", "comit\u00e9", "coop", "soci\u00e9t\u00e9", "coop\u00e9ratif", "sce"]}, "Entreprises publiques, Etablissement public \u00e0 Caract\u00e8re Industriel et commercial (EPIC)": {"count": 7, "words": ["etablissement", "commercial", "public", "epic", "entreprise", "caract\u00e8re", "industriel"]}, "formation n\u00e9cessaire \u00e0 l'accompagnement": {"count": 3, "words": ["accompagnement", "formation", "n\u00e9cessaire"]}, "Convention avec l'Etat": {"count": 2, "words": ["convention", "etat"]}, "Conclusion, ex\u00e9cution contrat": {"count": 3, "words": ["conclusion", "contrat", "ex\u00e9cution"]}, "Tenue des informations \u00e0 disposition de l'Inspection du Travail": {"count": 5, "words": ["information", "disposition", "inspection", "tenir", "travail"]}, "information des travailleurs": {"count": 2, "words": ["travailleur", "information"]}, "Invocation d'une sanction ant\u00e9rieur": {"count": 3, "words": ["invocation", "ant\u00e9rieur", "sanction"]}, "Contestations, sanctions licenciement irr\u00e9gulier": {"count": 4, "words": ["sanction", "irr\u00e9gulier", "licenciement", "contestation"]}, "Conseillers prudhommes: Election": {"count": 3, "words": ["election", "conseiller", "prudhomm"]}, "Mise en place dans l'entreprise": {"count": 3, "words": ["miser", "entreprendre", "placer"]}, "Publicit\u00e9": {"count": 1, "words": ["publicit\u00e9"]}, "Indemnit\u00e9 compl\u00e9mentaire de salaire. D\u00e9cret": {"count": 4, "words": ["compl\u00e9mentaire", "d\u00e9cret", "salaire", "indemnit\u00e9"]}, "Groupement Employeur pas m\u00eame convention Collective": {"count": 4, "words": ["convention", "collectif", "groupement", "employeur"]}, "Le contrat unique d'insertion - contrat initiative emploi (CUI - CIE)": {"count": 7, "words": ["le", "cui", "contrat", "cie", "insertion", "emploi", "initiativ"]}, "Principes g\u00e9n\u00e9raux": {"count": 2, "words": ["g\u00e9n\u00e9ral", "principe"]}, "T\u00e9moin d'un agissement discriminatoire": {"count": 3, "words": ["discriminatoire", "t\u00e9moin", "agissement"]}, "Suivi individuel renforc\u00e9: visite pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche": {"count": 6, "words": ["suivre", "pr\u00e9alable", "renforcer", "embaucher", "individuel", "visiter"]}, "D\u00e9cision de renvoi par l'IT": {"count": 3, "words": ["renvoi", "it", "d\u00e9cision"]}, "Effets de l'application des accords": {"count": 3, "words": ["accord", "application", "effet"]}, "Nullit\u00e9 disposition, acte contraire L1153-1 \u00e0 3": {"count": 4, "words": ["nullit\u00e9", "acte", "disposition", "contraire"]}, "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT): Composition": {"count": 7, "words": ["condition", "composition", "comit\u00e9", "chsct", "s\u00e9curit\u00e9", "hygi\u00e8ne", "travail"]}, "D\u00e9rogation pour les activit\u00e9s saisonni\u00e8res": {"count": 3, "words": ["saisonnier", "d\u00e9rogation", "activit\u00e9"]}, "Concertations locales sur les pratique d'ouverture dominicale des commerces": {"count": 6, "words": ["commerce", "concertation", "pratiquer", "local", "dominical", "ouverture"]}, "Licenciement repr\u00e9sentant de proximit\u00e9": {"count": 3, "words": ["licenciement", "proximit\u00e9", "repr\u00e9senter"]}, "Organismes notifi\u00e9s": {"count": 2, "words": ["organisme", "notifi\u00e9"]}, "Financement actions conseil, formation, accomplissement.": {"count": 5, "words": ["conseil", "financement", "formation", "action", "accomplissement"]}, "Interventions sur mat\u00e9riaux amiant\u00e9s": {"count": 3, "words": ["amianter", "mat\u00e9riau", "intervention"]}, "Exclus": {"count": 1, "words": ["exclu"]}, "Affichage, diffusion communications": {"count": 3, "words": ["diffusion", "affichage", "communication"]}, "Terrains souterrains: circulation": {"count": 3, "words": ["souterrain", "terrain", "circulation"]}, "Formation des travailleurs": {"count": 2, "words": ["travailleur", "formation"]}, "Travailleurs autoris\u00e9s": {"count": 2, "words": ["travailleur", "autoriser"]}, "Entreprises de taille moyenne": {"count": 3, "words": ["moyen", "entreprise", "tailler"]}, "Conseillers prudhommes: Statut": {"count": 3, "words": ["statut", "conseiller", "prudhomm"]}, "Certaines cat\u00e9gories de salari\u00e9s": {"count": 3, "words": ["certains", "salari\u00e9", "cat\u00e9gorie"]}, "Egalit\u00e9 acc\u00e8s personnes Hand.et assimil\u00e9es": {"count": 4, "words": ["egalit\u00e9", "acc\u00e8s", "assimiler", "personne"]}, "Actions en justice D\u00e9finitions": {"count": 3, "words": ["d\u00e9finition", "action", "justice"]}, "d\u00e9finition du salari\u00e9 \u00e0 temps partiel": {"count": 4, "words": ["salarier", "temps", "d\u00e9finition", "partiel"]}, "Cas de mise en \u0153uvre, principes": {"count": 4, "words": ["miser", "\u0153uvre", "cas", "principe"]}, "Appui aux entreprises": {"count": 2, "words": ["appui", "entreprise"]}, "titulaires d'un Dipl\u00f4me ou titre dans l'activit\u00e9 exerc\u00e9": {"count": 5, "words": ["titrer", "titulaire", "exercer", "activit\u00e9", "dipl\u00f4me"]}, "Inspection, contr\u00f4le": {"count": 2, "words": ["inspection", "contr\u00f4ler"]}, "Secteurs particuliers - D\u00e9cret": {"count": 3, "words": ["secteur", "d\u00e9cret", "particulier"]}, "Formation continue: Organismes collecteurs": {"count": 4, "words": ["continuer", "organisme", "collecteur", "formation"]}, "Dur\u00e9e l\u00e9gale \"35 heures\"": {"count": 3, "words": ["l\u00e9gal", "heure", "durer"]}, "Charge de la preuve": {"count": 2, "words": ["preuve", "charger"]}, "Renouvellement autorisation": {"count": 2, "words": ["autorisation", "renouvellement"]}, "Coordonnateur S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 (CSPS): formation": {"count": 6, "words": ["coordonnateur", "formation", "csps", "sant\u00e9", "s\u00e9curit\u00e9", "protection"]}, "Contrat de mission \u00e0 l'exportation": {"count": 3, "words": ["mission", "exportation", "contrat"]}, "Garantie disciplinaire": {"count": 2, "words": ["garantir", "disciplinaire"]}, "Interdiction, d\u00e9rogations Inspection du Travail - d\u00e9cret": {"count": 5, "words": ["interdiction", "inspection", "d\u00e9rogation", "d\u00e9cret", "travail"]}, "Indemnit\u00e9s de rupture": {"count": 2, "words": ["indemnit\u00e9", "rupture"]}, "Embauche, Mutation, Licenciement": {"count": 3, "words": ["embaucher", "licenciement", "mutation"]}, "Champ \u00e9lectromagn\u00e9tique": {"count": 2, "words": ["champ", "\u00e9lectromagn\u00e9tique"]}, "Obligations des travailleurs": {"count": 2, "words": ["travailleur", "obligation"]}, "Equipe de suppl\u00e9ance": {"count": 2, "words": ["equipe", "suppl\u00e9ance"]}, "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT): Comit\u00e9 \u00e9largi": {"count": 7, "words": ["condition", "comit\u00e9", "chsct", "s\u00e9curit\u00e9", "hygi\u00e8ne", "travail", "\u00e9largir"]}, "1er secours, secouriste": {"count": 2, "words": ["secours", "secourist"]}, "Conditions": {"count": 1, "words": ["condition"]}, "informations, documents, rapports": {"count": 3, "words": ["rapport", "information", "document"]}, "Taxe apprentissage: Principes": {"count": 3, "words": ["apprentissage", "taxer", "principe"]}, "Soudage, rivetage, sablage, d\u00e9coupage": {"count": 4, "words": ["soudage", "d\u00e9coupage", "rivetage", "sablage"]}, "Terrains souterrains: ventilation": {"count": 3, "words": ["souterrain", "terrain", "ventilation"]}, "Travailleur handicap\u00e9 en entreprise adapt\u00e9": {"count": 4, "words": ["travailleur", "entreprendre", "adapter", "handicaper"]}, "Mentions obligatoires": {"count": 2, "words": ["mention", "obligatoire"]}, "Groupement Employeurs soci\u00e9t\u00e9s coop\u00e9ratives": {"count": 4, "words": ["soci\u00e9t\u00e9", "groupement", "coop\u00e9ratif", "employeur"]}, "Activit\u00e9 partielle": {"count": 2, "words": ["activit\u00e9", "partiel"]}, "Participation: Calcul, Gestion": {"count": 3, "words": ["participation", "calcul", "gestion"]}, "Validit\u00e9 des accords, conventions": {"count": 3, "words": ["accord", "convention", "validit\u00e9"]}, "titre sp\u00e9cial de paiment : pr\u00e9financ\u00e9": {"count": 4, "words": ["paiment", "sp\u00e9cial", "pr\u00e9financer", "titrer"]}, "Autres mandats de repr\u00e9sentation": {"count": 3, "words": ["repr\u00e9sentation", "mandat", "autre"]}, "Mentions du contrat de travail \u00e9crit": {"count": 4, "words": ["travail", "mention", "\u00e9crire", "contrat"]}, "Missions": {"count": 1, "words": ["mission"]}, "Convention de Reclassement Personnalis\u00e9": {"count": 3, "words": ["convention", "reclassement", "personnaliser"]}, "Suivi individuel": {"count": 2, "words": ["suivre", "individuel"]}, "Inaptitude et Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)": {"count": 5, "words": ["inaptitude", "d\u00e9termin\u00e9e", "durer", "contrat", "cdd"]}, "Formation continue: Contr\u00f4le": {"count": 3, "words": ["continuer", "contr\u00f4ler", "formation"]}, "Mise en place entreprise sans \u00e9pargne salari\u00e9": {"count": 5, "words": ["entreprendre", "\u00e9pargner", "placer", "salarier", "miser"]}, "Mise en cause": {"count": 2, "words": ["miser", "causer"]}, "Plates-formes de travail, passerelles, escaliers": {"count": 3, "words": ["escalier", "travail", "passerelle"]}, "Dur\u00e9e maximale du travail": {"count": 2, "words": ["travail", "durer"]}, "Contestation, Indemnisation": {"count": 2, "words": ["contestation", "indemnisation"]}, "Exercice du droit de gr\u00e8ve": {"count": 3, "words": ["exercice", "droit", "grever"]}, "Indemnit\u00e9 de rupture": {"count": 2, "words": ["indemnit\u00e9", "rupture"]}, "D\u00e9finition": {"count": 1, "words": ["d\u00e9finition"]}, "Convocation": {"count": 1, "words": ["convocation"]}, "Acc\u00e8s du MT au poste de travail": {"count": 4, "words": ["travail", "acc\u00e8s", "poster", "mt"]}, "Pourboires": {"count": 1, "words": ["pourboir"]}, "Inspection commune pr\u00e9alable : objet": {"count": 4, "words": ["inspection", "commun", "objet", "pr\u00e9alable"]}, "D\u00e9cision Inspecteur du travail": {"count": 3, "words": ["travail", "inspecteur", "d\u00e9cision"]}, "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Conclusion, ex\u00e9cution du contrat": {"count": 6, "words": ["d\u00e9termin\u00e9e", "durer", "contrat", "conclusion", "ex\u00e9cution", "cdd"]}, "P\u00e9nal: Non-respect L3162-3": {"count": 3, "words": ["non", "respect", "p\u00e9nal"]}, "Pr\u00e9paration op\u00e9rationnelle \u00e0 l'emploi": {"count": 3, "words": ["pr\u00e9paration", "emploi", "op\u00e9rationnel"]}, "Infractions jeunes travailleurs": {"count": 3, "words": ["jeune", "infraction", "travailleur"]}, "Maladie, accident": {"count": 2, "words": ["accident", "maladie"]}, "Travailleurs de nuit, visite pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche": {"count": 5, "words": ["pr\u00e9alable", "travailleur", "embaucher", "nuire", "visiter"]}, "D\u00e9livrance autorisations de travail": {"count": 3, "words": ["travail", "d\u00e9livrance", "autorisation"]}, "Non travaill\u00e9s": {"count": 2, "words": ["travaill\u00e9", "non"]}, "Emission": {"count": 1, "words": ["emission"]}, "Pr\u00e9vention des explosions": {"count": 2, "words": ["pr\u00e9vention", "explosion"]}, "Caisse de cong\u00e9s pay\u00e9s": {"count": 3, "words": ["payer", "caisse", "cong\u00e9"]}, "Dispositions groupements employeurs": {"count": 3, "words": ["disposition", "groupement", "employeur"]}, "Horaires individualis\u00e9s et r\u00e9cup\u00e9ration des heures perdues": {"count": 5, "words": ["horaire", "heure", "individualis\u00e9", "perdu", "r\u00e9cup\u00e9ration"]}, "D\u00e9rogations pr\u00e9fectorales": {"count": 2, "words": ["d\u00e9rogation", "pr\u00e9fectoral"]}, "Coordination": {"count": 1, "words": ["coordination"]}, "Inaptitude suite maladie, accident non professionnel": {"count": 5, "words": ["inaptitude", "maladie", "professionnel", "suite", "accident"]}, "Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin": {"count": 4, "words": ["moselle", "bas", "haut", "rhin"]}, "Info salari\u00e9s et autorit\u00e9s administratives": {"count": 4, "words": ["salarier", "info", "administratif", "autorit\u00e9"]}, "Plan d'\u00e9pargne salariale": {"count": 3, "words": ["\u00e9pargner", "salarial", "plan"]}, "N\u00e9gociation de branche, n\u00e9gociation professionnelle": {"count": 3, "words": ["brancher", "n\u00e9gociation", "professionnel"]}, "Mise en place": {"count": 2, "words": ["miser", "placer"]}, "Communication au CSE du nombre de demandes individuelles de d\u00e9rogation \u00e0 la dur\u00e9e minimale de travail": {"count": 8, "words": ["communication", "durer", "nombre", "cse", "d\u00e9rogation", "demande", "travail", "individuel"]}, "Distinction entre op\u00e9ration et chantier du BTP": {"count": 4, "words": ["chantier", "distinction", "btp", "op\u00e9ration"]}, "Candidat": {"count": 1, "words": ["candidat"]}, "Mesures": {"count": 1, "words": ["mesure"]}, "Liste d'informations \u00e9crites de l'entreprise ext\u00e9rieure \u00e0 l'entreprise utilisatrice": {"count": 6, "words": ["entreprendre", "information", "\u00e9crit", "ext\u00e9rieur", "utilisateur", "liste"]}, "Employeurs inscrits registre des entreprises": {"count": 4, "words": ["inscrire", "registre", "entreprise", "employeur"]}, "Contr\u00f4le valeurs limites biologiques": {"count": 4, "words": ["limite", "biologique", "valeur", "contr\u00f4ler"]}, "Locaux, d\u00e9pendances": {"count": 2, "words": ["local", "d\u00e9pendancer"]}, "Saisonniers, \u00e9tudiants, salari\u00e9 en mission": {"count": 4, "words": ["salarier", "saisonnier", "\u00e9tudiant", "mission"]}, "Dispositions services publics": {"count": 3, "words": ["service", "public", "disposition"]}, "Renouvellements : possibilit\u00e9s et dur\u00e9e": {"count": 3, "words": ["possibilit\u00e9", "durer", "renouvellement"]}, "Organisme Professionnel de Pr\u00e9vention b\u00e2timent et Travaux Publics (OPPBTP): Comit\u00e9 national": {"count": 9, "words": ["b\u00e2timent", "public", "organisme", "comit\u00e9", "pr\u00e9vention", "oppbtp", "national", "professionnel", "travail"]}, "Coordonnateur S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 (CSPS): conditions mission": {"count": 7, "words": ["coordonnateur", "condition", "mission", "csps", "sant\u00e9", "s\u00e9curit\u00e9", "protection"]}, "Cong\u00e9 de pr\u00e9sence parentale": {"count": 3, "words": ["parental", "pr\u00e9sence", "cong\u00e9"]}, "Litiges": {"count": 1, "words": ["litige"]}, "Fourniture et livraison des travaux": {"count": 3, "words": ["travail", "fourniture", "livraison"]}, "Participation: Champ": {"count": 2, "words": ["participation", "champ"]}, "Centre Formation Professionnelle": {"count": 3, "words": ["professionnelle", "formation", "centre"]}, "Contrat jeune en entreprise": {"count": 3, "words": ["jeune", "entreprendre", "contrat"]}, "Cabinets d'aisance": {"count": 2, "words": ["aisance", "cabinet"]}, "D\u00e9finition de l'op\u00e9ration": {"count": 2, "words": ["op\u00e9ration", "d\u00e9finition"]}, "Personnes handicap\u00e9es": {"count": 2, "words": ["personne", "handicap\u00e9"]}, "Droits et libert\u00e9s": {"count": 2, "words": ["libert\u00e9", "droit"]}, "V\u00e9rification remise en service": {"count": 3, "words": ["remis", "service", "v\u00e9rification"]}, "Indmenisation": {"count": 1, "words": ["indmenisation"]}, "Ma\u00eetre d'apprentissage confirm\u00e9": {"count": 3, "words": ["apprentissage", "confirmer", "ma\u00eetre"]}, "Travaux de d\u00e9molition": {"count": 2, "words": ["d\u00e9molition", "travail"]}, "Contreparties: D\u00e9passement de la limite annuelle du nombre d'heures suppl\u00e9mentaires": {"count": 7, "words": ["contrepartie", "nombre", "limiter", "heure", "suppl\u00e9mentaire", "d\u00e9passement", "annuel"]}, "R\u00e9gimes particuliers": {"count": 2, "words": ["r\u00e9gimes", "particulier"]}, "Avantages en nature": {"count": 2, "words": ["avantage", "nature"]}, "Terrassement": {"count": 1, "words": ["terrassement"]}, "M\u00e9decin du travail Information des absences maladies": {"count": 5, "words": ["information", "absence", "travail", "maladi", "m\u00e9decin"]}, "Contr\u00f4le des d\u00e9penses et activit\u00e9s": {"count": 3, "words": ["activit\u00e9", "d\u00e9pense", "contr\u00f4ler"]}, "Femmes, Jeunes, Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD), Contrat de travail temporaire (CTT)": {"count": 9, "words": ["jeune", "d\u00e9termin\u00e9e", "durer", "femme", "contrat", "ctt", "cdd", "travail", "temporaire"]}, "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical, salari\u00e9 mandat\u00e9, membre de la d\u00e9l\u00e9gation du personnel au comit\u00e9 social et \u00e9conomique interentreprises et conseiller du salari\u00e9": {"count": 12, "words": ["personnel", "mandater", "\u00e9conomique", "social", "interentreprises", "comit\u00e9", "membre", "conseiller", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "d\u00e9l\u00e9gation", "salarier", "syndical"]}, "Conditions de d\u00e9signation": {"count": 2, "words": ["condition", "d\u00e9signation"]}, "P\u00e9riodes concern\u00e9s par le travail de nuit": {"count": 4, "words": ["travail", "p\u00e9riodes", "concerner", "nuire"]}, "principe": {"count": 1, "words": ["principe"]}, "Travail ill\u00e9gal": {"count": 2, "words": ["travail", "ill\u00e9gal"]}, "L'entreprise de portage salarial": {"count": 3, "words": ["entreprendre", "portage", "salarial"]}, "Pr\u00eat illicite main-d'\u0153uvre": {"count": 2, "words": ["illicite", "pr\u00eat"]}, "Droits du salari\u00e9 \u00e9tranger": {"count": 3, "words": ["salarier", "droit", "\u00e9tranger"]}, "Suspension": {"count": 1, "words": ["suspension"]}, "dossier technique joint au plan de pr\u00e9vention": {"count": 5, "words": ["technique", "pr\u00e9vention", "dossier", "joindre", "plan"]}, "Fonctionnement: Personnel": {"count": 2, "words": ["personnel", "fonctionnement"]}, "Formation: circulations": {"count": 2, "words": ["circulation", "formation"]}, "Indemnit\u00e9s, r\u00e9int\u00e9gration licenciement Irr\u00e9gulier": {"count": 4, "words": ["irr\u00e9gulier", "licenciement", "indemnit\u00e9", "r\u00e9int\u00e9gration"]}, "Indemnit\u00e9: calcul de l'anciennet\u00e9": {"count": 3, "words": ["calcul", "anciennet\u00e9", "indemnit\u00e9"]}, "Risques particuliers, et obligation d'un examen m\u00e9dical d'embauche": {"count": 6, "words": ["risque", "obligation", "m\u00e9dical", "embaucher", "examen", "particulier"]}, "Obligations diverses": {"count": 1, "words": ["obligation"]}, "Radioactivit\u00e9 naturelle: radon": {"count": 2, "words": ["radioactivit\u00e9", "radon"]}, "Locaux: Protections collectives, protections individuelles": {"count": 4, "words": ["individuel", "local", "collectif", "protection"]}, "Plomb et ses compos\u00e9s": {"count": 2, "words": ["plomb", "compos\u00e9"]}, "Contestation des irr\u00e9gularit\u00e9s": {"count": 2, "words": ["irr\u00e9gularit\u00e9", "contestation"]}, "Retraite": {"count": 1, "words": ["retraiter"]}, "Voies de recours": {"count": 2, "words": ["voie", "recours"]}, "Section syndicale": {"count": 2, "words": ["syndical", "section"]}, "Normes": {"count": 1, "words": ["norme"]}, "Licenciement D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 Syndical": {"count": 3, "words": ["syndical", "licenciement", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9"]}, "Organisation et fonctionnement": {"count": 2, "words": ["organisation", "fonctionnement"]}, "une information \u00e0 minima \u00e0 d\u00e9faut de protocole de s\u00e9curit\u00e9": {"count": 5, "words": ["information", "s\u00e9curit\u00e9", "d\u00e9faut", "minimum", "protocole"]}, "D\u00e9claration d'inaptitude : uniquement apr\u00e8s constat d'inaptitude": {"count": 4, "words": ["inaptitude", "uniquement", "constat", "d\u00e9claration"]}, "D\u00e9cision de l'Inspecteur du Travail (IT): Recours": {"count": 5, "words": ["d\u00e9cision", "inspecteur", "recours", "travail", "it"]}, "Principes g\u00e9n\u00e9raux de pr\u00e9vention": {"count": 3, "words": ["g\u00e9n\u00e9ral", "pr\u00e9vention", "principe"]}, "Grandes entreprises, fermeture et repreneur": {"count": 4, "words": ["grand", "entreprise", "fermeture", "repreneur"]}, "Conventions": {"count": 1, "words": ["convention"]}, "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Comit\u00e9 d'Etablissement, Comit\u00e9 groupe, Europe": {"count": 7, "words": ["entreprendre", "europe", "grouper", "etablissement", "central", "comit\u00e9", "cce"]}, "Temps n\u00e9cessaire \u00e0 sa mission": {"count": 3, "words": ["mission", "temps", "n\u00e9cessaire"]}, "Retrait affectation \u00e0 certains travaux": {"count": 3, "words": ["retraire", "travail", "affectation"]}, "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques en l'absence d'accord ou de convention": {"count": 5, "words": ["accord", "sp\u00e9cifique", "absence", "r\u00e8gle", "convention"]}, "Comit\u00e9 interentreprises Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9": {"count": 4, "words": ["interentreprises", "s\u00e9curit\u00e9", "comit\u00e9", "sant\u00e9"]}, "Rapport annuel d'activit\u00e9 du service de sant\u00e9 au travail": {"count": 6, "words": ["service", "sant\u00e9", "rapport", "activit\u00e9", "travail", "annuel"]}, "Droits, obligations Demandeur d'emploi": {"count": 4, "words": ["demandeur", "droit", "emploi", "obligation"]}, "Salari\u00e9s permanents, temporaires de entreprise travail temporaire (ETT)": {"count": 6, "words": ["entreprendre", "ett", "permanent", "salari\u00e9s", "travail", "temporaire"]}, "R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales": {"count": 2, "words": ["g\u00e9n\u00e9ral", "r\u00e8gle"]}, "Cas g\u00e9n\u00e9ral - anticipation de l'inaptitude": {"count": 4, "words": ["inaptitude", "anticipation", "g\u00e9n\u00e9ral", "cas"]}, "Fixation des valeurs limites d'exposition professionnelle (VLEP)": {"count": 6, "words": ["vlep", "limite", "fixation", "valeur", "professionnel", "exposition"]}, "Agence nationale pour l'am\u00e9lioration des conditions de travail (ANACT)": {"count": 6, "words": ["condition", "anact", "national", "am\u00e9lioration", "agence", "travail"]}, "examens compl\u00e9mentaires": {"count": 2, "words": ["examen", "compl\u00e9mentaire"]}, "Section et commune d'inscription": {"count": 3, "words": ["commun", "inscription", "section"]}, "Astreintes": {"count": 1, "words": ["astreinte"]}, "Conditions de travail": {"count": 2, "words": ["condition", "travail"]}, "Sanction d\u00e9faut de d\u00e9claration": {"count": 3, "words": ["d\u00e9faut", "sanction", "d\u00e9claration"]}, "Cas d'exclusion": {"count": 2, "words": ["cas", "exclusion"]}, "Notification": {"count": 1, "words": ["notification"]}, "Stagiaire formation professionnelle": {"count": 3, "words": ["formation", "stagiaire", "professionnel"]}, "D\u00e9cision du M\u00e9decin Inspecteur en cas de d\u00e9saccord": {"count": 5, "words": ["d\u00e9cision", "cas", "d\u00e9saccord", "inspecteur", "m\u00e9decin"]}, "Conseiller: action": {"count": 2, "words": ["action", "conseiller"]}, "Suivi individuel adapt\u00e9": {"count": 3, "words": ["suivre", "individuel", "adapter"]}, "Chambres": {"count": 1, "words": ["chambre"]}, "Nullit\u00e9 de la rupture si Non- respect protection": {"count": 4, "words": ["nullit\u00e9", "respect", "protection", "rupture"]}, "Seuil, objet, dur\u00e9e": {"count": 3, "words": ["seuil", "objet", "durer"]}, "Indemnit\u00e9: Dur\u00e9e augment\u00e9e anciennet\u00e9": {"count": 4, "words": ["augmenter", "ancienneter", "indemnit\u00e9", "durer"]}, "Comit\u00e9 inter-entreprises de sant\u00e9 et de s\u00e9curit\u00e9 au travail (CISSCT): Mise en place": {"count": 7, "words": ["placer", "comit\u00e9", "sant\u00e9", "s\u00e9curit\u00e9", "miser", "travail", "cissct"]}, "Hygi\u00e8ne": {"count": 1, "words": ["hygi\u00e8ne"]}, "Recherche d'un repreneur": {"count": 2, "words": ["rechercher", "repreneur"]}, "Dispositions post\u00e9rieures immatriculation soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne": {"count": 5, "words": ["immatriculation", "europ\u00e9en", "post\u00e9rieur", "disposition", "soci\u00e9t\u00e9"]}, "Employeurs b\u00e2timent, Travaux publics": {"count": 4, "words": ["travail", "b\u00e2timent", "public", "employeur"]}, "Conseiller chef du travail": {"count": 3, "words": ["travail", "chef", "conseiller"]}, "vagabondage": {"count": 1, "words": ["vagabondage"]}, "Protection: Licenciement": {"count": 2, "words": ["licenciement", "protection"]}, "Refus mutation Etat discriminant l'homosexualit\u00e9": {"count": 5, "words": ["etat", "homosexualit\u00e9", "discriminer", "refus", "mutation"]}, "Capacit\u00e9 \u00e0 n\u00e9gocier": {"count": 2, "words": ["capacit\u00e9", "n\u00e9gocier"]}, "Fonds assurance- formation de non- salari\u00e9s": {"count": 3, "words": ["fonds", "salarier", "formation"]}, "Obligations d'ex\u00e9cution": {"count": 2, "words": ["obligation", "ex\u00e9cution"]}, "Utilisation, maintenance \u00e9quipement de Travail": {"count": 4, "words": ["utilisation", "maintenance", "travail", "\u00e9quipement"]}, "Calcul r\u00e9serve sp\u00e9ciale participation": {"count": 4, "words": ["calcul", "r\u00e9server", "sp\u00e9cial", "participation"]}, "Dispositions financi\u00e8res": {"count": 2, "words": ["disposition", "financier"]}, "Garantie pouvoir achat": {"count": 3, "words": ["garantir", "achat", "pouvoir"]}, "Dispositions g\u00e9n\u00e9rales": {"count": 2, "words": ["g\u00e9n\u00e9ral", "disposition"]}, "Repos quotidien": {"count": 2, "words": ["repos", "quotidien"]}, "Diffusion, pub offres emploi": {"count": 4, "words": ["diffusion", "emploi", "offre", "pub"]}, "Liste": {"count": 1, "words": ["liste"]}, "Conciliation": {"count": 1, "words": ["conciliation"]}, "Proc\u00e9dure d\u00e9clarative": {"count": 2, "words": ["proc\u00e9dure", "d\u00e9claratif"]}, "Portes et portails": {"count": 2, "words": ["portail", "porte"]}, "Contrat de Travail": {"count": 2, "words": ["travail", "contrat"]}, "Politique de l'Emploi": {"count": 2, "words": ["emploi", "politique"]}, "Formalit\u00e9s": {"count": 1, "words": ["formalit\u00e9"]}, "Dispositions communes": {"count": 2, "words": ["disposition", "commune"]}, "Lignes, canalisations ,installations int\u00e9rieures Courant basse tension de type A (BTA)": {"count": 10, "words": ["ligne", "tension", "int\u00e9rieur", "installation", "typer", "courir", "bas", "canalisation", "a", "bta"]}, "D\u00e9finition de l'op\u00e9ration chargement et d\u00e9chargement": {"count": 4, "words": ["op\u00e9ration", "d\u00e9chargemer", "d\u00e9finition", "chargement"]}, "Cong\u00e9 formation \u00e9conomique, sociale et syndicale": {"count": 5, "words": ["formation", "\u00e9conomique", "social", "syndical", "cong\u00e9"]}, "Electeurs": {"count": 1, "words": ["electeur"]}, "Rapports accords et contrats de travail": {"count": 4, "words": ["accord", "travail", "rapport", "contrat"]}, "Moins de 10 salari\u00e9s: Montant, Mise en \u0153uvre": {"count": 5, "words": ["\u0153uvre", "moins", "salari\u00e9", "monter", "miser"]}, "Interdiction": {"count": 1, "words": ["interdiction"]}, "M\u00e9decine du Travail": {"count": 2, "words": ["travail", "m\u00e9decine"]}, "Temps partiel": {"count": 2, "words": ["temps", "partiel"]}, "B\u00e9n\u00e9ficiaire": {"count": 1, "words": ["b\u00e9n\u00e9ficiaire"]}, "Exclusions": {"count": 1, "words": ["exclusion"]}, "Chargement, d\u00e9chargement": {"count": 2, "words": ["chargement", "d\u00e9chargemer"]}, "Calcul d'effectif": {"count": 2, "words": ["calcul", "effectif"]}, "Aucune sanction t\u00e9moignage Harc\u00e8lement Sexuel": {"count": 5, "words": ["harc\u00e8lement", "aucun", "sanction", "sexuel", "t\u00e9moignage"]}, "Transports substances ou objets explosifs": {"count": 4, "words": ["transport", "substance", "objet", "explosif"]}, "Conseiller du salari\u00e9": {"count": 2, "words": ["salarier", "conseiller"]}, "Comit\u00e9 Central d'Entreprise (CCE) Fonctionnement": {"count": 5, "words": ["entreprendre", "central", "comit\u00e9", "cce", "fonctionnement"]}, "Radioactivit\u00e9 naturelle: dispositions communes": {"count": 3, "words": ["radioactivit\u00e9", "disposition", "commune"]}, "contact verre ou metal en fusion": {"count": 4, "words": ["metal", "contact", "fusion", "verre"]}, "D\u00e9roulement: Sanctions": {"count": 2, "words": ["d\u00e9roulement", "sanction"]}, "D\u00e9roulement des actions de formation": {"count": 3, "words": ["d\u00e9roulement", "action", "formation"]}, "Coordonnateur S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 (CSPS): mission": {"count": 6, "words": ["coordonnateur", "mission", "csps", "sant\u00e9", "s\u00e9curit\u00e9", "protection"]}, "Mise \u00e0 disposition de salari\u00e9s": {"count": 3, "words": ["miser", "disposition", "salari\u00e9"]}, "P\u00e9nal: Non-respect L3164-6": {"count": 3, "words": ["non", "respect", "p\u00e9nal"]}, "Equipement de travail": {"count": 2, "words": ["travail", "equipement"]}, "Plan de pr\u00e9vention": {"count": 2, "words": ["pr\u00e9vention", "plan"]}, "Calcul des effectifs": {"count": 2, "words": ["calcul", "effectif"]}, "V\u00e9rifications \u00e9quipement de travail": {"count": 3, "words": ["travail", "\u00e9quipement", "v\u00e9rification"]}, "\u00c9quipements neufs: cabines": {"count": 3, "words": ["neuf", "cabin", "\u00e9quipement"]}, "Accr\u00e9ditations": {"count": 1, "words": ["accr\u00e9ditation"]}, "Contr\u00f4le juridictionnel": {"count": 2, "words": ["contr\u00f4ler", "juridictionnel"]}, "milieu hyperbare": {"count": 2, "words": ["milieu", "hyperbare"]}, "S\u00e9curit\u00e9 lieux de travail": {"count": 3, "words": ["travail", "s\u00e9curit\u00e9", "lieu"]}, "Suivi de l'accord collectif": {"count": 3, "words": ["suivre", "collectif", "accord"]}, "Sant\u00e9 au travail": {"count": 2, "words": ["travail", "sant\u00e9"]}, "Mises en demeure DIRECCTE": {"count": 3, "words": ["mise", "direccte", "demeurer"]}, "Champ application, d\u00e9finitions": {"count": 3, "words": ["champ", "application", "d\u00e9finition"]}, "Contenu pour l'entreprise d'accueil": {"count": 3, "words": ["entreprendre", "contenir", "accueil"]}, "R\u00e8glement du conflit: P\u00e9nal": {"count": 3, "words": ["r\u00e8glement", "conflit", "p\u00e9nal"]}, "Proc\u00e9dure de m\u00e9diation": {"count": 2, "words": ["proc\u00e9dure", "m\u00e9diation"]}, "Bruit": {"count": 1, "words": ["bruire"]}, "Modalit\u00e9s du suivi des reclassements": {"count": 3, "words": ["suivre", "modalit\u00e9", "reclassement"]}, "Plan d'\u00e9pargne d'entreprise": {"count": 3, "words": ["entreprendre", "\u00e9pargner", "plan"]}, "Contenu accords": {"count": 2, "words": ["accord", "contenir"]}, "D\u00e9but": {"count": 1, "words": ["d\u00e9but"]}, "CSE attributions": {"count": 2, "words": ["cse", "attribution"]}, "Assistance": {"count": 1, "words": ["assistance"]}, "Suspension du contrat": {"count": 2, "words": ["suspension", "contrat"]}, "travailleurs \u00e9loign\u00e9s": {"count": 2, "words": ["travailleur", "\u00e9loign\u00e9"]}, "Femmes maternit\u00e9": {"count": 2, "words": ["maternit\u00e9", "femme"]}, "Salari\u00e9s saisonniers": {"count": 2, "words": ["salarier", "saisonnier"]}, "Incendie: moyens d'extinction": {"count": 3, "words": ["moyen", "extinction", "incendier"]}, "Mod\u00e8le de fiche d'aptitude ou d'inaptitude": {"count": 4, "words": ["aptitude", "modeler", "inaptitude", "ficher"]}, "Visite m\u00e9dicale sur demande du salari\u00e9, de l'employeur ou du m\u00e9decin du travail aupr\u00e8s du MT": {"count": 9, "words": ["employeur", "aupr\u00e8s", "m\u00e9dical", "visite", "demander", "salarier", "travail", "m\u00e9decin", "mt"]}, "Contenu des accords": {"count": 2, "words": ["accord", "contenir"]}, "Disponibilit\u00e9 droits des b\u00e9n\u00e9ficiaires": {"count": 3, "words": ["droit", "disponibilit\u00e9", "b\u00e9n\u00e9ficiaire"]}, "D\u00e9roulement contr\u00f4le: D\u00e9cret": {"count": 3, "words": ["d\u00e9roulement", "d\u00e9cret", "contr\u00f4ler"]}, "coordination des instructions aupr\u00e8s des travailleurs": {"count": 4, "words": ["aupr\u00e8s", "travailleur", "coordination", "instruction"]}, "Assurance: organismes": {"count": 2, "words": ["assurance", "organisme"]}, "Proc\u00e9dure \u00e9valuation conformit\u00e9": {"count": 3, "words": ["proc\u00e9dure", "\u00e9valuation", "conformit\u00e9"]}, "Salari\u00e9s prot\u00e9g\u00e9s": {"count": 2, "words": ["prot\u00e9g\u00e9", "salari\u00e9"]}, "Outre - mer": {"count": 2, "words": ["mer", "outrer"]}, "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 Syndical (DS)": {"count": 3, "words": ["syndical", "d", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9"]}, "Affichages": {"count": 1, "words": ["affichages"]}, "Droits des salari\u00e9s": {"count": 2, "words": ["droit", "salari\u00e9"]}, "Introduction d'un travailleur \u00e9tranger": {"count": 3, "words": ["travailleur", "introduction", "\u00e9tranger"]}, "Exceptions de proc\u00e9dure": {"count": 2, "words": ["exception", "proc\u00e9dure"]}, "Organisme Professionnel de Pr\u00e9vention b\u00e2timent et Travaux Publics (OPPBTP): composition": {"count": 8, "words": ["composition", "b\u00e2timent", "public", "organisme", "pr\u00e9vention", "oppbtp", "professionnel", "travail"]}, "Politiques personnes handicap\u00e9es": {"count": 3, "words": ["personne", "politique", "handicap\u00e9"]}, "Marques syndicales": {"count": 2, "words": ["syndical", "marque"]}, "Garanties": {"count": 1, "words": ["garantie"]}, "temp\u00e9ratures extr\u00eames": {"count": 2, "words": ["temp\u00e9ratur", "extr\u00eame"]}, "Statut: P\u00e9nal": {"count": 2, "words": ["p\u00e9nal", "statut"]}, "Passerelles, escaliers": {"count": 2, "words": ["escalier", "passerelle"]}, "Etablissements 250 salari\u00e9s et +": {"count": 2, "words": ["salari\u00e9", "etablissement"]}, "Emploi d'un salari\u00e9 \u00e9tranger": {"count": 3, "words": ["salarier", "emploi", "\u00e9tranger"]}, "Comit\u00e9 d'entreprise": {"count": 2, "words": ["entreprendre", "comit\u00e9"]}, "Orientation milieu professionnel: Aides financi\u00e8res": {"count": 5, "words": ["financier", "professionnel", "milieu", "orientation", "aide"]}, "D\u00e9rogation pour les \u00e9tablissements industriels fonctionnant en continu": {"count": 5, "words": ["\u00e9tablissement", "d\u00e9rogation", "industriel", "fonctionner", "continu"]}, "Accord travail de nuit : mise en place, d\u00e9finition, p\u00e9riode, contreparties, recours": {"count": 9, "words": ["accord", "placer", "contrepartie", "d\u00e9finition", "recours", "nuire", "travail", "mettre", "p\u00e9riode"]}, "remboursable ou encaissable : conditions": {"count": 3, "words": ["condition", "remboursable", "encaissable"]}, "Pr\u00e9vention pendant l'op\u00e9ration": {"count": 2, "words": ["pr\u00e9vention", "op\u00e9ration"]}, "Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9": {"count": 2, "words": ["sant\u00e9", "s\u00e9curit\u00e9"]}, "Int\u00e9ressement: Contenu, r\u00e9gime": {"count": 3, "words": ["r\u00e9gime", "contenir", "int\u00e9ressement"]}, "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) P\u00e9riode de prise du cong\u00e9": {"count": 7, "words": ["d\u00e9termin\u00e9e", "priser", "durer", "contrat", "cdd", "cong\u00e9", "p\u00e9riode"]}, "Conseil d'administration": {"count": 2, "words": ["administration", "conseil"]}, "Actions en justice Entreprise de Travail Temporaire": {"count": 5, "words": ["entreprendre", "action", "justice", "travail", "temporaire"]}, "Professions particuli\u00e8res": {"count": 2, "words": ["particulier", "profession"]}, "Conditions de Travail": {"count": 2, "words": ["condition", "travail"]}, "La rupture conventionnelle collective": {"count": 4, "words": ["le", "collectif", "conventionnel", "rupture"]}, "D\u00e9tach\u00e9s : R\u00e9glementation applicable": {"count": 3, "words": ["r\u00e9glementation", "d\u00e9tach\u00e9", "applicable"]}, "Autres modalit\u00e9s fixation": {"count": 3, "words": ["fixation", "modalit\u00e9", "autre"]}, "Dix salari\u00e9s et +: Montant, Mise en \u0153uvre": {"count": 5, "words": ["\u0153uvre", "salari\u00e9", "monter", "miser", "dix"]}, "Maintien revenu remplacement.DE": {"count": 4, "words": ["revenir", "maintien", "de", "remplacemer"]}, "R\u00f4le de coordination de l'entreprise utilisatrice": {"count": 4, "words": ["entreprendre", "coordination", "r\u00f4le", "utilisateur"]}, "Gestion de la r\u00e9serve sp\u00e9ciale": {"count": 3, "words": ["sp\u00e9cial", "r\u00e9server", "gestion"]}, "Proc\u00e9dure: Passer \u00e0 temps complet ou \u00e0 temps partiel": {"count": 5, "words": ["prendre", "temps", "proc\u00e9dure", "complet", "partiel"]}, "Publication, diffusion des offres d'emploi": {"count": 4, "words": ["diffusion", "publication", "emploi", "offre"]}, "Licenciement salari\u00e9 mandat\u00e9": {"count": 3, "words": ["salarier", "licenciement", "mandater"]}, "Inex\u00e9cution du pr\u00e9avis": {"count": 2, "words": ["pr\u00e9avis", "inex\u00e9cution"]}, "Unions de syndicats": {"count": 2, "words": ["union", "syndicat"]}, "Contrat emploi- jeune": {"count": 2, "words": ["jeune", "contrat"]}, "D\u00e9cret apr\u00e8s avis Conseil sup\u00e9rieur de la pr\u00e9vention des risques professionnels (CSPRP)": {"count": 8, "words": ["sup\u00e9rieur", "risque", "conseil", "csprp", "pr\u00e9vention", "professionnel", "d\u00e9cret", "avis"]}, "Principe du suivi m\u00e9dical: coordination des services de sant\u00e9": {"count": 6, "words": ["service", "suivre", "m\u00e9dical", "sant\u00e9", "coordination", "principe"]}, "Nullit\u00e9 de l'acte discriminatoire": {"count": 3, "words": ["nullit\u00e9", "acte", "discriminatoire"]}, "Professionnels de l'\u00e9quipe pluridisciplinaire pouvant r\u00e9aliser la VIP": {"count": 6, "words": ["\u00e9quiper", "r\u00e9aliser", "vip", "pouvoir", "professionnel", "pluridisciplinaire"]}, "Entreprises soumises \u00e0 obligation": {"count": 3, "words": ["soumettre", "obligation", "entreprise"]}, "Mise en demeure r\u00e9duction intervalle v\u00e9rification": {"count": 5, "words": ["intervall", "v\u00e9rification", "demeur", "r\u00e9duction", "miser"]}, "Formation: objet, organisation": {"count": 3, "words": ["objet", "organisation", "formation"]}, "Indemnit\u00e9: Calcul": {"count": 2, "words": ["calcul", "indemnit\u00e9"]}, "Plans d'\u00e9pargne salariale: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s": {"count": 4, "words": ["\u00e9pargner", "salarial", "g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", "plan"]}, "D\u00e9rogations sur fondement g\u00e9ographie ( ZC,ZT, ZTI)": {"count": 6, "words": ["g\u00e9ographie", "fondement", "zt", "zti", "zc", "d\u00e9rogation"]}, "Spectacles, courses hippiques": {"count": 3, "words": ["hippique", "spectacle", "course"]}, "Frais de transport": {"count": 2, "words": ["transport", "frais"]}, "Mesures de revitalisation des bassins d'emploi impact\u00e9": {"count": 5, "words": ["bassin", "impact\u00e9", "revitalisation", "mesure", "emploi"]}, "\u00c9quipement de travail, moyens de protection": {"count": 4, "words": ["moyen", "travail", "\u00e9quipement", "protection"]}, "Locaux sanitaires": {"count": 2, "words": ["local", "sanitaire"]}, "Contrat d'objectifs et de moyens": {"count": 3, "words": ["moyen", "objectif", "contrat"]}, "Communication. administration, mesures contr\u00f4le": {"count": 4, "words": ["mesure", "administration", "communication", "contr\u00f4ler"]}, "Droits des personnes, libert\u00e9s individuelles, collectives": {"count": 5, "words": ["droit", "collective", "libert\u00e9", "individuel", "personne"]}, "Dispositions d\u00e9rogatoires": {"count": 2, "words": ["d\u00e9rogatoire", "disposition"]}, "Cong\u00e9s d'enseignement ou recherche": {"count": 3, "words": ["rechercher", "enseignement", "conger"]}, "Institutions": {"count": 1, "words": ["institution"]}, "Dur\u00e9e, Mise en \u0153uvre": {"count": 3, "words": ["miser", "\u0153uvre", "durer"]}, "Non pris en compte effectif": {"count": 4, "words": ["prendre", "non", "compter", "effectif"]}, "Le M\u00e9decin du travail avant avis peut consulter le M\u00e9decin Inspecteur du travail (MIT)": {"count": 7, "words": ["le", "mit", "avis", "inspecteur", "consulter", "travail", "m\u00e9decin"]}, "Mesures g\u00e9n\u00e9rales s\u00e9curit\u00e9": {"count": 3, "words": ["mesure", "s\u00e9curit\u00e9", "g\u00e9n\u00e9ral"]}, "Embauche": {"count": 1, "words": ["embauch"]}, "Soci\u00e9t\u00e9 Coop Europ, comit\u00e9 coop. europ\u00e9en": {"count": 5, "words": ["europ\u00e9en", "comit\u00e9", "coop", "soci\u00e9t\u00e9", "europ"]}, "Entreprise concern\u00e9es": {"count": 2, "words": ["entreprendre", "concerner"]}, "Obligations": {"count": 1, "words": ["obligation"]}, "Int\u00e9ressement: R\u00e9gime social, fiscal": {"count": 4, "words": ["fiscal", "social", "r\u00e9gime", "int\u00e9ressement"]}, "Contrat exportation": {"count": 2, "words": ["exportation", "contrat"]}, "Convention d'\u00e9tude": {"count": 2, "words": ["convention", "\u00e9tude"]}, "Emploi salari\u00e9 sans titre de travail": {"count": 4, "words": ["salarier", "travail", "emploi", "titrer"]}, "Salari\u00e9s \u00e9trangers et d\u00e9plac\u00e9s": {"count": 3, "words": ["salarier", "d\u00e9plac\u00e9", "\u00e9tranger"]}, "Contrat de g\u00e9n\u00e9ration": {"count": 2, "words": ["g\u00e9n\u00e9ration", "contrat"]}, "Objet, adh\u00e9sion": {"count": 2, "words": ["objet", "adh\u00e9sion"]}, "D\u00e9claration unique d'embauche (DUE)": {"count": 3, "words": ["embaucher", "due", "d\u00e9claration"]}, "Principes Travaux dangereux interdits mineurs": {"count": 5, "words": ["dangereux", "interdire", "travail", "principe", "mineur"]}, "Agr\u00e9ment": {"count": 1, "words": ["agr\u00e9ment"]}, "Proc\u00e9dure mise sur le march\u00e9": {"count": 3, "words": ["proc\u00e9dure", "mettre", "marcher"]}, "Locaux pollution sp\u00e9cifique": {"count": 3, "words": ["pollution", "local", "sp\u00e9cifique"]}, "Int\u00e9ressement, participation, \u00e9pargne: dispositions communes": {"count": 5, "words": ["\u00e9pargner", "participation", "disposition", "commune", "int\u00e9ressement"]}, "Proc\u00e9dure de transfert": {"count": 2, "words": ["proc\u00e9dure", "transfert"]}, "Accident du travail (AT), Maladie professionnelle": {"count": 5, "words": ["accident", "professionnel", "at", "travail", "maladie"]}, "Plan d'\u00e9galit\u00e9 professionnelle": {"count": 3, "words": ["\u00e9galit\u00e9", "professionnel", "plan"]}, "Fonctionnement: Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret": {"count": 4, "words": ["pr\u00e9voir", "fonctionnement", "texte", "d\u00e9cret"]}, "Cr\u00e9ances couvertes": {"count": 2, "words": ["cr\u00e9ance", "couvrir"]}, "affectation de nouveaux travailleurs": {"count": 3, "words": ["travailleur", "affectation", "nouveau"]}, "Evaluation des risques": {"count": 2, "words": ["risque", "evaluation"]}, "partage de fonction": {"count": 2, "words": ["fonction", "partager"]}, "Principe et objet": {"count": 2, "words": ["objet", "principe"]}, "Sportif haut niveau": {"count": 3, "words": ["sportif", "niveau", "haut"]}, "Portage salarial": {"count": 2, "words": ["portage", "salarial"]}, "Infractions m\u00e9decine travail": {"count": 3, "words": ["travail", "infraction", "m\u00e9decin"]}, "Temps consacr\u00e9 par le professionnel de sant\u00e9 \u00e0 ces actions": {"count": 5, "words": ["temps", "action", "professionnel", "sant\u00e9", "consacrer"]}, "Suivi individuel renforc\u00e9": {"count": 3, "words": ["suivre", "individuel", "renforcer"]}, "Mises en demeure": {"count": 2, "words": ["mise", "demeurer"]}, "Suivi individuel renforc\u00e9 (SIR)": {"count": 4, "words": ["suivre", "individuel", "renforcer", "sir"]}, "Modification du contrat": {"count": 2, "words": ["modification", "contrat"]}, "Suspension et formation": {"count": 2, "words": ["suspension", "formation"]}, "Organisme Professionnel de Pr\u00e9vention b\u00e2timent et Travaux Publics (OPPBTP): Membres des comit\u00e9s": {"count": 9, "words": ["b\u00e2timent", "public", "organisme", "comit\u00e9", "pr\u00e9vention", "oppbtp", "membre", "professionnel", "travail"]}, "R\u00e8gles de contr\u00f4le": {"count": 2, "words": ["r\u00e8gle", "contr\u00f4ler"]}, "Salaire,Dur\u00e9e du Travail": {"count": 3, "words": ["travail", "salaire", "durer"]}, "Primes aux employeurs": {"count": 2, "words": ["prime", "employeur"]}, "Amendes administratives R\u00f4le Inspection du Travail": {"count": 5, "words": ["amende", "r\u00f4le", "inspection", "administratif", "travail"]}, "Indemnit\u00e9: absences ant\u00e9rieures": {"count": 3, "words": ["ant\u00e9rieur", "indemnit\u00e9", "absence"]}, "Branche, accords professionnels": {"count": 3, "words": ["accord", "branche", "professionnel"]}, "Amiante, agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR), Plomb, Autres": {"count": 9, "words": ["autre", "mutag\u00e8ne", "plomb", "agent", "amiante", "cmr", "canc\u00e9rog\u00e8ner", "toxique", "reproduction"]}, "Autorisation d'absence": {"count": 2, "words": ["autorisation", "absence"]}, "Suspension de la prestation": {"count": 2, "words": ["suspension", "prestation"]}, "Vestiaires collectifs": {"count": 2, "words": ["vestiaire", "collectif"]}, "Dur\u00e9e maximale par cat\u00e9gories de salari\u00e9s": {"count": 3, "words": ["salari\u00e9", "durer", "cat\u00e9gorie"]}, "Contrat d'apprentissage": {"count": 2, "words": ["apprentissage", "contrat"]}, "Obligations d'information, formation": {"count": 3, "words": ["obligation", "information", "formation"]}, "Actions en justice P\u00e9nal": {"count": 3, "words": ["p\u00e9nal", "action", "justice"]}, "Interdiction de faire travailler un salari\u00e9 plus de 6 jours par semaine": {"count": 6, "words": ["travailler", "jour", "interdiction", "semaine", "faire", "salarier"]}, "D\u00e9finition des postes \u00e0 risques particuliers :Jeunes de moins de 15 ans affect\u00e9s sur des postes \u00e0 risques particuliers": {"count": 7, "words": ["jeune", "an", "risque", "affect\u00e9", "d\u00e9finition", "poste", "particulier"]}, "Lavabos": {"count": 1, "words": ["lavabos"]}, "CESU et r\u00e9mun\u00e9ration": {"count": 2, "words": ["cesu", "r\u00e9mun\u00e9ration"]}, "d\u00e9crets et modalit\u00e9s d'application": {"count": 3, "words": ["application", "d\u00e9cret", "modaliter"]}, "Commissions mixtes paritaires": {"count": 3, "words": ["commission", "mixte", "paritaire"]}, "Maritime": {"count": 1, "words": ["maritime"]}, "Frais d'atelier, frais accessoires": {"count": 3, "words": ["frais", "atelier", "accessoire"]}, "Risques chimiques": {"count": 2, "words": ["risque", "chimique"]}, "P\u00e9nal: Non-respect L3164-9": {"count": 3, "words": ["non", "respect", "p\u00e9nal"]}, "Appui \u00e0 l'agent de contr\u00f4le de l'inspection du travail (IT)": {"count": 6, "words": ["travail", "agent", "inspection", "contr\u00f4ler", "appui", "it"]}, "Attributions du conseil de prudhommes (CPH)": {"count": 4, "words": ["cph", "conseil", "prudhomme", "attribution"]}, "Mise en place, missions": {"count": 3, "words": ["miser", "mission", "placer"]}, "Langue utilis\u00e9e": {"count": 2, "words": ["utiliser", "langue"]}, "Entre reprises spectacles occasionnels": {"count": 4, "words": ["spectacl", "occasionnel", "reprise", "entre"]}, "Mobilit\u00e9 internationele et europ\u00e9enne des apprentis": {"count": 4, "words": ["mobilit\u00e9", "europ\u00e9en", "internationel", "apprenti"]}, "Fonctionnement: Organisation": {"count": 2, "words": ["organisation", "fonctionnement"]}, "Solidarit\u00e9 financi\u00e8re du donneur d'ordre": {"count": 4, "words": ["solidarit\u00e9", "ordre", "donneur", "financier"]}, "Contrat unique d'insertion": {"count": 2, "words": ["insertion", "contrat"]}, "Objet, agents de contr\u00f4le": {"count": 3, "words": ["objet", "contr\u00f4ler", "agent"]}, "Acc\u00e8s": {"count": 1, "words": ["acc\u00e8s"]}, "Lieux de travail temporaires": {"count": 3, "words": ["travail", "temporaire", "lieux"]}, "Jury": {"count": 1, "words": ["jury"]}, "Date d'entr\u00e9e en vigueur": {"count": 3, "words": ["entrer", "dater", "vigueur"]}, "Cas particuliers": {"count": 2, "words": ["cas", "particulier"]}, "S\u00e9curit\u00e9 des lieux de travail": {"count": 3, "words": ["travail", "s\u00e9curit\u00e9", "lieu"]}, "Mise en \u0153uvre partielle": {"count": 3, "words": ["miser", "\u0153uvre", "partiel"]}, "Assujetissement aux entreprises de plus de cinquante salari\u00e9s": {"count": 3, "words": ["assujetissement", "entreprise", "salarier"]}, "Am\u00e9nagement Temps de Travail": {"count": 3, "words": ["travail", "temps", "am\u00e9nagement"]}, "Salai\u00e9 d\u00e9tach\u00e9s": {"count": 2, "words": ["d\u00e9tach\u00e9", "salai\u00e9"]}, "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques du Contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD)": {"count": 6, "words": ["durer", "sp\u00e9cifique", "contrat", "d\u00e9termin\u00e9", "r\u00e8gle", "cdd"]}, "Entretien pr\u00e9alable": {"count": 2, "words": ["entretien", "pr\u00e9alable"]}, "Visite m\u00e9dicale avant le d\u00e9part en retraite": {"count": 4, "words": ["retraiter", "d\u00e9partir", "visite", "m\u00e9dical"]}, "Conditions d'ouverture": {"count": 2, "words": ["condition", "ouverture"]}, "Avis d'aptitude ou d'inaptitude rendu en fin de visite (SIR)": {"count": 7, "words": ["inaptitude", "fin", "sir", "rendre", "aptitude", "avis", "visiter"]}, "Recherche, constats infraction": {"count": 3, "words": ["infraction", "constat", "rechercher"]}, "Repr\u00e9sentativit\u00e9 entreprise. moins de 11 salari\u00e9s": {"count": 3, "words": ["entreprendre", "repr\u00e9sentativit\u00e9", "salari\u00e9"]}, "Risques \u00e9lectrique, incendie": {"count": 3, "words": ["risque", "\u00e9lectrique", "incendier"]}, "Travail r\u00e9alis\u00e9s au moyen d'\u00e9quipement de travail": {"count": 4, "words": ["moyen", "travail", "\u00e9quipement", "r\u00e9aliser"]}, "Eligibilit\u00e9": {"count": 1, "words": ["eligibilit\u00e9"]}, "Intervention administration": {"count": 2, "words": ["administration", "intervention"]}, "Formation: mesures particuli\u00e8res": {"count": 3, "words": ["mesure", "particulier", "formation"]}, "Licenciement comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)": {"count": 7, "words": ["condition", "comit\u00e9", "chsct", "s\u00e9curit\u00e9", "licenciement", "hygi\u00e8ne", "travail"]}, "Visite d'information et de pr\u00e9vention (VIP): modalit\u00e9 et dispense": {"count": 6, "words": ["information", "vip", "pr\u00e9vention", "modalit\u00e9", "dispenser", "visiter"]}, "Salari\u00e9 \u00e9tranger : Interdictions": {"count": 3, "words": ["interdiction", "salari\u00e9", "\u00e9tranger"]}, "Risque pyrotechnique": {"count": 2, "words": ["risquer", "pyrotechnique"]}, "Placement priv\u00e9": {"count": 2, "words": ["priv\u00e9", "placement"]}, "Situations anormales": {"count": 2, "words": ["situation", "anormal"]}, "D\u00e9bits de boisson": {"count": 2, "words": ["boisson", "d\u00e9bit"]}, "Contr\u00f4le administratif, financier: D\u00e9roulement": {"count": 4, "words": ["d\u00e9roulement", "administratif", "financier", "contr\u00f4ler"]}, "Plan et contrat \u00e9galit\u00e9 professionnelle": {"count": 4, "words": ["\u00e9galit\u00e9", "professionnel", "contrat", "plan"]}, "Plan g\u00e9n\u00e9ral coordination (PGC): Op\u00e9rations 1\u00e8re et 2\u00e8me cat\u00e9gorie": {"count": 6, "words": ["cat\u00e9gorie", "coordination", "op\u00e9ration", "g\u00e9n\u00e9ral", "pgc", "plan"]}, "B\u00e2timent": {"count": 1, "words": ["b\u00e2timent"]}, "Cong\u00e9s d'adoption": {"count": 2, "words": ["adoption", "conger"]}, "Contestations, Sanctions": {"count": 2, "words": ["sanction", "contestation"]}, "Conseil orientation conditions de Travail": {"count": 4, "words": ["condition", "travail", "conseil", "orientation"]}, "Accords internationaux": {"count": 2, "words": ["accord", "international"]}, "D\u00e9finition et mentions": {"count": 2, "words": ["mention", "d\u00e9finition"]}, "Organismes collecteurs": {"count": 2, "words": ["organism", "collecteur"]}, "Attributions g\u00e9n\u00e9rales": {"count": 2, "words": ["g\u00e9n\u00e9ral", "attribution"]}, "D\u00e9finition : coordonner pour pr\u00e9venir les risques d'interf\u00e9rence": {"count": 5, "words": ["risque", "interf\u00e9rence", "d\u00e9finition", "coordonner", "pr\u00e9venir"]}, "Fonds d\u00e9veloppement insertion professionnelle": {"count": 4, "words": ["fonds", "d\u00e9veloppement", "insertion", "professionnel"]}, "Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret": {"count": 3, "words": ["pr\u00e9voir", "texte", "d\u00e9cret"]}, "Compte personnel activit\u00e9 (CPA)": {"count": 4, "words": ["cpa", "personnel", "compter", "activit\u00e9"]}, "Informations travailleurs intervenants": {"count": 3, "words": ["travailleur", "intervenant", "information"]}, "Pouvoirs de l'employeur, libert\u00e9s et droits fondamentaux": {"count": 5, "words": ["droit", "fondamental", "employeur", "pouvoir", "libert\u00e9"]}, "Proc\u00e9dure de validation de l'accord par l'autorit\u00e9 administrative": {"count": 5, "words": ["accord", "validation", "proc\u00e9dure", "administratif", "autorit\u00e9"]}, "Proc\u00e9dure sauvegarde Europe": {"count": 3, "words": ["proc\u00e9dure", "europe", "sauvegard"]}, "Donneur ordre et ma\u00eetre d'ouvrage (MOA) v\u00e9rifications obligatoires": {"count": 7, "words": ["donneur", "v\u00e9rification", "ordre", "obligatoire", "moa", "ouvrager", "ma\u00eetre"]}, "Information de l'administration": {"count": 2, "words": ["administration", "information"]}, "Am\u00e9nagements de la formation": {"count": 2, "words": ["am\u00e9nagement", "formation"]}, "Installation des \u00e9quipement de travail": {"count": 3, "words": ["travail", "\u00e9quipement", "installation"]}, "Embauche en fin de mission": {"count": 3, "words": ["embaucher", "fin", "mission"]}, "Insertion activit\u00e9 \u00e9conomique": {"count": 3, "words": ["insertion", "activit\u00e9", "\u00e9conomique"]}, "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD), Travail temporaire: dispo communes": {"count": 8, "words": ["d\u00e9termin\u00e9e", "durer", "contrat", "commune", "cdd", "travail", "temporaire", "dispo"]}, "D\u00e9rogation pour les travaux de nettoyage en \u00e9tablissement industriel ou commercial": {"count": 6, "words": ["\u00e9tablissement", "commercial", "travail", "d\u00e9rogation", "nettoyage", "industriel"]}, "Obligation responsabilit\u00e9 donneur d'ordre (DO) et maitre d'ouvrage (MO)": {"count": 8, "words": ["do", "donneur", "mo", "obligation", "ordre", "maitre", "responsabilit\u00e9", "ouvrager"]}, "Cong\u00e9s pay\u00e9s": {"count": 2, "words": ["payer", "cong\u00e9"]}, "Equipements de protection individuelle": {"count": 3, "words": ["individuel", "equipement", "protection"]}, "D\u00e9rogation pour les travaux int\u00e9ressant la d\u00e9fense nationale": {"count": 5, "words": ["d\u00e9fense", "national", "d\u00e9rogation", "int\u00e9resser", "travail"]}, "D\u00e9part volontaire \u00e0 la retraite": {"count": 3, "words": ["retraiter", "volontaire", "d\u00e9partir"]}, "Autre oblligation": {"count": 2, "words": ["oblligation", "autre"]}, "Jours f\u00e9ri\u00e9s": {"count": 2, "words": ["jour", "f\u00e9ri\u00e9"]}, "Exercice droit syndical: Principes": {"count": 4, "words": ["exercice", "droit", "syndical", "principe"]}, "Protocole de s\u00e9curit\u00e9": {"count": 2, "words": ["s\u00e9curit\u00e9", "protocole"]}, "Entrepreneurs salari\u00e9s coop\u00e9rative": {"count": 3, "words": ["coop\u00e9ratif", "salari\u00e9", "entrepreneur"]}, "Suppl\u00e9ment d'int\u00e9ressement": {"count": 2, "words": ["suppl\u00e9ment", "int\u00e9ressement"]}, "Avant travaux": {"count": 2, "words": ["travail", "avant"]}, "D\u00e9rogation permanentes": {"count": 2, "words": ["d\u00e9rogation", "permanent"]}, "Prescriptions particuli\u00e8res": {"count": 2, "words": ["particulier", "prescription"]}, "D\u00e9finitions et champs d'application": {"count": 3, "words": ["champ", "application", "d\u00e9finition"]}, "Reprise: conditions": {"count": 2, "words": ["repriser", "condition"]}, "Dispenses partielles autorit\u00e9 administratives.": {"count": 4, "words": ["dispense", "administratif", "autorit\u00e9", "partiel"]}, "Greffe": {"count": 1, "words": ["greffe"]}, "Services sant\u00e9 \u00e9tablissements sociaux m\u00e9dico sociaux": {"count": 5, "words": ["service", "\u00e9tablissement", "social", "sant\u00e9", "m\u00e9dico"]}, "R\u00e9mun\u00e9ration, temps de Travail, partage valeur ajout\u00e9e (VA)": {"count": 7, "words": ["partager", "temps", "valeur", "aller", "ajouter", "travail", "r\u00e9mun\u00e9ration"]}, "Entreprise de Travail Temporaire": {"count": 3, "words": ["entreprendre", "travail", "temporaire"]}, "sans accord le travail de nuit possible avec l'autorisation de l'inspecteur du travail": {"count": 5, "words": ["accord", "autorisation", "inspecteur", "nuire", "travail"]}, "Contrat de travail": {"count": 2, "words": ["travail", "contrat"]}, "Risques Biologiques": {"count": 2, "words": ["risque", "biologique"]}, "Etablissement des listes \u00e9lectorales": {"count": 3, "words": ["\u00e9lectoral", "liste", "etablissement"]}, "rayonnements optiques artificiels": {"count": 3, "words": ["optique", "rayonnement", "artificiel"]}, "Agents chimiques dangereux": {"count": 3, "words": ["dangereux", "chimique", "agent"]}, "SST \u00e9tablissement. sant\u00e9, m\u00e9dico. sociaux": {"count": 5, "words": ["\u00e9tablissement", "social", "sst", "sant\u00e9", "m\u00e9dico"]}, "Aucune sanction refus subir Harc\u00e8lement Sexuel": {"count": 6, "words": ["harc\u00e8lement", "refus", "aucun", "sanction", "sexuel", "subir"]}, "Consultation des institutions repr\u00e9sentatives du personnel (IRP)": {"count": 5, "words": ["personnel", "repr\u00e9sentatif", "institution", "irp", "consultation"]}, "Constatation des infractions": {"count": 2, "words": ["constatation", "infraction"]}, "Cas du licenciement": {"count": 2, "words": ["licenciement", "cas"]}, "Utilisation": {"count": 1, "words": ["utilisation"]}, "Rapport annuel": {"count": 2, "words": ["annuel", "rapport"]}, "Droits et libert\u00e9, corruption": {"count": 3, "words": ["libert\u00e9", "droit", "corruption"]}, "Arr\u00eat de travaux": {"count": 2, "words": ["travail", "arr\u00eat"]}, "Locaux: Zone surveill\u00e9e, contr\u00f4l\u00e9e": {"count": 4, "words": ["contr\u00f4ler", "local", "surveill\u00e9", "zone"]}, "Sanction disciplinaire": {"count": 2, "words": ["disciplinaire", "sanction"]}, "Inscription liste Demandeur Emploi": {"count": 4, "words": ["inscription", "emploi", "demandeur", "liste"]}, "titre sp\u00e9cial de paiment : caract\u00e9ristiques": {"count": 4, "words": ["paiment", "sp\u00e9cial", "caract\u00e9ristique", "titrer"]}, "Equivalences": {"count": 1, "words": ["equivalence"]}, "Documents, affichages obligatoires": {"count": 3, "words": ["affichage", "obligatoire", "document"]}, "Cong\u00e9 de solidarit\u00e9 familiale": {"count": 3, "words": ["solidarit\u00e9", "cong\u00e9", "familial"]}, "Prise en charge et r\u00e9mun\u00e9ration": {"count": 3, "words": ["charger", "priser", "r\u00e9mun\u00e9ration"]}, "Obligations vis \u00e0 vis du stagiaire": {"count": 3, "words": ["obligation", "vis", "stagiaire"]}, "G\u00e9rants non salari\u00e9 commerce alimentaire": {"count": 4, "words": ["salarier", "g\u00e9rant", "alimentaire", "commercer"]}, "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT): Fonctionnement": {"count": 7, "words": ["condition", "comit\u00e9", "chsct", "s\u00e9curit\u00e9", "fonctionnement", "hygi\u00e8ne", "travail"]}, "D\u00e9roulement des visites m\u00e9dicales et examens compl\u00e9mentaires": {"count": 5, "words": ["compl\u00e9mentaire", "m\u00e9dical", "visite", "d\u00e9roulement", "examen"]}, "Protection: Transfert partiel": {"count": 3, "words": ["transfert", "protection", "partiel"]}, "Aide \u00e0 l'employeur sant\u00e9 s\u00e9curit\u00e9": {"count": 4, "words": ["s\u00e9curit\u00e9", "santer", "aider", "employeur"]}, "Contrat mixit\u00e9 \u00e9galit\u00e9": {"count": 3, "words": ["mixit\u00e9", "\u00e9galit\u00e9", "contrat"]}, "Orientations et calendrier annuels": {"count": 3, "words": ["orientation", "calendrier", "annuel"]}, "contact animaux": {"count": 2, "words": ["animal", "contact"]}, "Outre-mer": {"count": 2, "words": ["mer", "outrer"]}, "Conditions de recours": {"count": 2, "words": ["condition", "recours"]}, "Rupture d'un commun accord": {"count": 3, "words": ["commun", "accord", "rupture"]}, "Am\u00e9nagements personnes handicap\u00e9es": {"count": 3, "words": ["personne", "am\u00e9nagement", "handicap\u00e9"]}, "Comit\u00e9 paritaire interprofessionnelle r\u00e9gional": {"count": 4, "words": ["r\u00e9gional", "comit\u00e9", "interprofessionnel", "paritaire"]}, "Contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI): Licenciement \u00e9conomique": {"count": 6, "words": ["durer", "\u00e9conomique", "ind\u00e9termin\u00e9e", "contrat", "licenciement", "cdi"]}, "Surveillance m\u00e9dicale cat\u00e9gories particuli\u00e8res": {"count": 4, "words": ["surveillance", "particulier", "m\u00e9dical", "cat\u00e9gorie"]}, "Dossier m\u00e9dical": {"count": 2, "words": ["dossier", "m\u00e9dical"]}, "R\u00f4le des maisons de l'Emploi": {"count": 3, "words": ["emploi", "r\u00f4le", "maison"]}, "Transfert partiel": {"count": 2, "words": ["transfert", "partiel"]}, "Etablissements familiaux": {"count": 2, "words": ["familial", "etablissement"]}, "Mesures, moyens de pr\u00e9vention": {"count": 3, "words": ["moyen", "mesure", "pr\u00e9vention"]}, "Calcul int\u00e9ressement": {"count": 2, "words": ["calcul", "int\u00e9ressement"]}, "Contrat d' appui au projet d'entreprise": {"count": 5, "words": ["entreprendre", "contrat", "projet", "d", "appui"]}, "Equipements de travail soumis \u00e0 r\u00e8gle mise sur le march\u00e9": {"count": 6, "words": ["marcher", "soumettre", "r\u00e9gler", "travail", "equipement", "mettre"]}, "Mesures g\u00e9n\u00e9rales, d\u00e9crets": {"count": 3, "words": ["mesure", "g\u00e9n\u00e9ral", "d\u00e9cret"]}, "D\u00e9l\u00e9gation du chef d'entreprise ext\u00e9rieure": {"count": 4, "words": ["entreprendre", "ext\u00e9rieur", "chef", "d\u00e9l\u00e9gation"]}, "Respect des mesures du MT par l'employeur": {"count": 4, "words": ["mesure", "respect", "mt", "employeur"]}, "Egalit\u00e9 femmes hommes": {"count": 3, "words": ["egalit\u00e9", "femme", "homme"]}, "Entreprise avec d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical (DS): Conditions de validit\u00e9": {"count": 6, "words": ["entreprendre", "condition", "validit\u00e9", "syndical", "d", "d\u00e9l\u00e9guer"]}, "Dur\u00e9e maximale": {"count": 1, "words": ["durer"]}, "Certains agents dangereux": {"count": 3, "words": ["dangereux", "certain", "agent"]}, "Modalit\u00e9s pratiques": {"count": 2, "words": ["pratique", "modalit\u00e9"]}, "liste des travailleurs en SIR dans le plan de pr\u00e9vention": {"count": 5, "words": ["sir", "pr\u00e9vention", "travailleur", "liste", "plan"]}, "Conditions d'exercice d'une activit\u00e9 salari\u00e9e": {"count": 4, "words": ["condition", "salarier", "activit\u00e9", "exercice"]}, "R\u00e9vision": {"count": 1, "words": ["r\u00e9vision"]}, "Habilitation et travaux dans le voisinage \u00e9lectrique, d'ordre \u00e9lectrique ou sur les installations \u00e9lectriques": {"count": 6, "words": ["habilitation", "ordre", "installation", "voisinage", "travail", "\u00e9lectrique"]}, "Principes de radioprotection": {"count": 2, "words": ["radioprotection", "principe"]}, "D\u00e9senfumage": {"count": 1, "words": ["d\u00e9senfumage"]}, "P\u00e9nal: Non-respect L3163-1 et 2": {"count": 3, "words": ["non", "respect", "p\u00e9nal"]}, "Comit\u00e9 en absence d'accord": {"count": 3, "words": ["accord", "comit\u00e9", "absence"]}, "Locaux ferm\u00e9s": {"count": 2, "words": ["fermer", "local"]}, "Entreprises spectacle vivants": {"count": 3, "words": ["entreprise", "spectacle", "vivant"]}, "Transfert du contrat": {"count": 2, "words": ["transfert", "contrat"]}, "Requalification du contrat": {"count": 2, "words": ["requalification", "contrat"]}, "Heures suppl\u00e9mentaires": {"count": 2, "words": ["heure", "suppl\u00e9mentaire"]}, "Soci\u00e9t\u00e9 Europ\u00e9enne, Comit\u00e9 europ\u00e9en.": {"count": 3, "words": ["europ\u00e9en", "soci\u00e9t\u00e9", "comit\u00e9"]}, "D\u00e9l\u00e9gation Unique du personnel (DUP)": {"count": 4, "words": ["unique", "personnel", "dup", "d\u00e9l\u00e9gation"]}, "Rupture initiative salari\u00e9": {"count": 3, "words": ["salarier", "initiative", "rupture"]}, "Apprentissage": {"count": 1, "words": ["apprentissage"]}, "Contenu, conditions de validit\u00e9": {"count": 3, "words": ["condition", "validit\u00e9", "contenir"]}, "Mise march\u00e9, utilisation": {"count": 3, "words": ["miser", "utilisation", "marcher"]}, "Contenu, d\u00e9roulement": {"count": 2, "words": ["d\u00e9roulement", "contenir"]}, "Protection contrat de travail Temporaire": {"count": 4, "words": ["travail", "temporaire", "protection", "contrat"]}, "Formation des acteurs": {"count": 2, "words": ["acteur", "formation"]}, "Secret professionnel": {"count": 2, "words": ["secret", "professionnel"]}, "Infractions commises par employeur": {"count": 3, "words": ["commettre", "infraction", "employeur"]}, "Mises en situation professionnelle": {"count": 3, "words": ["mise", "situation", "professionnel"]}, "conditions de la d\u00e9rogation": {"count": 2, "words": ["condition", "d\u00e9rogation"]}, "R\u00f4le du conseil de prudhommes (CPH), charge de la preuve": {"count": 6, "words": ["conseil", "charger", "r\u00f4le", "preuve", "prudhomme", "cph"]}, "Dur\u00e9e": {"count": 1, "words": ["durer"]}, "d\u00e9claration de d\u00e9rogation et renouvellement": {"count": 3, "words": ["renouvellement", "d\u00e9rogation", "d\u00e9claration"]}, "Modalit\u00e9s": {"count": 1, "words": ["modalit\u00e9"]}, "d\u00e9passement de la dur\u00e9e annuelle de travail": {"count": 4, "words": ["travail", "d\u00e9passement", "durer", "annuel"]}, "d\u00e9finition des emplois,  droits conventionnels, r\u00e9mun\u00e9ration, adpatations n\u00e9cessaires": {"count": 7, "words": ["droit", "n\u00e9cessaire", "d\u00e9finition", "adpatation", "conventionnel", "emploi", "r\u00e9mun\u00e9ration"]}, "Transfert par le m\u00e9decin du travail sur un poste de jour, impossibilit\u00e9 licenciement pour inaptitude": {"count": 8, "words": ["inaptitude", "transfert", "jour", "impossibilit\u00e9", "poster", "licenciement", "travail", "m\u00e9decin"]}, "Dispositions applicables": {"count": 2, "words": ["disposition", "applicable"]}, "N\u00e9cessit\u00e9 recherche reclassement": {"count": 3, "words": ["reclassement", "n\u00e9cessiter", "rechercher"]}, "Cong\u00e9 de reclassement": {"count": 2, "words": ["cong\u00e9", "reclassement"]}, "R\u00f4le des collectivit\u00e9s territoriales": {"count": 3, "words": ["territorial", "r\u00f4le", "collectivit\u00e9"]}, "Coordonnateur S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 (CSPS): comp\u00e9tences": {"count": 6, "words": ["coordonnateur", "csps", "sant\u00e9", "s\u00e9curit\u00e9", "comp\u00e9tence", "protection"]}, "Aucune sanction avoir subi, refus subir, t\u00e9moign\u00e9": {"count": 5, "words": ["refus", "t\u00e9moigner", "aucun", "sanction", "subir"]}, "Sp\u00e9cificit\u00e9s jeunes": {"count": 2, "words": ["jeune", "sp\u00e9cificit\u00e9"]}, "Texte pr\u00e9voyant d\u00e9cret": {"count": 3, "words": ["pr\u00e9voir", "texte", "d\u00e9cret"]}, "Emploi apprentis - 18 ans": {"count": 3, "words": ["an", "emploi", "apprenti"]}, "D\u00e9mission": {"count": 1, "words": ["d\u00e9mission"]}, "Licenciement membre groupe sp\u00e9cial n\u00e9gociation, repr\u00e9sentant comit\u00e9 soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9enne, repr\u00e9sentant comit\u00e9 soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative europ\u00e9enne repr\u00e9sentant comit\u00e9 soci\u00e9t\u00e9 issue fusion transfrontali\u00e8re": {"count": 13, "words": ["europ\u00e9en", "grouper", "fusion", "repr\u00e9senter", "transfrontalier", "comit\u00e9", "membre", "licenciement", "soci\u00e9t\u00e9", "coop\u00e9ratif", "issu", "sp\u00e9cial", "n\u00e9gociation"]}, "Inspection apprentissage": {"count": 2, "words": ["inspection", "apprentissage"]}, "Conditions d'ex\u00e9cution du contrat": {"count": 3, "words": ["condition", "ex\u00e9cution", "contrat"]}, "Cong\u00e9: autorisation d'absence": {"count": 3, "words": ["autorisation", "cong\u00e9", "absence"]}, "Contrat commercial de portage": {"count": 3, "words": ["portage", "contrat", "commercial"]}, "\u00c9quipement de protection individuelle (EPI)occasion": {"count": 3, "words": ["protection", "individuel", "\u00e9quipement"]}, "R\u00e8gles branche, interprofessionnel": {"count": 3, "words": ["brancher", "r\u00e8gle", "interprofessionnel"]}, "D\u00e9lai si ouverture de l'entreprise": {"count": 3, "words": ["entreprendre", "d\u00e9lai", "ouverture"]}, "Pr\u00e9vention, lutte contre incendie": {"count": 3, "words": ["lutter", "pr\u00e9vention", "incendier"]}, "Utilisateur": {"count": 1, "words": ["utilisateur"]}, "Astreintes, travail effectif et \u00e9quivalences": {"count": 4, "words": ["\u00e9quivalence", "travail", "astreinte", "effectif"]}, "Travailleurs handicap\u00e9s": {"count": 2, "words": ["travailleur", "handicap\u00e9"]}, "Economats": {"count": 1, "words": ["economat"]}, "Sanctions": {"count": 1, "words": ["sanction"]}, "Emploi, stockage mati\u00e8res explosives, inflammables.": {"count": 5, "words": ["stockage", "inflammable", "explosif", "emploi", "mati\u00e8r"]}, "Proc\u00e9dure": {"count": 1, "words": ["proc\u00e9dure"]}, "Marchandage": {"count": 1, "words": ["marchandage"]}, "Evaluation des titres": {"count": 2, "words": ["evaluation", "titre"]}, "Conditions d'emploi, travail": {"count": 3, "words": ["condition", "travail", "emploi"]}, "R\u00e9partition de la dur\u00e9e du travail": {"count": 3, "words": ["travail", "durer", "r\u00e9partition"]}, "agents chimiques dangereux": {"count": 3, "words": ["dangereux", "chimique", "agent"]}, "D\u00e9claration sp\u00e9cifique entreprise travail temporaire (ETT)": {"count": 6, "words": ["entreprendre", "ett", "sp\u00e9cifique", "d\u00e9claration", "travail", "temporaire"]}, "Consultation haut dialogue": {"count": 3, "words": ["consultation", "dialoguer", "haut"]}, "D\u00e9partage": {"count": 1, "words": ["d\u00e9partager"]}, "Obligations de l'employeur": {"count": 2, "words": ["obligation", "employeur"]}, "Levage": {"count": 1, "words": ["levage"]}, "Incendie, Secours": {"count": 2, "words": ["secours", "incendier"]}, "Objet, r\u00e9gime": {"count": 2, "words": ["objet", "r\u00e9gime"]}, "Artistes": {"count": 1, "words": ["artiste"]}, "Risques incendie, explosion": {"count": 3, "words": ["risque", "incendi", "explosion"]}, "Levage des charges": {"count": 2, "words": ["charge", "levage"]}, "Privil\u00e8ges": {"count": 1, "words": ["privil\u00e8ge"]}, "Licenciement Conseiller prudhomme": {"count": 3, "words": ["licenciement", "prudhomme", "conseiller"]}, "Contenu pour l'entreprise intervenante": {"count": 3, "words": ["entreprendre", "intervenant", "contenir"]}, "Absence ou r\u00e9cusation du M\u00e9decin Inspecteur du Travail": {"count": 5, "words": ["r\u00e9cusation", "inspecteur", "absence", "travail", "m\u00e9decin"]}, "Avis Conseil Sup\u00e9rieur pr\u00e9vention risques professionnels": {"count": 6, "words": ["sup\u00e9rieur", "risque", "conseil", "pr\u00e9vention", "professionnel", "avis"]}, "Missions locales": {"count": 2, "words": ["mission", "local"]}, "Signalisation, mat\u00e9rialisation": {"count": 2, "words": ["mat\u00e9rialisation", "signalisation"]}, "D\u00e9rogation pour les industries traitant des mati\u00e8res p\u00e9rissables": {"count": 5, "words": ["industrie", "p\u00e9rissable", "d\u00e9rogation", "mati\u00e8re", "traiter"]}, "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)": {"count": 4, "words": ["cdd", "durer", "d\u00e9termin\u00e9e", "contrat"]}, "Travailleurs ind\u00e9pendants, professions lib\u00e9rales, non salari\u00e9s": {"count": 5, "words": ["profession", "lib\u00e9ral", "ind\u00e9pendant", "travailleur", "salarier"]}, "Participation: R\u00e9gime social, Fiscal": {"count": 4, "words": ["fiscal", "social", "participation", "r\u00e9gime"]}, "Avis du m\u00e9decin du travail sur l'am\u00e9nagement travailleurs handicap\u00e9s": {"count": 6, "words": ["avis", "handicap\u00e9", "travailleur", "am\u00e9nagement", "travail", "m\u00e9decin"]}, "Confort au poste de travail": {"count": 3, "words": ["travail", "confort", "poster"]}, "Mise en \u00e9tat affaire": {"count": 3, "words": ["miser", "affairer", "\u00e9tat"]}, "Locaux de travail": {"count": 2, "words": ["travail", "local"]}, "R\u00e8glement du conflit: Conciliation": {"count": 3, "words": ["r\u00e8glement", "conciliation", "conflit"]}, "Cr\u00e9ation de centres apprentis": {"count": 3, "words": ["cr\u00e9ation", "apprenti", "centre"]}, "Attributions entreprises 50 salari\u00e9s et +": {"count": 3, "words": ["entreprise", "salari\u00e9", "attribution"]}, "Local syndical": {"count": 2, "words": ["local", "syndical"]}, "Harc\u00e8lements": {"count": 1, "words": ["harc\u00e8lement"]}, "Comit\u00e9 et participation. Absence groupe sp\u00e9cial de n\u00e9gociation (GSN)": {"count": 7, "words": ["grouper", "gsn", "participation", "comit\u00e9", "absence", "sp\u00e9cial", "n\u00e9gociation"]}, "D\u00e9rogation enfants agences mannequins": {"count": 4, "words": ["enfant", "mannequin", "d\u00e9rogation", "agenc"]}, "Conflits": {"count": 1, "words": ["conflit"]}, "Sanctions en mati\u00e8re de travail \u00e0 temps partiel": {"count": 5, "words": ["temps", "sanction", "travail", "mati\u00e8re", "partiel"]}, "Avis d'aptitude ou d'inaptitude": {"count": 3, "words": ["aptitude", "avis", "inaptitude"]}, "R\u00e8gles groupe": {"count": 2, "words": ["grouper", "r\u00e8gle"]}, "Rupture \u00e0 l'initiative du salari\u00e9": {"count": 3, "words": ["salarier", "initiative", "rupture"]}, "Contr\u00f4le de la gestion": {"count": 2, "words": ["gestion", "contr\u00f4ler"]}, "Maisons de l'emploi": {"count": 2, "words": ["emploi", "maison"]}, "Harc\u00e8lement moral": {"count": 2, "words": ["moral", "harc\u00e8lement"]}, "Cong\u00e9 de repr\u00e9sentation": {"count": 2, "words": ["cong\u00e9", "repr\u00e9sentation"]}, "Contreparties aux heures suppl\u00e9mentaires": {"count": 3, "words": ["contrepartie", "heure", "suppl\u00e9mentaire"]}, "Contr\u00f4le autorit\u00e9 administrative": {"count": 3, "words": ["administratif", "autorit\u00e9", "contr\u00f4ler"]}, "Repos hebdomadaire, dominical": {"count": 3, "words": ["repos", "dominical", "hebdomadaire"]}, "Risque chimique": {"count": 2, "words": ["risquer", "chimique"]}, "Formation": {"count": 1, "words": ["formation"]}, "Autres dispositions applicables": {"count": 3, "words": ["disposition", "applicable", "autre"]}, "Dispositifs d'alerte et signalisation": {"count": 3, "words": ["alerter", "signalisation", "dispositif"]}, "Attributions": {"count": 1, "words": ["attribution"]}, "Un bureau au moins": {"count": 2, "words": ["un", "bureau"]}, "Indemnit\u00e9s": {"count": 1, "words": ["indemnit\u00e9"]}, "Installations sanitaires": {"count": 2, "words": ["sanitaire", "installation"]}, "Mise en \u0153uvre: contribution annuelle": {"count": 4, "words": ["miser", "contribution", "annuel", "\u0153uvre"]}, "Enregistrement du contrat": {"count": 2, "words": ["enregistrement", "contrat"]}, "d\u00e9finition du chef d'\u00e9tablissment": {"count": 3, "words": ["\u00e9tablissment", "chef", "d\u00e9finition"]}, "Equipements anciens": {"count": 2, "words": ["equipement", "ancien"]}, "Concertation pr\u00e9alable": {"count": 2, "words": ["pr\u00e9alable", "concertation"]}, "Organisme Professionnel de Pr\u00e9vention b\u00e2timent et Travaux Publics (OPPBTP): dispositions Financi\u00e8res": {"count": 9, "words": ["b\u00e2timent", "financier", "public", "organisme", "disposition", "pr\u00e9vention", "oppbtp", "professionnel", "travail"]}, "Cr\u00e9ation sections apprentissage, unit\u00e9s de formation": {"count": 5, "words": ["apprentissage", "formation", "unit\u00e9", "cr\u00e9ation", "section"]}, "En cas de Redressement judiciaire (RJ), Liquidation judiciaire (LJ)": {"count": 7, "words": ["en", "judiciaire", "rj", "liquidation", "lj", "cas", "redressement"]}, "Conditions de loyaut\u00e9": {"count": 2, "words": ["condition", "loyaut\u00e9"]}, "Organisation protection: Information comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)": {"count": 9, "words": ["condition", "information", "chsct", "organisation", "s\u00e9curit\u00e9", "hygi\u00e8ne", "comiter", "travail", "protection"]}, "Conservation des donn\u00e9es": {"count": 2, "words": ["donn\u00e9e", "conservation"]}, "Autorisation individuelle": {"count": 2, "words": ["individuel", "autorisation"]}, "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Prise en charge, r\u00e9mun\u00e9ration": {"count": 7, "words": ["d\u00e9termin\u00e9e", "priser", "charger", "durer", "contrat", "cdd", "r\u00e9mun\u00e9ration"]}, "Expression directe, collective": {"count": 2, "words": ["expression", "collectif"]}, "P\u00e9riode sup\u00e9rieure \u00e0 la semaine": {"count": 3, "words": ["sup\u00e9rieur", "semaine", "p\u00e9riode"]}, "Etablissement, liquidation cr\u00e9ances": {"count": 3, "words": ["cr\u00e9ance", "liquidation", "etablissement"]}, "risque d'effondrement et d'enssevelissement": {"count": 3, "words": ["enssevelissement", "risquer", "effondrement"]}, "Forfait": {"count": 1, "words": ["forfaire"]}, "Constitution du dossier m\u00e9dical": {"count": 3, "words": ["dossier", "m\u00e9dical", "constitution"]}, "Effets": {"count": 1, "words": ["effet"]}, "Conseiller prudhomme": {"count": 2, "words": ["prudhomme", "conseiller"]}, "Lieux de Travail : Utilisation": {"count": 3, "words": ["utilisation", "travail", "lieux"]}, "VRP(voyageur, repr\u00e9sentant et placier)": {"count": 2, "words": ["placier", "repr\u00e9senter"]}, "Homologation": {"count": 1, "words": ["homologation"]}, "conditions": {"count": 1, "words": ["condition"]}, "D\u00e9claration pr\u00e9alable (DP)": {"count": 3, "words": ["pr\u00e9alable", "dp", "d\u00e9claration"]}, "Travailleurs \u00e9trangers ou d\u00e9tach\u00e9s": {"count": 3, "words": ["travailleur", "d\u00e9tach\u00e9", "\u00e9tranger"]}, "Lieux de Travail : conception": {"count": 3, "words": ["travail", "lieux", "conception"]}, "Contr\u00f4le, sanctions": {"count": 2, "words": ["sanction", "contr\u00f4ler"]}, "Prescription actions en justice": {"count": 3, "words": ["action", "justice", "prescription"]}, "Groupement Employeur m\u00eame convention Collective": {"count": 4, "words": ["convention", "collective", "groupement", "employeur"]}, "Indemnit\u00e9s en cas de Redressement judiciaire (RJ), Liquidation judiciaire (LJ)": {"count": 7, "words": ["judiciaire", "rj", "indemnit\u00e9", "liquidation", "lj", "cas", "redressement"]}, "Actions en justice Contrat mise \u00e0 disposition": {"count": 5, "words": ["disposition", "action", "contrat", "justice", "mettre"]}, "R\u00e9cusation": {"count": 1, "words": ["r\u00e9cusation"]}, "Articulation": {"count": 1, "words": ["articulation"]}, "Proc\u00e9dure pour un salari\u00e9 en Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)": {"count": 6, "words": ["d\u00e9termin\u00e9e", "durer", "cdd", "contrat", "proc\u00e9dure", "salarier"]}, "Poursuite apr\u00e8s \u00e9ch\u00e9ance": {"count": 2, "words": ["\u00e9ch\u00e9ance", "poursuite"]}, "temporaires en hauteur": {"count": 2, "words": ["temporaire", "hauteur"]}, "Licenciement moins 10 salari\u00e9s 30 jours": {"count": 3, "words": ["licenciement", "salari\u00e9", "jour"]}, "Groupement d'employeurs": {"count": 2, "words": ["groupement", "employeur"]}, "Statut, organisation, fonctionnement": {"count": 3, "words": ["organisation", "fonctionnement", "statut"]}, "Services \u00e0 la personne": {"count": 1, "words": ["service"]}, "D\u00e9termination du salaire": {"count": 2, "words": ["d\u00e9termination", "salaire"]}, "D\u00e9p\u00f4t": {"count": 1, "words": ["d\u00e9p\u00f4t"]}, "D\u00e9l\u00e9gation du personnel au comit\u00e9 social et \u00e9conomique et repr\u00e9sentant de proximit\u00e9": {"count": 7, "words": ["personnel", "\u00e9conomique", "repr\u00e9senter", "social", "comit\u00e9", "proximit\u00e9", "d\u00e9l\u00e9gation"]}, "Formation professionnelle organisationnelle, financi\u00e8re, stagiaires": {"count": 5, "words": ["organisationnel", "financier", "formation", "professionnel", "stagiaire"]}, "Machines et autres \u00e9quipements de Travail": {"count": 3, "words": ["travail", "\u00e9quipement", "machine"]}, "Les dipositions du CDD classique qui s'appliquent": {"count": 5, "words": ["le", "diposition", "classique", "cdd", "appliquer"]}, "Industries en continue": {"count": 2, "words": ["continuer", "industrier"]}, "Sanction des irr\u00e9gularit\u00e9s": {"count": 2, "words": ["irr\u00e9gularit\u00e9", "sanction"]}, "Groupement employeur de droit priv\u00e9, collectivit\u00e9 territoriales": {"count": 6, "words": ["droit", "collectivit\u00e9", "employeur", "territorial", "priv\u00e9", "groupement"]}, "Proc\u00e9dure sauvegarde nationale": {"count": 3, "words": ["proc\u00e9dure", "sauvegard", "national"]}, "S\u00e9curit\u00e9: G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s": {"count": 2, "words": ["s\u00e9curit\u00e9", "g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s"]}, "Opposition": {"count": 1, "words": ["opposition"]}, "Engagement formation": {"count": 2, "words": ["engagement", "formation"]}, "Non application d\u00e9rogation L3132-4 et 8": {"count": 3, "words": ["d\u00e9rogation", "non", "application"]}, "Extension, \u00e9largissement": {"count": 2, "words": ["extension", "\u00e9largissement"]}, "Responsabilit\u00e9 donneur ordre": {"count": 3, "words": ["ordre", "donneur", "responsabilit\u00e9"]}, "Phase pr\u00e9alable": {"count": 2, "words": ["phase", "pr\u00e9alable"]}, "Accord collectif": {"count": 2, "words": ["accord", "collectif"]}, "Conditions de formation du contrat": {"count": 3, "words": ["condition", "contrat", "formation"]}, "Objet, constitution": {"count": 2, "words": ["objet", "constitution"]}, "R\u00e9mun\u00e9ration mensuelle minimale": {"count": 2, "words": ["mensuel", "r\u00e9mun\u00e9ration"]}, "Autorisation de conduite": {"count": 2, "words": ["autorisation", "conduit"]}, "Ascenseurs, \u00e9quipements \u00e0 habitacle": {"count": 3, "words": ["ascenseur", "\u00e9quipement", "habitacle"]}, "DOM, Saint Barth\u00e9lemy, Saint-Martin, St Pierre et Miquelon": {"count": 6, "words": ["saint", "st", "pierre", "miquelon", "barth\u00e9lemy", "dom"]}, "Formation: en cas accident du travail (AT), sinistre": {"count": 6, "words": ["formation", "at", "cas", "travail", "accident", "sinistre"]}, "dur\u00e9e minimale du repos hebdomadaire": {"count": 3, "words": ["repos", "durer", "hebdomadaire"]}, "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT) de l'entreprise utilisatrice": {"count": 8, "words": ["condition", "entreprendre", "comit\u00e9", "chsct", "s\u00e9curit\u00e9", "hygi\u00e8ne", "utilisateur", "travail"]}, "Cas g\u00e9n\u00e9ral- Visite d'information et de pr\u00e9vention": {"count": 4, "words": ["visite", "information", "pr\u00e9vention", "cas"]}, "Contestations, sanctions": {"count": 2, "words": ["sanction", "contestation"]}, "Mesures contre froid, intemp\u00e9ries": {"count": 3, "words": ["mesure", "froid", "intemp\u00e9rier"]}, "Observatoire d'analyse et d'appui au dialogue social et la n\u00e9gociation": {"count": 6, "words": ["analyser", "social", "observatoire", "appui", "n\u00e9gociation", "dialoguer"]}, "Champ, d\u00e9finitions": {"count": 2, "words": ["champ", "d\u00e9finition"]}, "Equipement de Travail et \u00e9quipement de protection individuelle (EPI)d'occasion": {"count": 6, "words": ["individuel", "\u00e9quipement", "occasion", "travail", "equipement", "protection"]}, "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Requalification du contrat": {"count": 5, "words": ["requalification", "d\u00e9termin\u00e9e", "durer", "contrat", "cdd"]}, "Comit\u00e9 inter-entreprises de sant\u00e9 et de s\u00e9curit\u00e9 au travail (CISSCT): Composition": {"count": 6, "words": ["composition", "comit\u00e9", "sant\u00e9", "s\u00e9curit\u00e9", "travail", "cissct"]}, "Ma\u00eetre d'apprentissage": {"count": 2, "words": ["apprentissage", "ma\u00eetre"]}, "Comit\u00e9 inter-entreprises de sant\u00e9 et de s\u00e9curit\u00e9 au travail (CISSCT)": {"count": 5, "words": ["comit\u00e9", "sant\u00e9", "s\u00e9curit\u00e9", "travail", "cissct"]}, "D\u00e9roulement": {"count": 1, "words": ["d\u00e9roulement"]}, "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Succession de contrats": {"count": 5, "words": ["succession", "d\u00e9termin\u00e9e", "durer", "contrat", "cdd"]}, "Travailleurs de nuit, travailleurs de moins de 18 ans": {"count": 3, "words": ["travailleur", "nuire", "an"]}, "Recours hi\u00e9rarchique": {"count": 2, "words": ["recours", "hi\u00e9rarchique"]}, "Cong\u00e9s d'\u00e9ducation des enfants": {"count": 3, "words": ["enfant", "\u00e9ducation", "conger"]}, "Contenu": {"count": 1, "words": ["contenir"]}, "Soci\u00e9t\u00e9s issues fusions transfrontali\u00e8res": {"count": 4, "words": ["soci\u00e9t\u00e9", "transfrontalier", "fusion", "issu"]}, "Am\u00e9nagement postes de travail": {"count": 3, "words": ["travail", "poster", "am\u00e9nagement"]}, "Commissions paritaires locales": {"count": 3, "words": ["commission", "local", "paritaire"]}, "Ex\u00e9cution, modification": {"count": 2, "words": ["modification", "ex\u00e9cution"]}, "Cong\u00e9 pour catastrophe naturelle": {"count": 2, "words": ["cong\u00e9", "catastrophe"]}, "Vibrations m\u00e9caniques": {"count": 2, "words": ["m\u00e9canique", "vibration"]}, "Minimum garanti": {"count": 2, "words": ["garantir", "minimum"]}, "Proc\u00e9dure urgence jeunes": {"count": 3, "words": ["proc\u00e9dure", "urgence", "jeune"]}, "Temps de pause": {"count": 2, "words": ["temps", "paus"]}, "Conseil sup\u00e9rieur de la participation": {"count": 3, "words": ["sup\u00e9rieur", "participation", "conseil"]}, "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)": {"count": 7, "words": ["condition", "personnel", "comit\u00e9", "s\u00e9curit\u00e9", "hygi\u00e8ne", "travail", "dp"]}, "Formation initiative employeur, plan formation": {"count": 4, "words": ["plan", "initiative", "formation", "employeur"]}, "Exceptions relatives \u00e0 la dur\u00e9e": {"count": 3, "words": ["exception", "relatif", "durer"]}, "Conseiller: dipl\u00f4me": {"count": 2, "words": ["dipl\u00f4me", "conseiller"]}, "Risques de noyade": {"count": 2, "words": ["risque", "noyade"]}, "Fonctionnement: P\u00e9dagogie": {"count": 2, "words": ["p\u00e9dagogie", "fonctionnement"]}, "D\u00e9claration pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche (DPAE)": {"count": 4, "words": ["pr\u00e9alable", "embaucher", "dpae", "d\u00e9claration"]}, "R\u00e8glement int\u00e9rieur": {"count": 2, "words": ["r\u00e8glement", "int\u00e9rieur"]}, "Harc\u00e8lement sexuel": {"count": 2, "words": ["sexuel", "harc\u00e8lement"]}, "Salaire minimum interprofessionnel de croissance (SMIC)": {"count": 5, "words": ["smic", "salaire", "interprofessionnel", "minimum", "croissance"]}, "Dur\u00e9e du cong\u00e9": {"count": 2, "words": ["cong\u00e9", "durer"]}, "Manutention manuelle, 20% au plus du poids du jeune, aptitude m\u00e9dicale": {"count": 6, "words": ["jeune", "poids", "manutention", "m\u00e9dical", "aptitude", "manuel"]}, "Assurance non- paiement: principes": {"count": 3, "words": ["paiement", "assurance", "principe"]}, "Int\u00e9ressement: Calculs": {"count": 2, "words": ["calculs", "int\u00e9ressement"]}, "Commission nationale: organisation, fonctionnement": {"count": 4, "words": ["organisation", "commission", "fonctionnement", "national"]}, "utilisation entretiens des \u00e9quipements de travail (sauf d\u00e9rogations)": {"count": 5, "words": ["utilisation", "d\u00e9rogation", "\u00e9quipement", "travail", "entretenir"]}, "Dossier de maintenance": {"count": 2, "words": ["maintenance", "dossier"]}, "Pr\u00e9l\u00e8vements et mesures": {"count": 2, "words": ["mesure", "pr\u00e9l\u00e8vement"]}, "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) R\u00e8gles de contr\u00f4le": {"count": 6, "words": ["d\u00e9termin\u00e9e", "durer", "contrat", "r\u00e8gle", "contr\u00f4ler", "cdd"]}, "Infractions r\u00e8gles femmes maternit\u00e9": {"count": 4, "words": ["r\u00e9gler", "infraction", "maternit\u00e9", "femme"]}, "Ch\u00e8ques et titres simplifi\u00e9s": {"count": 3, "words": ["titre", "simplifier", "ch\u00e8que"]}, "Indemnit\u00e9 de licenciement": {"count": 2, "words": ["licenciement", "indemnit\u00e9"]}, "Crit\u00e8res de repr\u00e9sentativit\u00e9": {"count": 2, "words": ["repr\u00e9sentativit\u00e9", "crit\u00e8re"]}, "Eclairage": {"count": 1, "words": ["eclairage"]}, "Contr\u00f4le, maintenance installations": {"count": 3, "words": ["maintenance", "installation", "contr\u00f4ler"]}, "\u00c9quipements Neufs": {"count": 2, "words": ["neuf", "\u00e9quipement"]}, "Moins de 10 salari\u00e9s: Contr\u00f4le, Contentieux": {"count": 4, "words": ["moins", "contentieux", "salari\u00e9", "contr\u00f4ler"]}, "Quais et rampes de chargement": {"count": 3, "words": ["chargement", "quais", "ramp"]}, "Enfants spectacle, publicit\u00e9 mode": {"count": 4, "words": ["enfant", "spectacle", "publicit\u00e9", "mod"]}, "A\u00e9ration, assainissement": {"count": 2, "words": ["a\u00e9ration", "assainissement"]}, "Examen m\u00e9dical d'aptitude pr\u00e9alable l'embauche": {"count": 5, "words": ["pr\u00e9alable", "m\u00e9dical", "aptitude", "embaucher", "examen"]}, "Sections": {"count": 1, "words": ["section"]}, "Accords interprofessionnels": {"count": 2, "words": ["accord", "interprofessionnel"]}, "Contr\u00f4les": {"count": 1, "words": ["contr\u00f4le"]}, "Agr\u00e9ment, contr\u00f4le centres": {"count": 3, "words": ["agr\u00e9ment", "centr", "contr\u00f4ler"]}, "Apprenti Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin": {"count": 5, "words": ["rhin", "apprenti", "moselle", "bas", "haut"]}, "Suivi particulier: int\u00e9rimaires, CDD, saisonniers": {"count": 4, "words": ["suivre", "saisonnier", "cdd", "int\u00e9rimaire"]}, "Garantie financi\u00e8re": {"count": 2, "words": ["garantir", "financier"]}, "Organismes mesures, v\u00e9rification": {"count": 3, "words": ["mesure", "organism", "v\u00e9rification"]}, "Indemnit\u00e9: Date de d\u00e9but": {"count": 3, "words": ["d\u00e9but", "dater", "indemnit\u00e9"]}, "Gestion, mesures fiscales et sociales": {"count": 4, "words": ["fiscal", "mesure", "social", "gestion"]}, "Utilisation \u00e9quipements de Travail, \u00e9quipement de protection individuelle (EPI)": {"count": 6, "words": ["utilisation", "epi", "\u00e9quipement", "travail", "individuel", "protection"]}, "Contrat de travail : principe": {"count": 3, "words": ["travail", "principe", "contrat"]}, "Convention collective applicable": {"count": 3, "words": ["convention", "collectif", "applicable"]}, "Cong\u00e9 parental": {"count": 2, "words": ["parental", "cong\u00e9"]}, "Temps partiel: Dur\u00e9e minimale de travail": {"count": 4, "words": ["travail", "temps", "durer", "partiel"]}, "Mesures, moyens de pr\u00e9vention collectifs": {"count": 4, "words": ["moyen", "mesure", "collectif", "pr\u00e9vention"]}, "Infractions personne autre que employeur": {"count": 2, "words": ["infraction", "employeur"]}, "Actions formation emploi saisonnier": {"count": 4, "words": ["saisonnier", "emploi", "action", "formation"]}, "Preuve de la D\u00e9claration pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche (DPAE)": {"count": 5, "words": ["pr\u00e9alable", "preuve", "embaucher", "d\u00e9claration", "dpae"]}, "Documents remis au salari\u00e9": {"count": 3, "words": ["salarier", "remettre", "document"]}, "Conditions d'entr\u00e9e en vigueur, Avis d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP), comit\u00e9 d'entreprise (CE) comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)": {"count": 14, "words": ["condition", "personnel", "entreprendre", "travail", "comit\u00e9", "chsct", "s\u00e9curit\u00e9", "hygi\u00e8ne", "dp", "entrer", "avis", "d\u00e9l\u00e9guer", "ce", "vigueur"]}, "Travail de soir\u00e9e dans les ZTI": {"count": 3, "words": ["travail", "zti", "soir\u00e9e"]}, "Observations, mises en demeure": {"count": 3, "words": ["observation", "mettre", "demeurer"]}, "Organismes de formation": {"count": 2, "words": ["organisme", "formation"]}, "Personnes morales": {"count": 2, "words": ["moral", "personne"]}, "Ressources et moyens": {"count": 2, "words": ["moyen", "ressource"]}, "op\u00e9ration chargement d\u00e9chargement \u00e0 caract\u00e8re r\u00e9p\u00e9titif": {"count": 5, "words": ["chargement", "r\u00e9p\u00e9titif", "d\u00e9chargemer", "caract\u00e8re", "op\u00e9ration"]}, "Compte d'activit\u00e9 du salari\u00e9": {"count": 3, "words": ["salarier", "compter", "activit\u00e9"]}, "Chargement, d\u00e9chargement hauteur": {"count": 3, "words": ["chargement", "d\u00e9chargemer", "hauteur"]}, "R\u00e9gime solidarit\u00e9: Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret": {"count": 5, "words": ["r\u00e9gime", "pr\u00e9voir", "solidarit\u00e9", "texte", "d\u00e9cret"]}, "Services sant\u00e9 au travail": {"count": 3, "words": ["travail", "sant\u00e9", "service"]}, "Registre-journal": {"count": 2, "words": ["registre", "journal"]}, "D\u00e9tach\u00e9s: P\u00e9nal": {"count": 2, "words": ["d\u00e9tach\u00e9", "p\u00e9nal"]}, "Comp\u00e9tence en raison de la mati\u00e8re": {"count": 3, "words": ["comp\u00e9tence", "raison", "mati\u00e8re"]}, "Equipements de travail": {"count": 2, "words": ["travail", "equipement"]}, "Organisation, fonctionnement": {"count": 2, "words": ["organisation", "fonctionnement"]}, "Rupture abusive": {"count": 2, "words": ["abusif", "rupture"]}, "R\u00e9partition int\u00e9ressement": {"count": 2, "words": ["int\u00e9ressement", "r\u00e9partition"]}, "Obligation de l'employeur sur l'application des mesures de pr\u00e9vention": {"count": 5, "words": ["employeur", "obligation", "pr\u00e9vention", "mesure", "application"]}, "R\u00f4le des chambres consulaires": {"count": 3, "words": ["chambre", "r\u00f4le", "consulaire"]}, "Convention de stages ( \u00e9l\u00e8ves)": {"count": 3, "words": ["convention", "stage", "\u00e9l\u00e8ve"]}, "D\u00e9signation du m\u00e9diateur": {"count": 2, "words": ["m\u00e9diateur", "d\u00e9signation"]}, "paiement de prestaions sociales": {"count": 3, "words": ["paiement", "prestaion", "social"]}, "Plan g\u00e9n\u00e9ral coordination (PGC)": {"count": 4, "words": ["g\u00e9n\u00e9ral", "coordination", "pgc", "plan"]}, "Agences de mannequins": {"count": 2, "words": ["mannequin", "agence"]}, "Apprenti employ\u00e9 par ascendant": {"count": 3, "words": ["employer", "ascendre", "apprenti"]}, "Organisme paritaire agr\u00e9\u00e9 compte personnel formation (CPF)": {"count": 7, "words": ["personnel", "cpf", "formation", "organisme", "paritaire", "compter", "agr\u00e9er"]}, "Travail effectif": {"count": 2, "words": ["travail", "effectif"]}, "Licenciement comit\u00e9 d'entreprise europ\u00e9en": {"count": 4, "words": ["entreprendre", "europ\u00e9en", "licenciement", "comit\u00e9"]}, "Plan \u00e9pargne retraite collective": {"count": 4, "words": ["retraire", "collectif", "\u00e9pargn", "plan"]}, "R\u00e9gime solidarit\u00e9: allocations": {"count": 3, "words": ["solidarit\u00e9", "r\u00e9gime", "allocation"]}, "Informations sur l'intervention \u00e0 la connaissance IT,MT, IRP, pr\u00e9venteurs": {"count": 7, "words": ["pr\u00e9venteur", "information", "connaissance", "intervention", "irp", "it", "mt"]}, "Salaire": {"count": 1, "words": ["salair"]}, "D\u00e9rogation pour les travaux dans les ports, d\u00e9barcad\u00e8es et stations": {"count": 5, "words": ["d\u00e9barcad\u00e8e", "station", "port", "d\u00e9rogation", "travail"]}, "Organisation protection: Certificat qualification": {"count": 4, "words": ["certificat", "organisation", "protection", "qualification"]}, "Dur\u00e9e quotidienne maximale travail de nuit, d\u00e9passement et proc\u00e9dure": {"count": 6, "words": ["durer", "proc\u00e9dure", "nuire", "travail", "d\u00e9passement", "quotidien"]}, "Mission de coordination, coordonnateur": {"count": 3, "words": ["coordonnateur", "mission", "coordination"]}, "Repos et temps de pause": {"count": 3, "words": ["repos", "temps", "paus"]}, "Placement": {"count": 1, "words": ["placement"]}, "D\u00e9roulement contr\u00f4le": {"count": 2, "words": ["d\u00e9roulement", "contr\u00f4ler"]}, "Installations sanitaires, restauration": {"count": 3, "words": ["sanitaire", "installation", "restauration"]}, "Emploi, suivi: Surveillance individuelle exposition": {"count": 5, "words": ["suivre", "surveillance", "exposition", "individuel", "emploi"]}, "Plan g\u00e9n\u00e9ral coordination (PGC): Op\u00e9rations 3\u00e8me cat\u00e9gorie": {"count": 6, "words": ["cat\u00e9gorie", "coordination", "op\u00e9ration", "g\u00e9n\u00e9ral", "pgc", "plan"]}, "Formation initiative salari\u00e9: autres cong\u00e9s": {"count": 4, "words": ["salarier", "cong\u00e9", "initiativ", "formation"]}, "Compte personnel de formation": {"count": 3, "words": ["personnel", "compter", "formation"]}, "Lieux de travail": {"count": 2, "words": ["travail", "lieux"]}, "Adaptation r\u00e8gles n\u00e9gociation via accord": {"count": 4, "words": ["accord", "r\u00e9gler", "adaptation", "n\u00e9gociation"]}, "P\u00e9nal: autres": {"count": 1, "words": ["p\u00e9nal"]}, "Pendant op\u00e9ration": {"count": 2, "words": ["op\u00e9ration", "pendant"]}, "chefs d'entreprises concern\u00e9s": {"count": 3, "words": ["concerner", "entreprise", "chef"]}, "Retenues": {"count": 1, "words": ["retenue"]}, "Egalit\u00e9 professionnelle Homme Femme, qualit\u00e9 de vie au travail": {"count": 7, "words": ["femme", "homme", "qualit\u00e9", "professionnel", "vie", "travail", "egalit\u00e9"]}, "Rupture d'un commun accord pr\u00e9vue par un accord collectif": {"count": 5, "words": ["accord", "collectif", "pr\u00e9voir", "commun", "rupture"]}, "B\u00e2timent et Travaux Publics (BTP)": {"count": 4, "words": ["travail", "b\u00e2timent", "public", "btp"]}, "Missions centres apprentis": {"count": 3, "words": ["mission", "centr", "apprenti"]}, "Conseil d'entreprise": {"count": 2, "words": ["entreprendre", "conseil"]}, "Travail de nuit": {"count": 2, "words": ["travail", "nuire"]}, "Sanctions financi\u00e8res": {"count": 2, "words": ["financier", "sanction"]}, "Indisponibilit\u00e9, d\u00e9blocage anticip\u00e9, d\u00e9livrance sommes": {"count": 5, "words": ["anticiper", "somm", "d\u00e9livrance", "indisponibilit\u00e9", "d\u00e9blocage"]}, "Travail intermittent": {"count": 2, "words": ["travail", "intermittent"]}, "Groupe national de Contr\u00f4le": {"count": 3, "words": ["national", "grouper", "contr\u00f4ler"]}, "\u00c9quipement de protection individuelle (EPI)": {"count": 4, "words": ["protection", "individuel", "\u00e9quipement", "epi"]}, "Accords nationaux": {"count": 2, "words": ["accord", "national"]}, "Mandat": {"count": 1, "words": ["mandat"]}, "Textes applicables": {"count": 2, "words": ["texte", "applicable"]}, "Changement temporaire: m\u00e9dical": {"count": 3, "words": ["changement", "temporaire", "m\u00e9dical"]}, "Contrats successifs sur le m\u00eame poste": {"count": 3, "words": ["successif", "poster", "contrat"]}, "Travail dissimul\u00e9": {"count": 2, "words": ["travail", "dissimuler"]}, "Jeunes travailleurs": {"count": 2, "words": ["jeune", "travailleur"]}, "Contrat s\u00e9curisation professionnel": {"count": 3, "words": ["s\u00e9curisation", "contrat", "professionnel"]}, "Dispense de Visite d'embauche": {"count": 3, "words": ["visite", "embaucher", "dispenser"]}, "Mesures de pr\u00e9vention": {"count": 2, "words": ["mesure", "pr\u00e9vention"]}, "Protection de la rupture du contrat": {"count": 3, "words": ["protection", "contrat", "rupture"]}, "(abrog\u00e9 au 1/1/19) d\u00e9claration via le cesu": {"count": 3, "words": ["cesu", "d\u00e9claration", "abroger"]}, "contr\u00f4le": {"count": 1, "words": ["contr\u00f4ler"]}, "Organismes professionnels sant\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 et conditions de travail (SSCT)": {"count": 7, "words": ["condition", "organisme", "professionnel", "ssct", "sant\u00e9", "s\u00e9curit\u00e9", "travail"]}, "R\u00e9serve op\u00e9rationnelle, service national": {"count": 4, "words": ["service", "op\u00e9rationnel", "r\u00e9server", "national"]}, "Mayotte, Wallis et FUTUNA, Terres australes et antarctiques": {"count": 6, "words": ["austral", "antarctique", "futuna", "mayotte", "wallis", "terre"]}, "Mise en demeure pr\u00e9alable au Proc\u00e8s-verbal (PV)": {"count": 6, "words": ["pr\u00e9alable", "proc\u00e8s", "verbal", "miser", "pv", "demeurer"]}, "Jugement": {"count": 1, "words": ["jugement"]}, "Syst\u00e8me d'inspection du travail": {"count": 3, "words": ["inspection", "travail", "syst\u00e8me"]}, "Comit\u00e9s r\u00e9gionaux pr\u00e9vention des risques professionnels (CRPRP)": {"count": 6, "words": ["risque", "comit\u00e9", "pr\u00e9vention", "professionnel", "crprp", "r\u00e9gional"]}, "Mise en place, suppression": {"count": 3, "words": ["miser", "suppression", "placer"]}, "Agr\u00e9ment du service de sant\u00e9 au travail": {"count": 4, "words": ["travail", "agr\u00e9ment", "service", "sant\u00e9"]}, "Repr\u00e9sentant syndical": {"count": 2, "words": ["syndical", "repr\u00e9senter"]}, "titre sp\u00e9cial de paiment : nominatif": {"count": 4, "words": ["paiment", "nominatif", "sp\u00e9cial", "titrer"]}, "Cong\u00e9 de formation cadres / animateurs jeunesse": {"count": 5, "words": ["jeuness", "formation", "cadr", "animateur", "cong\u00e9"]}, "Enregistrement": {"count": 1, "words": ["enregistrement"]}, "Orientation milieu professionnel: Entreprises adapt\u00e9es, Travail \u00e0 domicile": {"count": 7, "words": ["entreprise", "professionnel", "milieu", "orientation", "domicile", "travail", "adapter"]}, "P\u00e9nalit\u00e9 en cas de non respect": {"count": 3, "words": ["p\u00e9nalit\u00e9", "respect", "cas"]}, "Arr\u00eats temporaires travaux ou activit\u00e9": {"count": 4, "words": ["travail", "arr\u00eats", "temporaire", "activit\u00e9"]}, "D\u00e9lai de pr\u00e9venance et Rupture par l'employeur": {"count": 4, "words": ["d\u00e9lai", "employeur", "pr\u00e9venance", "rupture"]}, "Installations \u00e9lectriques": {"count": 2, "words": ["\u00e9lectrique", "installation"]}, "Examen CE de type": {"count": 3, "words": ["examen", "ce", "typer"]}, "Echanges d'informations": {"count": 2, "words": ["echange", "information"]}, "Contrat mise \u00e0 disposition": {"count": 3, "words": ["mettre", "disposition", "contrat"]}, "Pr\u00e9avis, r\u00e9mun\u00e9ration": {"count": 2, "words": ["pr\u00e9avis", "r\u00e9mun\u00e9ration"]}, "Proc\u00e9dure sauvegarde": {"count": 2, "words": ["proc\u00e9dure", "sauvegard"]}, "Caract\u00e9ristiques des b\u00e2timents": {"count": 2, "words": ["b\u00e2timent", "caract\u00e9ristique"]}, "Op\u00e9rations installations \u00e9lectriques": {"count": 3, "words": ["\u00e9lectrique", "installation", "op\u00e9ration"]}, "Changement temporaire: risques": {"count": 3, "words": ["changement", "temporaire", "risque"]}, "Dur\u00e9e du travail et repos": {"count": 3, "words": ["travail", "repos", "durer"]}, "Protection du salaire": {"count": 2, "words": ["protection", "salaire"]}, "Disponibilit\u00e9 droit des b\u00e9n\u00e9ficiaires": {"count": 3, "words": ["droit", "disponibilit\u00e9", "b\u00e9n\u00e9ficiaire"]}, "Proc\u00e9durre": {"count": 1, "words": ["proc\u00e9durre"]}, "Conseillers prudhommes: P\u00e9nal": {"count": 3, "words": ["p\u00e9nal", "conseiller", "prudhomm"]}, "Lignes, canalisations, installations Haute Tension (HT), Courant basse tension de type B (BTB), ext\u00e9rieur, Courant basse tension de type A (BTA)": {"count": 14, "words": ["ligne", "tension", "ext\u00e9rieur", "installation", "haute", "courir", "bas", "canalisation", "typer", "btb", "a", "ht", "bta", "b"]}, "L'employeur doit les prendre en compte ou peut contester": {"count": 4, "words": ["prendre", "compter", "contester", "employeur"]}, "condition du remboursement": {"count": 2, "words": ["condition", "remboursement"]}, "Succession contrats": {"count": 2, "words": ["succession", "contrat"]}, "Contestation, R\u00e9int\u00e9gration": {"count": 2, "words": ["r\u00e9int\u00e9gration", "contestation"]}, "Taxe apprentissage: versements lib\u00e9ratoires": {"count": 4, "words": ["apprentissage", "lib\u00e9ratoire", "taxer", "versement"]}, "Politique de l'emploi, Service Public de l'Emploi (SPE), Demandeur d'emploi": {"count": 6, "words": ["service", "public", "spe", "demandeur", "emploi", "politique"]}, "Construction et r\u00e9paration navale non concern\u00e9es": {"count": 4, "words": ["construction", "concerner", "r\u00e9paration", "naval"]}, "Obligatoire si 20 salari\u00e9s et +": {"count": 2, "words": ["salari\u00e9", "obligatoire"]}, "Mayotte": {"count": 1, "words": ["mayotte"]}, "Droit disciplinaire": {"count": 2, "words": ["droit", "disciplinaire"]}, "Plan de Sauvegarde de l'Emploi (PSE) information administration": {"count": 6, "words": ["pse", "plan", "administration", "information", "emploi", "sauvegarde"]}, "B\u00e2timents": {"count": 1, "words": ["b\u00e2timent"]}, "Dix salari\u00e9s et +: Contr\u00f4le, contentieux": {"count": 4, "words": ["contentieux", "salari\u00e9", "dix", "contr\u00f4ler"]}, "Ordre Public": {"count": 2, "words": ["public", "ordre"]}, "R\u00e9gime social et fiscal": {"count": 3, "words": ["fiscal", "social", "r\u00e9gime"]}, "D\u00e9cret repos cong\u00e9s": {"count": 3, "words": ["repos", "cong\u00e9", "d\u00e9cret"]}, "Conseil sup\u00e9rieur \u00e9galit\u00e9 professionnelle": {"count": 4, "words": ["sup\u00e9rieur", "\u00e9galit\u00e9", "conseil", "professionnel"]}, "Titres - restaurant": {"count": 2, "words": ["titre", "restaurer"]}, "bilan du travail \u00e0 temps partiel: communication au CSE et au DS": {"count": 7, "words": ["ds", "temps", "communication", "bilan", "cse", "travail", "partiel"]}, "Commission Nationale": {"count": 2, "words": ["commission", "national"]}, "Agr\u00e9ment des organismes": {"count": 2, "words": ["organisme", "agr\u00e9mer"]}, "Reconnaissance, orientation travailleurs handicap\u00e9s (TH)": {"count": 5, "words": ["handicap\u00e9", "reconnaissance", "travailleur", "orientation", "th"]}, "Maintien en conformit\u00e9": {"count": 2, "words": ["maintien", "conformit\u00e9"]}, "\u00c9quipe pluri: secret de fabrication et proc\u00e9d\u00e9s": {"count": 5, "words": ["\u00e9quipe", "secret", "fabrication", "pluri", "proc\u00e9d\u00e9"]}, "Amiante": {"count": 1, "words": ["amiante"]}, "Licenciement 10 salari\u00e9s ou + 30 jours": {"count": 3, "words": ["licenciement", "salari\u00e9", "jour"]}, "Employeurs, salari\u00e9s concern\u00e9s": {"count": 3, "words": ["concerner", "salari\u00e9", "employeur"]}, "D\u00e9tach\u00e9s: Dispositions g\u00e9n\u00e9rales": {"count": 3, "words": ["g\u00e9n\u00e9ral", "disposition", "d\u00e9tach\u00e9"]}, "Exposition agents biologiques": {"count": 3, "words": ["exposition", "biologique", "agent"]}, "Orientation, placement": {"count": 2, "words": ["orientation", "placement"]}, "Contestation d'une inscription": {"count": 2, "words": ["inscription", "contestation"]}, "Contr\u00f4le administratif., financier: Objet, Fonctionnaires": {"count": 5, "words": ["objet", "financier", "fonctionnaire", "administratif", "contr\u00f4ler"]}, "M\u00e9decin du travail  rapport annuel travail de nuit": {"count": 5, "words": ["rapport", "nuire", "travail", "annuel", "m\u00e9decin"]}, "Droit syndical: principes": {"count": 3, "words": ["droit", "syndical", "principe"]}, "Remboursement de l'employeur par l'Etat": {"count": 3, "words": ["etat", "remboursement", "employeur"]}, "Dossier Interventions Ult\u00e9rieures Ouvrage (DIUO)": {"count": 5, "words": ["diuo", "dossier", "ouvrage", "ult\u00e9rieures", "intervention"]}, "appreils sous pression": {"count": 2, "words": ["pression", "appreils"]}, "But- objet": {"count": 1, "words": ["objet"]}, "Travail temporaires en hauteur + \u00e9quipement en lien": {"count": 5, "words": ["lien", "\u00e9quipement", "travail", "temporaire", "hauteur"]}, "R\u00e9mun\u00e9ration, cong\u00e9s": {"count": 2, "words": ["cong\u00e9", "r\u00e9mun\u00e9ration"]}, "Principe: motivation,cause, r\u00e9elle et s\u00e9rieuse": {"count": 5, "words": ["r\u00e9el", "motivation", "principe", "causer", "s\u00e9rieux"]}, "Cong\u00e9 de proche aidant": {"count": 2, "words": ["aider", "cong\u00e9"]}, "Passage du travail de jour au travail de nuit, du travail de nuit au travail de jour": {"count": 4, "words": ["travail", "passage", "jour", "nuire"]}, "Communication entre l'entreprise de travail temporaire et l'entreprise utilisatrice": {"count": 5, "words": ["entreprendre", "communication", "utilisateur", "travail", "temporaire"]}, "Service Public Emploi": {"count": 3, "words": ["public", "emploi", "service"]}, "Temps Travail effectif ininterrompu maxi": {"count": 5, "words": ["maxi", "temps", "effectif", "ininterrompu", "travail"]}, "Formation d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences": {"count": 3, "words": ["comp\u00e9tence", "d\u00e9veloppemer", "formation"]}, "Convention entre acheteur et organisme": {"count": 3, "words": ["convention", "organisme", "acheteur"]}, "contestation des avis m\u00e9dicaux": {"count": 3, "words": ["avis", "m\u00e9dical", "contestation"]}, "R\u00e9alisation actions": {"count": 2, "words": ["action", "r\u00e9alisation"]}, "Risques d'exposition": {"count": 2, "words": ["exposition", "risquer"]}, "Calcul de l'ancienne\u00e9": {"count": 2, "words": ["calcul", "ancienne\u00e9"]}, "Cong\u00e9: ouverture": {"count": 2, "words": ["cong\u00e9", "ouverture"]}, "Suivi individuel renforc\u00e9 (SIR): modalit\u00e9s et dispense": {"count": 6, "words": ["sir", "suivre", "renforcer", "modalit\u00e9", "dispenser", "individuel"]}, "Entreprises non soumises \u00e0 obligation": {"count": 3, "words": ["soumis", "entreprise", "obligation"]}, "B\u00e2timents de + de 8m": {"count": 2, "words": ["b\u00e2timent", "m"]}, "Organisation protection: M\u00e9decin du travail": {"count": 4, "words": ["travail", "organisation", "protection", "m\u00e9decin"]}, "Saisine du conseil de prudhommes (CPH)": {"count": 4, "words": ["conseil", "prudhomme", "saisine", "cph"]}, "Absences, Cong\u00e9 maternit\u00e9": {"count": 3, "words": ["cong\u00e9", "maternit\u00e9", "absence"]}, "Absence pour maladie, accident": {"count": 3, "words": ["accident", "maladie", "absence"]}, "Cause r\u00e9elle, s\u00e9rieuse": {"count": 3, "words": ["r\u00e9el", "causer", "s\u00e9rieux"]}, "Manutention, Ecrans": {"count": 2, "words": ["manutention", "ecrans"]}, "Cadre du suivi particulier des salari\u00e9s temporaires": {"count": 4, "words": ["suivre", "temporaire", "cadrer", "salari\u00e9"]}, "Objet du suivi particulier des travailleurs de nuit": {"count": 4, "words": ["suivre", "objet", "travailleur", "nuire"]}, "Fin du contrat, renouvellement": {"count": 3, "words": ["fin", "contrat", "renouvellement"]}, "Repr\u00e9sentation patronale": {"count": 2, "words": ["patronal", "repr\u00e9sentation"]}, "Bulletin de paie": {"count": 2, "words": ["payer", "bulletin"]}, "Moins de 10 salari\u00e9s: Majoration contribution": {"count": 4, "words": ["moins", "contribution", "salari\u00e9", "majoration"]}, "Portage": {"count": 1, "words": ["portage"]}, "Travailleurs ind\u00e9pendants": {"count": 2, "words": ["travailleur", "ind\u00e9pendant"]}, "Fonctionnement des centres": {"count": 2, "words": ["fonctionnement", "centre"]}, "Rupture du contrat de travail": {"count": 3, "words": ["travail", "contrat", "rupture"]}, "Remboursement assurance ch\u00f4mage": {"count": 3, "words": ["assurance", "remboursement", "ch\u00f4mag"]}, "Ouverture, mise en \u0153uvre du cong\u00e9": {"count": 4, "words": ["\u0153uvre", "mettre", "cong\u00e9", "ouverture"]}, "Report du terme": {"count": 2, "words": ["terme", "report"]}, "D\u00e9crets temporaires": {"count": 2, "words": ["temporaire", "d\u00e9cret"]}, "Dispense de Visite d'information et de pr\u00e9vention": {"count": 4, "words": ["visite", "information", "pr\u00e9vention", "dispenser"]}, "Documents obligatoires": {"count": 2, "words": ["obligatoire", "document"]}, "Signalisation de s\u00e9curit\u00e9": {"count": 2, "words": ["s\u00e9curit\u00e9", "signalisation"]}, "Interventions \u00e9quipements \u00e9l\u00e9vateurs": {"count": 3, "words": ["\u00e9quipement", "\u00e9l\u00e9vateur", "intervention"]}, "Cat\u00e9gories d'op\u00e9rations": {"count": 2, "words": ["op\u00e9ration", "cat\u00e9gorie"]}, "locaux restauration, vestiaires sanitaires mis \u00e0 diposition": {"count": 6, "words": ["mettre", "diposition", "sanitaire", "local", "vestiair", "restauration"]}, "M\u00e9diateur consulaire": {"count": 2, "words": ["m\u00e9diateur", "consulaire"]}, "Entreprises solidaires": {"count": 2, "words": ["entreprise", "solidaire"]}, "R\u00f4le R\u00e9gions, Etat, Institutions": {"count": 4, "words": ["r\u00e9gions", "etat", "r\u00f4le", "institution"]}, "Commission nationale: missions": {"count": 3, "words": ["mission", "commission", "national"]}, "Nombre jours de cong\u00e9, indemnit\u00e9 D\u00e9cret": {"count": 5, "words": ["jour", "nombre", "indemnit\u00e9", "d\u00e9cret", "cong\u00e9"]}, "R\u00e8gles inter entreprises": {"count": 3, "words": ["entreprise", "r\u00e8gle", "inter"]}, "Principe": {"count": 1, "words": ["principe"]}, "A\u00e9ration, assainissement locaux": {"count": 3, "words": ["local", "a\u00e9ration", "assainissement"]}, "Contient droits de la d\u00e9fense et harc\u00e8lements": {"count": 4, "words": ["droit", "harc\u00e8lement", "contenir", "d\u00e9fense"]}, "Mesures g\u00e9n\u00e9rales de s\u00e9curit\u00e9": {"count": 3, "words": ["mesure", "s\u00e9curit\u00e9", "g\u00e9n\u00e9ral"]}, "\u00c9ch\u00e9ance du terme": {"count": 2, "words": ["\u00e9ch\u00e9ance", "terme"]}, "Certificat de qualification": {"count": 2, "words": ["certificat", "qualification"]}, "atteinte integrit\u00e9 physiqiue moral pornographie et violence": {"count": 6, "words": ["moral", "atteint", "pornographi", "integrit\u00e9", "physiqiue", "violence"]}, "Examen": {"count": 1, "words": ["examen"]}, "Composition, \u00e9lection": {"count": 2, "words": ["composition", "\u00e9lection"]}, "Conditions d'emploi et de travail": {"count": 3, "words": ["condition", "travail", "emploi"]}, "P\u00e9nal: Non-respect L3164-2 \u00e0 4": {"count": 3, "words": ["non", "respect", "p\u00e9nal"]}, "Frais de transports personnels": {"count": 3, "words": ["transport", "personnel", "frais"]}, "Examens m\u00e9dicaux, suivi m\u00e9dical mannequins": {"count": 4, "words": ["suivre", "examen", "mannequin", "m\u00e9dical"]}, "Organismes insertion professionnelle": {"count": 3, "words": ["organisme", "insertion", "professionnel"]}, "Titre emploi simplifi\u00e9 (TES)": {"count": 4, "words": ["tes", "emploi", "simplifier", "titrer"]}, "Radioactivit\u00e9 naturelle: a\u00e9ronefs en vol": {"count": 3, "words": ["radioactivit\u00e9", "vol", "a\u00e9ronef"]}, "Groupement employeur certains remplacements": {"count": 3, "words": ["remplacement", "groupement", "employeur"]}, "Communication pr\u00e9alable des consignes de s\u00e9curit\u00e9": {"count": 4, "words": ["pr\u00e9alable", "s\u00e9curit\u00e9", "consigne", "communication"]}, "Mati\u00e8res inflammables": {"count": 2, "words": ["mati\u00e8re", "inflammable"]}, "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Financement du Cong\u00e9 individuel de formation (CIF)": {"count": 9, "words": ["d\u00e9termin\u00e9e", "financement", "durer", "formation", "contrat", "cif", "cdd", "individuel", "cong\u00e9"]}, "Affectation au plan \u00e9pargne salariale": {"count": 4, "words": ["salarial", "affectation", "\u00e9pargn", "plan"]}, "Obligation d'emploi": {"count": 2, "words": ["obligation", "emploi"]}, "Applicabilit\u00e9": {"count": 1, "words": ["applicabilit\u00e9"]}, "Egalit\u00e9 acc\u00e8s Repr\u00e9sentants du Personnel et D\u00e9l\u00e9gu\u00e9s Syndicaux": {"count": 6, "words": ["personnel", "repr\u00e9sentants", "syndical", "acc\u00e8s", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s", "egalit\u00e9"]}, "Remboursements": {"count": 1, "words": ["remboursement"]}, "D\u00e9cret": {"count": 1, "words": ["d\u00e9cret"]}, "Mise en \u0153uvre des activit\u00e9s": {"count": 3, "words": ["miser", "\u0153uvre", "activit\u00e9"]}, "Equipements neufs, consid\u00e9r\u00e9s neufs": {"count": 3, "words": ["neuf", "equipement", "consid\u00e9rer"]}, "Licenciement (anc. membre Comit\u00e9 Entreprise (CE))": {"count": 6, "words": ["entreprendre", "comit\u00e9", "membre", "anc", "licenciement", "ce"]}, "R\u00e9mun\u00e9ration, temps de Travail, partage Valeur Ajout\u00e9e (VA)": {"count": 7, "words": ["partager", "temps", "valeur", "ajout\u00e9e", "aller", "travail", "r\u00e9mun\u00e9ration"]}, "communication des dossiers m\u00e9dicaux": {"count": 3, "words": ["dossier", "communication", "m\u00e9dical"]}, "Aides adaptation \u00e9volution emploi comp\u00e9tence.": {"count": 5, "words": ["\u00e9volution", "aider", "comp\u00e9tence", "adaptation", "emploi"]}, "principe et liste des cat\u00e9gories particuli\u00e8res de travailleurs": {"count": 5, "words": ["cat\u00e9gorie", "travailleur", "principe", "particulier", "liste"]}, "Licenciement (anc. D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du personnel (DP)) membres d\u00e9l\u00e9gation personnel CSE": {"count": 8, "words": ["personnel", "membre", "anc", "cse", "licenciement", "dp", "d\u00e9l\u00e9gation", "d\u00e9l\u00e9guer"]}, "Modalit\u00e9 du cong\u00e9 de mobilit\u00e9": {"count": 3, "words": ["mobilit\u00e9", "modalit\u00e9", "cong\u00e9"]}, "Privil\u00e8ges, assurance: Redressement judiciaire (RJ) Liquidation judiciaire (LJ)": {"count": 7, "words": ["privil\u00e8ges", "judiciaire", "rj", "liquidation", "lj", "assurance", "redressement"]}, "Projets de textes et consultations": {"count": 3, "words": ["projet", "texte", "consultation"]}, "Droit \u00e0 une visite m\u00e9dicale aupr\u00e8s du MT": {"count": 5, "words": ["droit", "aupr\u00e8s", "m\u00e9dical", "visiter", "mt"]}, "Implantation installations et postes de travail": {"count": 4, "words": ["travail", "implantation", "poste", "installation"]}, "Mentions et clause du contrat \u00e9crit": {"count": 4, "words": ["mention", "\u00e9crire", "clause", "contrat"]}, "P\u00e9nal: Non-respect L3164-7 + d\u00e9cret": {"count": 4, "words": ["non", "respect", "d\u00e9cret", "p\u00e9nal"]}, "Agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR)": {"count": 6, "words": ["mutag\u00e8ne", "agent", "cmr", "canc\u00e9rog\u00e8ner", "toxique", "reproduction"]}, "D\u00e9nonciation": {"count": 1, "words": ["d\u00e9nonciation"]}, "Action possible syndicats": {"count": 2, "words": ["action", "syndicat"]}, "Licenciement assesseur maritime": {"count": 3, "words": ["licenciement", "maritime", "assesseur"]}, "Institution, organisation, fonctionnement": {"count": 3, "words": ["organisation", "fonctionnement", "institution"]}, "P\u00e9riodicit\u00e9 du suivi : renouvellement, visites interm\u00e9diaires": {"count": 5, "words": ["p\u00e9riodicit\u00e9", "suivre", "renouvellement", "interm\u00e9diaire", "visite"]}, "Diff\u00e9rences de traitement autoris\u00e9es": {"count": 3, "words": ["diff\u00e9rence", "autoriser", "traitement"]}, "R\u00e8gles entreprise, \u00e9tablissement": {"count": 3, "words": ["entreprendre", "\u00e9tablissement", "r\u00e8gle"]}, "Ex\u00e9cution du contrat": {"count": 2, "words": ["ex\u00e9cution", "contrat"]}, "Demande de v\u00e9rification, analyses": {"count": 3, "words": ["analys", "v\u00e9rification", "demander"]}, "Don de jours parents enfant malade": {"count": 5, "words": ["don", "jour", "malade", "parent", "enfant"]}, "Listes \u00e9lectorales": {"count": 2, "words": ["\u00e9lectoral", "liste"]}, "Maternit\u00e9, paternit\u00e9: sanctions": {"count": 3, "words": ["paternit\u00e9", "maternit\u00e9", "sanction"]}, "Opposition \u00e0 l'engagement": {"count": 2, "words": ["opposition", "engagement"]}, "Obligation employeur, plan de formation": {"count": 4, "words": ["obligation", "plan", "formation", "employeur"]}, "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT): Formation des repr\u00e9sentants": {"count": 8, "words": ["condition", "formation", "comit\u00e9", "chsct", "s\u00e9curit\u00e9", "hygi\u00e8ne", "travail", "repr\u00e9sentant"]}, "Attestations, rapports de v\u00e9rification": {"count": 3, "words": ["v\u00e9rification", "rapport", "attestation"]}, "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT), dispositions communes": {"count": 8, "words": ["condition", "comit\u00e9", "disposition", "chsct", "s\u00e9curit\u00e9", "hygi\u00e8ne", "commune", "travail"]}, "Salari\u00e9 prot\u00e9g\u00e9": {"count": 2, "words": ["salarier", "prot\u00e9ger"]}, "Incendie: consigne de s\u00e9curit\u00e9": {"count": 3, "words": ["s\u00e9curit\u00e9", "consigner", "incendier"]}, "R\u00e9partition / comp\u00e9tences / minist\u00e8res": {"count": 3, "words": ["comp\u00e9tence", "minist\u00e8re", "r\u00e9partition"]}, "Travaux interdits": {"count": 2, "words": ["travail", "interdire"]}, "Radioactivit\u00e9 naturelle: radionucl\u00e9ides naturels": {"count": 3, "words": ["radionucl\u00e9ide", "radioactivit\u00e9", "naturel"]}, "Acc\u00e8s aux documents": {"count": 2, "words": ["acc\u00e8s", "document"]}, "Suspension pour stage de reclassement": {"count": 3, "words": ["suspension", "stage", "reclassement"]}, "16 ans au plus et exceptions ( apprentis, \u00e9l\u00e8ves stagiaires enseignement g\u00e9n\u00e9ral, \u00e9l\u00e8ves en alternance)": {"count": 8, "words": ["an", "alternance", "exception", "apprenti", "\u00e9l\u00e8ve", "stagiaire", "enseignement", "g\u00e9n\u00e9ral"]}, "Travail, acc\u00e8s, circulation en hauteur": {"count": 4, "words": ["travail", "acc\u00e8s", "circulation", "hauteur"]}, "Registre Unique du Personnel (RUP)": {"count": 4, "words": ["registre", "unique", "personnel", "rup"]}, "Affectation fonds cong\u00e9 formation": {"count": 4, "words": ["fonds", "affectation", "cong\u00e9", "formation"]}, "Maintien d'allocations": {"count": 2, "words": ["maintien", "allocation"]}, "Bureau conciliation, de jugement, r\u00e9f\u00e9r\u00e9": {"count": 4, "words": ["conciliation", "r\u00e9f\u00e9rer", "bureau", "jugement"]}, "Composition, \u00e9lection, mandat": {"count": 3, "words": ["composition", "\u00e9lection", "mandat"]}, "Cong\u00e9 pour \u00e9v\u00e9nements familiaux": {"count": 3, "words": ["familial", "cong\u00e9", "\u00e9v\u00e9nement"]}, "Caract\u00e9ristiques des \u00e9quipements de protection individuelle (EPI), utilisation": {"count": 6, "words": ["utilisation", "epi", "\u00e9quipement", "individuel", "caract\u00e9ristique", "protection"]}, "Pr\u00e9liminaires": {"count": 1, "words": ["pr\u00e9liminaire"]}, "Autorisation travail, activit\u00e9s professionnelles autoris\u00e9es": {"count": 5, "words": ["autorisation", "professionnel", "activit\u00e9", "autoriser", "travail"]}, "Postes et voies \u00e0 l'air libre": {"count": 4, "words": ["air", "poste", "libre", "voir"]}, "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT) de l'entreprise ext\u00e9rieure": {"count": 8, "words": ["condition", "entreprendre", "comit\u00e9", "ext\u00e9rieur", "chsct", "s\u00e9curit\u00e9", "hygi\u00e8ne", "travail"]}, "R\u00e9f\u00e9r\u00e9 Inspecteur du travail: Repos hebdomadaire": {"count": 5, "words": ["repos", "inspecteur", "hebdomadaire", "travail", "r\u00e9f\u00e9r\u00e9"]}, "pas un moyen exclusif de paiment": {"count": 3, "words": ["moyen", "paiment", "exclusif"]}, "Calcul": {"count": 1, "words": ["calcul"]}, "temps n\u00e9cessaire \u00e0 l'accompagnement": {"count": 3, "words": ["temps", "accompagnement", "n\u00e9cessaire"]}, "Douches": {"count": 1, "words": ["douche"]}, "Cas des travailleurs saisonniers": {"count": 3, "words": ["travailleur", "saisonnier", "cas"]}, "Fonds paritaire s\u00e9curisation des parcours": {"count": 4, "words": ["fonds", "parcours", "s\u00e9curisation", "paritaire"]}, "S\u00e9ance de conciliation": {"count": 2, "words": ["conciliation", "s\u00e9ance"]}, "Par jour": {"count": 2, "words": ["par", "jour"]}, "Redressement judiciaire (RJ) Liquidation judiciaire (LJ)": {"count": 5, "words": ["judiciaire", "rj", "liquidation", "lj", "redressement"]}, "Entreprise 50 salari\u00e9s et + sans comit\u00e9 d'entreprise (CE) ou comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT)": {"count": 9, "words": ["entreprendre", "condition", "comit\u00e9", "salari\u00e9", "chsct", "s\u00e9curit\u00e9", "hygi\u00e8ne", "travail", "ce"]}, "Plan de Sauvegarde de l'Emploi (PSE) et intervention administration": {"count": 6, "words": ["pse", "plan", "administration", "intervention", "emploi", "sauvegarde"]}, "Participation aux assembl\u00e9es g\u00e9n\u00e9rales AG actionnaires soci\u00e9t\u00e9": {"count": 6, "words": ["assembler", "actionnair", "participation", "ag", "soci\u00e9t\u00e9", "g\u00e9n\u00e9ral"]}, "Notes de services et autres documents": {"count": 3, "words": ["service", "note", "document"]}, "Incendie: syst\u00e8mes d'alarme": {"count": 3, "words": ["alarmer", "incendier", "syst\u00e8me"]}, "R\u00e8glement du conflit: Arbitrage": {"count": 3, "words": ["r\u00e8glement", "conflit", "arbitrage"]}, "Licenciement": {"count": 1, "words": ["licenciement"]}, "Augmentation de capital": {"count": 2, "words": ["capital", "augmentation"]}, "Mise en place par accord": {"count": 3, "words": ["miser", "accord", "placer"]}, "P\u00e9nal: Non-respect L3163-3": {"count": 3, "words": ["non", "respect", "p\u00e9nal"]}, "Versement Compte Epargne- temps": {"count": 3, "words": ["temps", "compter", "versement"]}, "Montage, d\u00e9montage, levage charpentes": {"count": 4, "words": ["levage", "d\u00e9montage", "montage", "charpent"]}, "Tenue \u00e0 disposition des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s du personnel (DP), du comit\u00e9 \u00e9conomique et social (CSE), de l'Inspection du travail (IT), de l'URSSAF": {"count": 13, "words": ["personnel", "urssaf", "\u00e9conomique", "social", "disposition", "comit\u00e9", "cse", "inspection", "tenir", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "travail", "dp", "it"]}, "Formation continue: Financement employeur": {"count": 4, "words": ["continuer", "financement", "formation", "employeur"]}, "Privil\u00e8ges sp\u00e9ciaux": {"count": 2, "words": ["sp\u00e9cial", "privil\u00e8ge"]}, "Indemnit\u00e9s: Calcul": {"count": 2, "words": ["calcul", "indemnit\u00e9"]}, "droits reconnus": {"count": 2, "words": ["droit", "reconna\u00eetre"]}, "Sanction": {"count": 1, "words": ["sanction"]}, "Droit Disciplinaire": {"count": 2, "words": ["droit", "disciplinaire"]}, "Dispositions applicables \u00e0 certains salari\u00e9s (secteur public\u2026)": {"count": 5, "words": ["public", "disposition", "salari\u00e9", "applicable", "secteur"]}, "Activit\u00e9s sp\u00e9cifiques avec p\u00e9riodicit\u00e9 particuli\u00e8re": {"count": 3, "words": ["sp\u00e9cifique", "p\u00e9riodicit\u00e9", "activit\u00e9"]}, "Obligations du conseiller du salari\u00e9": {"count": 3, "words": ["salarier", "obligation", "conseiller"]}, "V\u00e9hicules, appareils, engins chantier": {"count": 4, "words": ["engin", "chantier", "appareil", "v\u00e9hicule"]}, "Terme": {"count": 1, "words": ["terme"]}, "Jeunes travailleurs Salari\u00e9s - 18ans, stagiaires - 18 ans": {"count": 5, "words": ["jeune", "an", "travailleur", "salari\u00e9s", "stagiaire"]}, "Obligation, objet": {"count": 2, "words": ["obligation", "objet"]}, "Premiers secours": {"count": 2, "words": ["secours", "premier"]}, "Femmes enceintes: orientations vers le m\u00e9decin du travail": {"count": 5, "words": ["enceinte", "femme", "orientation", "travail", "m\u00e9decin"]}, "Entreprises intervenantes": {"count": 2, "words": ["intervenante", "entreprise"]}, "D\u00e9lai entr\u00e9e en vigueur": {"count": 3, "words": ["entrer", "d\u00e9lai", "vigueur"]}, "Information sur postes \u00e0 pourvoir": {"count": 3, "words": ["pourvoir", "poste", "information"]}, "Incendies, explosions, \u00e9vacuation": {"count": 3, "words": ["\u00e9vacuation", "incendie", "explosion"]}, "Information des travailleurs": {"count": 2, "words": ["travailleur", "information"]}, "D\u00e9fenseur syndical": {"count": 2, "words": ["syndical", "d\u00e9fenseur"]}, "Utilisation, maintenance \u00e9quipement de travail": {"count": 4, "words": ["utilisation", "maintenance", "travail", "\u00e9quipement"]}, "Protection sociale": {"count": 2, "words": ["social", "protection"]}, "Obligation emploi travailleurs handicap\u00e9s (TH), assimil\u00e9s": {"count": 6, "words": ["handicap\u00e9", "obligation", "travailleur", "assimil\u00e9", "th", "emploi"]}, "Dix salari\u00e9s et +: D\u00e9claration": {"count": 3, "words": ["salari\u00e9", "dix", "d\u00e9claration"]}, "Interdiction recrutement nouveaux apprenti": {"count": 4, "words": ["interdiction", "recrutement", "nouveau", "apprenti"]}, "Amende administrative": {"count": 2, "words": ["amender", "administratif"]}, "R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales en mati\u00e8re d'heures suppl\u00e9mentaires": {"count": 5, "words": ["heure", "suppl\u00e9mentaire", "r\u00e8gle", "g\u00e9n\u00e9ral", "mati\u00e8re"]}, "vibrations m\u00e9caniques": {"count": 2, "words": ["m\u00e9canique", "vibration"]}, "Formation Economique et Sociale": {"count": 3, "words": ["economique", "sociale", "formation"]}, "Entreprise avec d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical (DS): Modalit\u00e9s n\u00e9gociation": {"count": 6, "words": ["entreprendre", "syndical", "modalit\u00e9", "d", "d\u00e9l\u00e9guer", "n\u00e9gociation"]}, "Conditions de forme": {"count": 2, "words": ["condition", "former"]}, "Centres de formation": {"count": 2, "words": ["formation", "centre"]}, "D\u00e9crets": {"count": 1, "words": ["d\u00e9cret"]}, "Renouvellement": {"count": 1, "words": ["renouvellement"]}, "Pr\u00e9sentation, pr\u00e9paration": {"count": 2, "words": ["pr\u00e9paration", "pr\u00e9sentation"]}, "G\u00e9rants de succursales": {"count": 2, "words": ["g\u00e9rant", "succursale"]}, "Champ d'application, d\u00e9finitions": {"count": 3, "words": ["champ", "application", "d\u00e9finition"]}, "Mise en \u0153uvre": {"count": 2, "words": ["miser", "\u0153uvre"]}, "D\u00e9finition, r\u00e9gime juridique": {"count": 3, "words": ["r\u00e9gime", "d\u00e9finition", "juridique"]}, "Ecrit et pr\u00e9alable, cas concern\u00e9s": {"count": 4, "words": ["pr\u00e9alable", "ecrit", "concerner", "cas"]}, "Absence de reclassement, R\u00e9solution judiciaire": {"count": 4, "words": ["judiciaire", "reclassement", "r\u00e9solution", "absence"]}, "Contribution sp\u00e9ciale": {"count": 2, "words": ["contribution", "sp\u00e9cial"]}, "Journalistes": {"count": 1, "words": ["journaliste"]}, "Protection individuelle": {"count": 2, "words": ["individuel", "protection"]}, "Licenciement d'un salari\u00e9 mis \u00e0 disposition d'une filiale \u00e9trang\u00e8re": {"count": 6, "words": ["disposition", "filial", "licenciement", "salarier", "mettre", "\u00e9tranger"]}, "champs \u00e9lectromagn\u00e9tiques": {"count": 2, "words": ["champ", "\u00e9lectromagn\u00e9tique"]}, "Mise en place, composition, fonctionnement": {"count": 4, "words": ["miser", "fonctionnement", "composition", "placer"]}, "Comit\u00e9 soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9en absence accord": {"count": 5, "words": ["accord", "europ\u00e9en", "comit\u00e9", "absence", "soci\u00e9t\u00e9"]}, "Majorations des salaires": {"count": 2, "words": ["salaire", "majoration"]}, "Droit entr\u00e9e dans \u00e9tablissement": {"count": 3, "words": ["entrer", "droit", "\u00e9tablissement"]}, "Composition, mission": {"count": 2, "words": ["composition", "mission"]}, "Examens, v\u00e9rifications, registres": {"count": 3, "words": ["examen", "registr", "v\u00e9rification"]}, "R\u00e9gime des accords": {"count": 2, "words": ["accord", "r\u00e9gime"]}, "Affichage": {"count": 1, "words": ["affichage"]}, "Recours licenciement \u00e9conomique": {"count": 3, "words": ["recours", "licenciement", "\u00e9conomique"]}, "Recours": {"count": 1, "words": ["recours"]}, "Missions, composantes du Service Public de l'Emploi(SPE)": {"count": 4, "words": ["mission", "public", "service", "composante"]}, "Convention": {"count": 1, "words": ["convention"]}, "Installations class\u00e9es": {"count": 2, "words": ["installation", "class\u00e9"]}, "Terrains souterrains: signalisation, \u00e9clairage": {"count": 4, "words": ["souterrain", "terrain", "signalisation", "\u00e9clairage"]}, "Institutions Pr\u00e9vention": {"count": 2, "words": ["pr\u00e9vention", "institution"]}, "Protection: Rupture du Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD)": {"count": 6, "words": ["d\u00e9termin\u00e9e", "durer", "contrat", "cdd", "protection", "rupture"]}, "Cumuls irr\u00e9guliers": {"count": 2, "words": ["cumul", "irr\u00e9gulier"]}, "Dispositions interdites": {"count": 2, "words": ["disposition", "interdit"]}, "Information de l'Etat": {"count": 2, "words": ["etat", "information"]}, "Suivi individuel de l'\u00e9tat de sant\u00e9 des travailleurs": {"count": 5, "words": ["suivre", "travailleur", "sant\u00e9", "\u00e9tat", "individuel"]}, "Travail ill\u00e9gal: contr\u00f4le": {"count": 3, "words": ["travail", "contr\u00f4ler", "ill\u00e9gal"]}, "Listes": {"count": 1, "words": ["liste"]}, "D\u00e9signation d\u00e9rogatoire": {"count": 2, "words": ["d\u00e9rogatoire", "d\u00e9signation"]}, "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques applicables en l'absence d'accord": {"count": 5, "words": ["accord", "sp\u00e9cifique", "applicable", "absence", "r\u00e8gle"]}, "Extension avenants salariaux": {"count": 3, "words": ["extension", "avenant", "salarial"]}, "Commission paritaire interprofessionnelle - 11 salari\u00e9s": {"count": 4, "words": ["commission", "salari\u00e9", "interprofessionnel", "paritaire"]}, "Travaux interdits et r\u00e9glement\u00e9s": {"count": 3, "words": ["r\u00e9glementer", "travail", "interdire"]}, "Opposition, Suspension, interdiction": {"count": 3, "words": ["suspension", "opposition", "interdiction"]}, "Pr\u00e9paration op\u00e9rationnelle": {"count": 2, "words": ["pr\u00e9paration", "op\u00e9rationnel"]}, "Transferts": {"count": 1, "words": ["transfert"]}, "Organisme Professionnel de Pr\u00e9vention b\u00e2timent et Travaux Publics (OPPBTP): Comit\u00e9s r\u00e9gionaux": {"count": 9, "words": ["b\u00e2timent", "r\u00e9gional", "public", "organisme", "comit\u00e9", "pr\u00e9vention", "oppbtp", "professionnel", "travail"]}, "Valeurs limites d'exposition professionnelle (VLEP) silice": {"count": 6, "words": ["vlep", "limite", "valeur", "professionnel", "exposition", "silice"]}, "Dispositions particuli\u00e8res Alsace Moselle": {"count": 4, "words": ["moselle", "disposition", "alsace", "particulier"]}, "Organes de service: mise en marche, arr\u00eat": {"count": 5, "words": ["service", "arr\u00eat", "marcher", "organe", "miser"]}, "Moins de 10 salari\u00e9s: D\u00e9penses lib\u00e9ratoires": {"count": 4, "words": ["moins", "d\u00e9pense", "salari\u00e9", "lib\u00e9ratoire"]}, "Autres formalit\u00e9s": {"count": 2, "words": ["autre", "formalit\u00e9"]}, "Formation professionnelle Continue": {"count": 3, "words": ["continuer", "formation", "professionnel"]}, "Electricit\u00e9 arr\u00eat\u00e9s, d\u00e9crets": {"count": 3, "words": ["d\u00e9cret", "electricit\u00e9", "arr\u00eater"]}, "Objet, travailleurs concern\u00e9s": {"count": 3, "words": ["travailleur", "objet", "concerner"]}, "D\u00e9claration d'activit\u00e9": {"count": 2, "words": ["activit\u00e9", "d\u00e9claration"]}, "D\u00e9termination des temps d'ex\u00e9cution": {"count": 3, "words": ["temps", "d\u00e9termination", "ex\u00e9cution"]}, "Etablissements priv\u00e9s, Etablissement public \u00e0 Caract\u00e8re Industriel et commercial (EPIC)": {"count": 7, "words": ["etablissement", "commercial", "public", "epic", "priv\u00e9", "caract\u00e8re", "industriel"]}, "Service social du travail": {"count": 3, "words": ["travail", "social", "service"]}, "Ressources": {"count": 1, "words": ["ressource"]}, "Restauration": {"count": 1, "words": ["restauration"]}, "Syndicats: Statut juridique": {"count": 3, "words": ["juridique", "statut", "syndicat"]}, "Mise en demeure pr\u00e9alable": {"count": 3, "words": ["miser", "demeurer", "pr\u00e9alable"]}, "Manutention des charges": {"count": 2, "words": ["charge", "manutention"]}, "Personnels": {"count": 1, "words": ["personnel"]}, "Etude de s\u00e9curit\u00e9": {"count": 2, "words": ["s\u00e9curit\u00e9", "etude"]}, "Repos, jours f\u00e9ri\u00e9s Moselle, Bas - Rhin, Haut - Rhin": {"count": 7, "words": ["jour", "rhin", "f\u00e9rier", "moselle", "bas", "repos", "haut"]}, "R\u00e8gles techniques": {"count": 2, "words": ["technique", "r\u00e8gle"]}, "Acc\u00e8s aux lieux de travail": {"count": 3, "words": ["travail", "acc\u00e8s", "lieu"]}, "Formation professionnelle Outre- mer": {"count": 3, "words": ["mer", "formation", "professionnel"]}, "Information sur les changements travaux dansge": {"count": 4, "words": ["changement", "travail", "dansg", "information"]}, "Droit au cong\u00e9 de formation our les moins de 26 ans": {"count": 5, "words": ["droit", "an", "formation", "our", "conger"]}, "formations concern\u00e9s jeunes entre 15 et 18 ans": {"count": 4, "words": ["jeune", "an", "concerner", "formation"]}, "Obligation de l'employeur": {"count": 2, "words": ["obligation", "employeur"]}, "Droit d'expression": {"count": 2, "words": ["droit", "expression"]}, "Bilan de comp\u00e9tences": {"count": 2, "words": ["comp\u00e9tence", "bilan"]}, "Informations des salari\u00e9s": {"count": 2, "words": ["salari\u00e9", "information"]}, "Insonorisation": {"count": 1, "words": ["insonorisation"]}, "Champ d'application": {"count": 2, "words": ["champ", "application"]}, "Comit\u00e9 ou info et consultation. accord": {"count": 4, "words": ["accord", "info", "comit\u00e9", "consultation"]}, "Champ application": {"count": 2, "words": ["champ", "application"]}, "Organisation du scrutin": {"count": 2, "words": ["organisation", "scrutin"]}, "Repos": {"count": 1, "words": ["repos"]}, "Acc\u00e8s au docuent de substitution": {"count": 3, "words": ["docuer", "acc\u00e8s", "substitution"]}, "R\u00e9unions syndicales": {"count": 2, "words": ["r\u00e9union", "syndical"]}, "N\u00e9gociation collective, Accords": {"count": 3, "words": ["accord", "collectif", "n\u00e9gociation"]}, "Fixation des valeurs limites biologiques": {"count": 4, "words": ["limite", "biologique", "fixation", "valeur"]}, "Organisme destinataire": {"count": 2, "words": ["organisme", "destinataire"]}, "Comit\u00e9 de groupe": {"count": 2, "words": ["comit\u00e9", "grouper"]}, "Objet, conditions d'ouverture": {"count": 3, "words": ["condition", "objet", "ouverture"]}, "inspections et r\u00e9unions p\u00e9riodiques": {"count": 3, "words": ["inspection", "r\u00e9union", "p\u00e9riodique"]}, "R\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales de la prise de cong\u00e9s": {"count": 4, "words": ["cong\u00e9", "g\u00e9n\u00e9ral", "priser", "r\u00e8gle"]}, "Employeurs p\u00eache, culture maritime": {"count": 4, "words": ["p\u00eacher", "culture", "maritime", "employeur"]}, "Interdictions": {"count": 1, "words": ["interdiction"]}, "Comit\u00e9 et participation Absence groupe sp\u00e9cial de n\u00e9gociation (GSN)": {"count": 7, "words": ["grouper", "gsn", "participation", "comit\u00e9", "absence", "sp\u00e9cial", "n\u00e9gociation"]}, "Proc\u00e9dure de demande": {"count": 2, "words": ["proc\u00e9dure", "demander"]}, "Rayonnements ionisants": {"count": 2, "words": ["rayonnement", "ionisant"]}, "Qualification de travailleur de nuit": {"count": 3, "words": ["travailleur", "nuire", "qualification"]}, "Temps de formation": {"count": 2, "words": ["temps", "formation"]}, "Travail dissimul\u00e9: dissimulation d'emploi salari\u00e9": {"count": 5, "words": ["dissimuler", "dissimulation", "salarier", "travail", "emploi"]}, "Maternit\u00e9, Paternit\u00e9": {"count": 2, "words": ["paternit\u00e9", "maternit\u00e9"]}, "Prorogation des d\u00e9lais de proc\u00e9dure": {"count": 3, "words": ["proc\u00e9dure", "prorogation", "d\u00e9lai"]}, "Boulangerie, p\u00e2tisserie": {"count": 2, "words": ["p\u00e2tisserie", "boulangerie"]}, "Proc\u00e9dure applicable/chaque cat\u00e9gorie": {"count": 3, "words": ["proc\u00e9dure", "applicable", "cat\u00e9gorie"]}, "Entrepreneurs titulaires licence": {"count": 3, "words": ["titulaire", "licence", "entrepreneur"]}, "Suivi individuel possible dans les \u00e9tablissement de plus de 200 salari\u00e9s": {"count": 4, "words": ["suivre", "individuel", "\u00e9tablissement", "salari\u00e9"]}, "Etablissement du protocole de s\u00e9curit\u00e9": {"count": 3, "words": ["s\u00e9curit\u00e9", "protocole", "etablissement"]}, "Inaptitude: situation au del\u00e0 d'un mois": {"count": 3, "words": ["inaptitude", "situation", "mois"]}, "Dix salari\u00e9s et +: Majoration contribution": {"count": 4, "words": ["contribution", "salari\u00e9", "dix", "majoration"]}, "D\u00e9claration unique d'embauche (DUE) P\u00e9nal": {"count": 4, "words": ["embaucher", "due", "p\u00e9nal", "d\u00e9claration"]}, "Convention de reclassement et droit individuel de la formation (DIF)": {"count": 6, "words": ["droit", "dif", "formation", "convention", "individuel", "reclassement"]}, "Travailleurs de moins de 18 ans: visite pr\u00e9alable \u00e0 l'embauche": {"count": 5, "words": ["an", "pr\u00e9alable", "travailleur", "embaucher", "visiter"]}, "Organisation de la prise de cong\u00e9s pay\u00e9s": {"count": 4, "words": ["cong\u00e9", "organisation", "priser", "payer"]}, "Danger grave, imminent et droit de retrait": {"count": 5, "words": ["droit", "grave", "retraire", "danger", "imminent"]}, "Compte \u00e9pargne temps": {"count": 3, "words": ["temps", "compter", "\u00e9pargn"]}, "D\u00e9rogation pour travaux urgents": {"count": 3, "words": ["urgent", "travail", "d\u00e9rogation"]}, "Modalit\u00e9s de mise en \u0153uvre": {"count": 3, "words": ["miser", "modalit\u00e9", "\u0153uvre"]}, "Modalit\u00e9 d'intervention du M\u00e9decin inspecteur du Travail": {"count": 5, "words": ["inspecteur", "modalit\u00e9", "intervention", "travail", "m\u00e9decin"]}, "plan de pr\u00e9vention communiqu\u00e9 au MT": {"count": 4, "words": ["communiquer", "pr\u00e9vention", "mt", "plan"]}, "Commis commercial": {"count": 2, "words": ["commis", "commercial"]}, "Licenciement \u00e9co: accompagnement": {"count": 3, "words": ["\u00e9co", "licenciement", "accompagnement"]}, "Licenciement autres mandats repr\u00e9sentation": {"count": 3, "words": ["repr\u00e9sentation", "licenciement", "mandat"]}, "Cong\u00e9 acquisition de nationalit\u00e9": {"count": 3, "words": ["nationalit\u00e9", "cong\u00e9", "acquisition"]}, "Fonds assurance- formation de salari\u00e9s": {"count": 3, "words": ["fonds", "salari\u00e9", "formation"]}, "Travailleurs ind\u00e9pendants: plateforme mise en relation": {"count": 5, "words": ["plateforme", "ind\u00e9pendant", "relation", "travailleur", "mettre"]}, "Instances politique de l'emploi": {"count": 3, "words": ["emploi", "politique", "instance"]}, "Indemnit\u00e9: salaire pris en consid\u00e9ration": {"count": 4, "words": ["prendre", "consid\u00e9ration", "salaire", "indemnit\u00e9"]}, "Pr\u00e9rogatives et moyens": {"count": 2, "words": ["moyen", "pr\u00e9rogative"]}, "Exigences de s\u00e9curit\u00e9 des installations": {"count": 3, "words": ["exigence", "s\u00e9curit\u00e9", "installation"]}, "Implication salari\u00e9s soci\u00e9t\u00e9 europ\u00e9en. accord groupe sp\u00e9cial de n\u00e9gociation (GSN)": {"count": 9, "words": ["accord", "europ\u00e9en", "grouper", "gsn", "salari\u00e9", "soci\u00e9t\u00e9", "sp\u00e9cial", "implication", "n\u00e9gociation"]}, "personnes morales de droit public": {"count": 4, "words": ["moral", "personne", "droit", "public"]}, "R\u00e9gime juridique": {"count": 2, "words": ["r\u00e9gime", "juridique"]}, "Aide au ch\u00f4meur cr\u00e9ant ou reprenant une entreprise (ACCRE)": {"count": 6, "words": ["entreprendre", "ch\u00f4meur", "aider", "reprendre", "cr\u00e9er", "accre"]}, "Equipements mobiles": {"count": 2, "words": ["equipement", "mobile"]}, "Socle des connaissances": {"count": 2, "words": ["socl", "connaissance"]}, "Rapports accords branche accord + large": {"count": 4, "words": ["accord", "brancher", "rapport", "large"]}, "Principes": {"count": 1, "words": ["principe"]}, "Dur\u00e9e du Travail": {"count": 2, "words": ["travail", "durer"]}, "Fixation du terme, dur\u00e9e du contrat": {"count": 4, "words": ["contrat", "terme", "fixation", "durer"]}, "Difficult\u00e9s de constitution, fonctionnement": {"count": 3, "words": ["fonctionnement", "difficult\u00e9", "constitution"]}, "Organisation protection: Institut radioprotection": {"count": 4, "words": ["organisation", "protection", "institut", "radioprotection"]}, "Paiement, d\u00e9blocage anticip\u00e9": {"count": 3, "words": ["paiement", "d\u00e9blocage", "anticiper"]}, "Conseil de prudhommes (CPH)": {"count": 3, "words": ["conseil", "prudhomme", "cph"]}, "Mesure individuelles d'adaptation, am\u00e9nagement, transformation du poste du travail": {"count": 7, "words": ["transformation", "poster", "adaptation", "am\u00e9nagement", "mesurer", "travail", "individuel"]}, "Locaux: Contr\u00f4les techniques": {"count": 3, "words": ["local", "technique", "contr\u00f4le"]}, "Mise en place groupe entreprise": {"count": 4, "words": ["miser", "entreprendre", "grouper", "placer"]}, "Littiges, recours, contesation": {"count": 3, "words": ["littige", "contesation", "recours"]}, "Actions en justice Contrat de mission": {"count": 4, "words": ["contrat", "mission", "action", "justice"]}, "Versements": {"count": 1, "words": ["versement"]}, "Recours administratif": {"count": 2, "words": ["administratif", "recours"]}, "Rupture anticip\u00e9e": {"count": 2, "words": ["anticiper", "rupture"]}, "Cong\u00e9 de participation instances, jurys": {"count": 4, "words": ["instanc", "participation", "jury", "cong\u00e9"]}, "Refus du demandeur d'emploi": {"count": 3, "words": ["demandeur", "emploi", "refus"]}, "Ordre public": {"count": 2, "words": ["public", "ordre"]}, "N\u00e9gociations collectives": {"count": 2, "words": ["collectif", "n\u00e9gociation"]}, "Particuliers employeurs": {"count": 2, "words": ["particulier", "employeur"]}, "R\u00e8gles applicables": {"count": 2, "words": ["applicable", "r\u00e8gle"]}, "Locaux de secours": {"count": 2, "words": ["secours", "local"]}, "Age d'admission": {"count": 2, "words": ["admission", "age"]}, "Groupement employeur de droit priv\u00e9, collectivit\u00e9 Territoriale": {"count": 6, "words": ["droit", "collectivit\u00e9", "employeur", "territorial", "priv\u00e9", "groupement"]}, "Participation: Contenu, R\u00e9gime": {"count": 3, "words": ["r\u00e9gime", "participation", "contenir"]}, "Principe du suivi particulier pour certaines cat\u00e9gories de travailleurs": {"count": 4, "words": ["suivre", "travailleur", "principe", "cat\u00e9gorie"]}, "Employ\u00e9s de maison": {"count": 2, "words": ["employ\u00e9", "maison"]}, "D\u00e9rogations": {"count": 1, "words": ["d\u00e9rogation"]}, "r\u00e9partition des charges d'entretien": {"count": 3, "words": ["charge", "entretien", "r\u00e9partition"]}, "rayonnements ionisants": {"count": 2, "words": ["rayonnement", "ionisant"]}, "Saisies et cessions": {"count": 2, "words": ["cession", "saisie"]}, "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Champ d'application": {"count": 6, "words": ["d\u00e9termin\u00e9e", "durer", "champ", "contrat", "cdd", "application"]}, "Formation, enregistrement. Rupture": {"count": 3, "words": ["enregistrement", "formation", "rupture"]}, "Maladie, Accident du travail (AT), Inaptitude": {"count": 5, "words": ["inaptitude", "maladie", "at", "travail", "accident"]}, "Formation Adaptation au poste": {"count": 3, "words": ["adaptation", "poster", "formation"]}, "Harc\u00e8lements: P\u00e9nal": {"count": 2, "words": ["p\u00e9nal", "harc\u00e8lement"]}, "Fonctionnement": {"count": 1, "words": ["fonctionnement"]}, "Capacit\u00e9 civile": {"count": 2, "words": ["capacit\u00e9", "civil"]}, "Etendue": {"count": 1, "words": ["etendu"]}, "Conseiller: collaboration": {"count": 2, "words": ["collaboration", "conseiller"]}, "Pr\u00e9vus articles L411- 1 \u00e0 17 code Tourisme": {"count": 4, "words": ["pr\u00e9voir", "coder", "tourisme", "articl"]}, "Notification, D\u00e9p\u00f4t": {"count": 2, "words": ["d\u00e9p\u00f4t", "notification"]}, "Inaptitude": {"count": 1, "words": ["inaptitude"]}, "Dur\u00e9e du travail": {"count": 2, "words": ["travail", "durer"]}, "Format de la d\u00e9claration d'inaptitude": {"count": 3, "words": ["inaptitude", "format", "d\u00e9claration"]}, "Dur\u00e9e du travail et cong\u00e9s": {"count": 3, "words": ["travail", "cong\u00e9", "durer"]}, "Indisponibilit\u00e9 sommes, d\u00e9blocage anticip\u00e9, liquidit\u00e9": {"count": 5, "words": ["anticiper", "somm", "liquidit\u00e9", "indisponibilit\u00e9", "d\u00e9blocage"]}, "informations tenus par l'employeue \u00e0 dipsosition de l'Inspecteur du Travail": {"count": 6, "words": ["information", "travail", "tenir", "employeue", "inspecteur", "dipsosition"]}, "Principes, dispositions g\u00e9n\u00e9rales": {"count": 3, "words": ["g\u00e9n\u00e9ral", "disposition", "principe"]}, "El\u00e9ments pr\u00e9fabriqu\u00e9s lourds, b\u00e9ton pr\u00e9contraint": {"count": 5, "words": ["pr\u00e9contraint", "el\u00e9ment", "lourd", "pr\u00e9fabriqu\u00e9", "b\u00e9ton"]}, "Inspection commune pr\u00e9alable : d\u00e9finition": {"count": 4, "words": ["inspection", "commun", "d\u00e9finition", "pr\u00e9alable"]}, "D\u00e9finitions, principes de classement": {"count": 3, "words": ["classement", "principe", "d\u00e9finition"]}, "Rapports accords ou convention et lois": {"count": 4, "words": ["accord", "convention", "rapport", "loi"]}, "\u00c9quipement de protection individuelle (EPI)neufs, consid\u00e9r\u00e9s neufs": {"count": 5, "words": ["neuf", "consid\u00e9rer", "\u00e9quipement", "individuel", "protection"]}, "Modalit\u00e9s de fixation": {"count": 2, "words": ["fixation", "modalit\u00e9"]}, "Formation: ex\u00e9cution travail": {"count": 3, "words": ["travail", "ex\u00e9cution", "formation"]}, "Arr\u00eat d'activit\u00e9 agents canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR)": {"count": 8, "words": ["mutag\u00e8ne", "arr\u00eat", "agent", "activit\u00e9", "canc\u00e9rog\u00e8ner", "toxique", "cmr", "reproduction"]}, "B\u00e2timents, am\u00e9nagements": {"count": 2, "words": ["b\u00e2timent", "am\u00e9nagement"]}, "R\u00e8glement Int\u00e9rieur et conseil de prudhommes (CPH)": {"count": 5, "words": ["conseil", "int\u00e9rieur", "r\u00e8glement", "prudhomme", "cph"]}, "Documents \u00e0 remettre au salari\u00e9": {"count": 3, "words": ["salarier", "remettre", "document"]}, "R\u00e8gles particuli\u00e8res de contr\u00f4le": {"count": 3, "words": ["contr\u00f4ler", "r\u00e8gle", "particulier"]}, "Cas de force majeur": {"count": 3, "words": ["majeur", "cas", "forcer"]}, "Taxe apprentissage: Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret": {"count": 5, "words": ["apprentissage", "pr\u00e9voir", "texte", "d\u00e9cret", "taxer"]}, "Aide au maintien dans l'emploi": {"count": 3, "words": ["emploi", "aider", "maintien"]}, "Pris en compte effectif": {"count": 3, "words": ["prendre", "compter", "effectif"]}, "D\u00e9cision pr\u00e9fectorale de fermeture au public": {"count": 4, "words": ["public", "pr\u00e9fectoral", "fermeture", "d\u00e9cision"]}, "tenue \u00e0 disposition, information de l'IT": {"count": 4, "words": ["disposition", "it", "information", "tenu"]}, "R\u00e9mun\u00e9ration": {"count": 1, "words": ["r\u00e9mun\u00e9ration"]}, "Principes de pr\u00e9vention": {"count": 2, "words": ["pr\u00e9vention", "principe"]}, "Dur\u00e9e hebdomadaire maximale travail de nuit": {"count": 4, "words": ["travail", "nuire", "durer", "hebdomadaire"]}, "Commissions sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9": {"count": 3, "words": ["sant\u00e9", "commission", "s\u00e9curit\u00e9"]}, "Visite de pr\u00e9 reprise": {"count": 3, "words": ["repriser", "visiter", "pr\u00e9"]}, "Aides: Exon\u00e9rations": {"count": 2, "words": ["exon\u00e9ration", "aide"]}, "Indemnisation Demandeur d'Emploi (DE)": {"count": 4, "words": ["demandeur", "emploi", "de", "indemnisation"]}, "Inaptitude: Proc\u00e9dure de licenciement": {"count": 3, "words": ["inaptitude", "licenciement", "proc\u00e9dure"]}, "Statut r\u00e8glement, et rapport annuel": {"count": 4, "words": ["r\u00e8glement", "annuel", "rapport", "statut"]}, "Cas possibles d'annulation de la sanction": {"count": 3, "words": ["annulation", "cas", "sanction"]}, "Cong\u00e9 sabbatique": {"count": 2, "words": ["cong\u00e9", "sabbatique"]}, "Syndicats Secteur public": {"count": 3, "words": ["secteur", "public", "syndicat"]}, "Protection des utilisateurs": {"count": 2, "words": ["protection", "utilisateur"]}, "Surveillance m\u00e9dicale": {"count": 2, "words": ["surveillance", "m\u00e9dical"]}, "Apprentis dimanche certains secteurs": {"count": 3, "words": ["secteur", "dimanche", "apprenti"]}, "Principes, organisation institutionnelle": {"count": 3, "words": ["organisation", "principe", "institutionnel"]}, "P\u00e9nal: Non-respect L3162-1 et 2": {"count": 3, "words": ["non", "respect", "p\u00e9nal"]}, "Conception, installation des \u00e9quipement": {"count": 3, "words": ["\u00e9quipement", "installation", "conception"]}, "milieu confin\u00e9": {"count": 2, "words": ["milieu", "confiner"]}, "Champ d'application, mise en place": {"count": 4, "words": ["mettre", "champ", "application", "placer"]}, "Plan de Sauvegarde de l'Emploi (PSE)": {"count": 4, "words": ["pse", "emploi", "sauvegarde", "plan"]}, "Rupture de contrat \u00e0 dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)": {"count": 5, "words": ["durer", "ind\u00e9termin\u00e9e", "contrat", "rupture", "cdi"]}, "D\u00e9claration": {"count": 1, "words": ["d\u00e9claration"]}, "Comit\u00e9 d'entreprise (CE)": {"count": 3, "words": ["entreprendre", "comit\u00e9", "ce"]}, "Prescriptions techniques": {"count": 2, "words": ["technique", "prescription"]}, "Isolation, dissipation des \u00e9nergies": {"count": 3, "words": ["isolation", "dissipation", "\u00e9nergie"]}, "Pollution par eaux us\u00e9es": {"count": 3, "words": ["pollution", "us\u00e9", "eau"]}, "Proposition du cong\u00e9": {"count": 2, "words": ["proposition", "cong\u00e9"]}, "Licence": {"count": 1, "words": ["licence"]}, "Mentions n\u00e9cessaires": {"count": 2, "words": ["mention", "n\u00e9cessaire"]}, "D\u00e9lai pour engager des poursuites": {"count": 3, "words": ["d\u00e9lai", "poursuite", "engager"]}, "D\u00e9cision de l'inspecteur du travail (IT): Motivation, notification, information": {"count": 7, "words": ["information", "d\u00e9cision", "inspecteur", "notification", "motivation", "travail", "it"]}, "Cong\u00e9s de formation salari\u00e9s - 25ans": {"count": 3, "words": ["formation", "salari\u00e9", "cong\u00e9s"]}, "Clauses": {"count": 1, "words": ["clause"]}, "Entrave, Discrimination": {"count": 2, "words": ["discrimination", "entraver"]}, "Objet, Contenu, Dur\u00e9e": {"count": 3, "words": ["objet", "contenir", "durer"]}, "Vid\u00e9o conf\u00e9rence": {"count": 2, "words": ["conf\u00e9rence", "vid\u00e9o"]}, "Modalit\u00e9s d'acc\u00e8s au poste de travail par le SST": {"count": 5, "words": ["poster", "sst", "modalit\u00e9", "acc\u00e8s", "travail"]}, "Cong\u00e9 mutualiste de formation": {"count": 3, "words": ["mutualiste", "cong\u00e9", "formation"]}, "Dispositions relatives \u00e0 l'approbation accord salari\u00e9s": {"count": 5, "words": ["accord", "disposition", "relatif", "salari\u00e9", "approbation"]}, "14 et plus durant les vacances scolaires": {"count": 2, "words": ["vacance", "scolaire"]}, "Infractions Repr\u00e9sentation salari\u00e9s": {"count": 3, "words": ["infraction", "salari\u00e9", "repr\u00e9sentation"]}, "Contr\u00f4le risques chimiques": {"count": 3, "words": ["risqu", "chimique", "contr\u00f4ler"]}, "Evaluation conformit\u00e9 \u00e9quipement de protection individuelle (EPI)": {"count": 6, "words": ["evaluation", "epi", "\u00e9quipement", "individuel", "protection", "conformit\u00e9"]}, "Constitution, adh\u00e9sion": {"count": 2, "words": ["adh\u00e9sion", "constitution"]}, "P\u00e9nalit\u00e9s": {"count": 1, "words": ["p\u00e9nalit\u00e9"]}, "Exercice": {"count": 1, "words": ["exercice"]}, "Information, formation des travailleurs": {"count": 3, "words": ["travailleur", "information", "formation"]}, "B\u00e9n\u00e9ficiaires: Calcul": {"count": 2, "words": ["calcul", "b\u00e9n\u00e9ficiaire"]}, "Rayonnements optiques artificiels": {"count": 3, "words": ["optique", "rayonnement", "artificiel"]}, "Comit\u00e9 Entreprise europ\u00e9en": {"count": 3, "words": ["entreprendre", "europ\u00e9en", "comit\u00e9"]}, "Encapsulage retrait amiante": {"count": 3, "words": ["retraire", "encapsulage", "amiant"]}, "Ch\u00e8que Emploi Service Universel (CESU)": {"count": 5, "words": ["emploi", "service", "ch\u00e8que", "universel", "cesu"]}, "Rupture du contrat": {"count": 2, "words": ["contrat", "rupture"]}, "Frais de transports publics": {"count": 3, "words": ["transport", "public", "frais"]}, "Pr\u00e9vention amiante immeubles b\u00e2tis": {"count": 4, "words": ["amiant", "pr\u00e9vention", "b\u00e2ti", "immeubler"]}, "Rapport annuel du Comit\u00e9 d'entreprise (CE)": {"count": 5, "words": ["entreprendre", "comit\u00e9", "rapport", "annuel", "ce"]}, "Travaux sur toitures": {"count": 2, "words": ["travail", "toiture"]}, "Mise en place dans la branche": {"count": 3, "words": ["miser", "brancher", "placer"]}, "Rupture contrat": {"count": 2, "words": ["contrat", "rupture"]}, "R\u00e8gles sp\u00e9cifiques en cas d'accord d'entreprise ou de convention collective": {"count": 7, "words": ["accord", "entreprendre", "collectif", "sp\u00e9cifique", "cas", "r\u00e8gle", "convention"]}, "Acc\u00e8s au poste de travail: coordination des Services de sant\u00e9": {"count": 6, "words": ["service", "poster", "sant\u00e9", "acc\u00e8s", "travail", "coordination"]}, "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Conditions d'anciennet\u00e9": {"count": 6, "words": ["condition", "d\u00e9termin\u00e9e", "durer", "contrat", "cdd", "anciennet\u00e9"]}, "Anticipation du risque d'inaptitude": {"count": 3, "words": ["inaptitude", "anticipation", "risquer"]}, "Emploi, suivi": {"count": 2, "words": ["suivre", "emploi"]}, "Redressement judiciaire (RJ) Liquidation judiciaire (LJ) P\u00e9nal": {"count": 6, "words": ["judiciaire", "rj", "liquidation", "lj", "p\u00e9nal", "redressement"]}, "Documents : sant\u00e9 et entreprise": {"count": 3, "words": ["entreprendre", "sant\u00e9", "document"]}, "Secteur public": {"count": 2, "words": ["secteur", "public"]}, "Contr\u00f4le administratifs": {"count": 2, "words": ["administratif", "contr\u00f4ler"]}, "Pr\u00e9avis": {"count": 1, "words": ["pr\u00e9avis"]}, "Escaliers trottoirs roulants ascenseurs": {"count": 4, "words": ["escalier", "roulant", "trottoir", "ascenseur"]}, "Cong\u00e9 de solidarit\u00e9 internationale": {"count": 3, "words": ["solidarit\u00e9", "international", "cong\u00e9"]}, "Pr\u00e9somption salariat": {"count": 2, "words": ["pr\u00e9somption", "salariat"]}, "Sanction administrative": {"count": 2, "words": ["administratif", "sanction"]}, "Code de la construction": {"count": 2, "words": ["construction", "coder"]}, "Licenciement Conseiller du salari\u00e9": {"count": 3, "words": ["salarier", "licenciement", "conseiller"]}, "D\u00e9claration des expositions": {"count": 2, "words": ["exposition", "d\u00e9claration"]}, "Utilisation gaz combustibles, hydrocarbures": {"count": 4, "words": ["utilisation", "combustible", "hydrocarbure", "gaz"]}, "Affichage, information": {"count": 2, "words": ["information", "affichage"]}, "Liste des candidats": {"count": 2, "words": ["candidat", "liste"]}, "Local allaitement": {"count": 2, "words": ["local", "allaitement"]}, "Contr\u00f4le administratif": {"count": 2, "words": ["administratif", "contr\u00f4ler"]}, "Succession de contrats": {"count": 2, "words": ["succession", "contrat"]}, "Fabrication, Importation, Vente": {"count": 3, "words": ["importation", "fabrication", "venter"]}, "Locaux annexes": {"count": 2, "words": ["local", "annexe"]}, "Locaux pollution non sp\u00e9cifique": {"count": 3, "words": ["pollution", "local", "sp\u00e9cifique"]}, "R\u00e9partition r\u00e9serve sp\u00e9ciale": {"count": 3, "words": ["r\u00e9serv", "sp\u00e9cial", "r\u00e9partition"]}, "Droit d'alerte et de retrait": {"count": 3, "words": ["retraire", "droit", "alerter"]}, "Contrats aid\u00e9s Outre- mer": {"count": 3, "words": ["mer", "aider", "contrat"]}, "Commissions de conciliation": {"count": 2, "words": ["conciliation", "commission"]}, "Travail Temporaire Actions en justice": {"count": 4, "words": ["travail", "temporaire", "action", "justice"]}, "Rupture du contrat: nullit\u00e9": {"count": 3, "words": ["nullit\u00e9", "contrat", "rupture"]}, "Registres": {"count": 1, "words": ["registres"]}, "Contr\u00f4le": {"count": 1, "words": ["contr\u00f4ler"]}, "Suspension et maintien du salaire": {"count": 3, "words": ["suspension", "maintien", "salair"]}, "Proc\u00e9dure de conciliation": {"count": 2, "words": ["proc\u00e9dure", "conciliation"]}, "Egalit\u00e9 professionnelle Homme / Femme, qualit\u00e9 de vie au travail": {"count": 7, "words": ["femme", "homme", "qualit\u00e9", "professionnel", "vie", "travail", "egalit\u00e9"]}, "Objectifs, contenu": {"count": 2, "words": ["objectif", "contenir"]}, "Pourvoi en cassation": {"count": 2, "words": ["pourvoi", "cassation"]}, "Aide financi\u00e8res salari\u00e9s, chef entreprise": {"count": 5, "words": ["entreprendre", "financier", "aider", "salarier", "chef"]}, "Compl\u00e9ment d'heures par avenant": {"count": 3, "words": ["compl\u00e9ment", "heure", "avenant"]}, "Dispositions g\u00e9n\u00e9rales.": {"count": 2, "words": ["g\u00e9n\u00e9ral", "disposition"]}, "Agence Nationalit\u00e9 d'accueil \u00e9trangers migrations": {"count": 5, "words": ["accueil", "agence", "migrater", "nationalit\u00e9", "\u00e9tranger"]}, "D\u00e9lai d'un mois": {"count": 2, "words": ["d\u00e9lai", "mois"]}, "Principe: le recours au travail de nuit est exceptionnel": {"count": 5, "words": ["exceptionnel", "recours", "nuire", "travail", "principe"]}, "Stagiaires": {"count": 1, "words": ["stagiaire"]}, "Contestation demande analyse produit": {"count": 4, "words": ["produire", "analyser", "contestation", "demander"]}, "Coordination : alerte danger grave et amiante": {"count": 5, "words": ["alerter", "amiant", "grave", "danger", "coordination"]}, "P\u00e9riode d'essai": {"count": 2, "words": ["essai", "p\u00e9riode"]}, "Proc\u00e9dure certification": {"count": 2, "words": ["proc\u00e9dure", "certification"]}, "P\u00e9nal: Non-respect L3164-8": {"count": 3, "words": ["non", "respect", "p\u00e9nal"]}, "Syndicats: Champ d'application": {"count": 3, "words": ["champ", "application", "syndicat"]}, "Conseiller du travail": {"count": 2, "words": ["travail", "conseiller"]}, "Convention entreprise accueil": {"count": 3, "words": ["convention", "entreprendre", "accueil"]}, "Gestionnaires assurance ch\u00f4mage": {"count": 3, "words": ["assurance", "gestionnaire", "ch\u00f4mag"]}, "Conditions d'exercice": {"count": 2, "words": ["condition", "exercice"]}, "Sanction auteur Harc\u00e8lement moral, Harc\u00e8lement sexuel": {"count": 5, "words": ["moral", "harc\u00e8lement", "sanction", "auteur", "sexuel"]}, "Assistance, repr\u00e9sentation des parties": {"count": 3, "words": ["assistance", "party", "repr\u00e9sentation"]}, "Carte identit\u00e9 professionnelle": {"count": 3, "words": ["identit\u00e9", "carte", "professionnel"]}, "Cour sup\u00e9rieure d'arbitrage": {"count": 3, "words": ["sup\u00e9rieur", "arbitrage", "cour"]}, "Organisation de l'apprentissage": {"count": 2, "words": ["organisation", "apprentissage"]}, "H\u00e9bergement et donneur d'ordre": {"count": 3, "words": ["ordre", "h\u00e9bergement", "donneur"]}, "Alerte sant\u00e9 publique environnement": {"count": 4, "words": ["environnement", "sant\u00e9", "alerter", "public"]}, "Carte identit\u00e9: commission": {"count": 3, "words": ["commission", "identit\u00e9", "carte"]}, "Texte pr\u00e9voyant des d\u00e9crets": {"count": 3, "words": ["pr\u00e9voir", "texte", "d\u00e9cret"]}, "Organisation protection: Contr\u00f4le": {"count": 3, "words": ["organisation", "protection", "contr\u00f4ler"]}, "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical": {"count": 2, "words": ["d\u00e9l\u00e9guer", "syndical"]}, "Aides: Texte pr\u00e9voyant un d\u00e9cret": {"count": 4, "words": ["pr\u00e9voir", "texte", "d\u00e9cret", "aide"]}, "Taxe apprentissage: Affectation des fonds": {"count": 4, "words": ["fonds", "apprentissage", "affectation", "taxer"]}, "V\u00e9rifications p\u00e9riodiques": {"count": 2, "words": ["p\u00e9riodique", "v\u00e9rification"]}, "R\u00e9gime solidarit\u00e9: financement": {"count": 3, "words": ["solidarit\u00e9", "r\u00e9gime", "financement"]}, "Champ de la n\u00e9gociation collective": {"count": 3, "words": ["champ", "collectif", "n\u00e9gociation"]}, "R\u00e8gles sp\u00e9cifi\u00e9es par l'accord d'entreprise ou d'\u00e9tablissement": {"count": 5, "words": ["accord", "entreprendre", "\u00e9tablissement", "sp\u00e9cifier", "r\u00e8gle"]}, "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e D\u00e9termin\u00e9e (CDD) Actions en justice": {"count": 6, "words": ["d\u00e9termin\u00e9e", "durer", "action", "contrat", "justice", "cdd"]}, "Electricit\u00e9": {"count": 1, "words": ["electricit\u00e9"]}, "Contrat mise dispo, entreprise Temps partag\u00e9": {"count": 6, "words": ["entreprendre", "temps", "partager", "contrat", "mettre", "dispo"]}, "Cong\u00e9: prise en charge, r\u00e9mun\u00e9ration": {"count": 4, "words": ["priser", "charger", "cong\u00e9", "r\u00e9mun\u00e9ration"]}, "Travail temporaire": {"count": 2, "words": ["travail", "temporaire"]}, "Conseiller: divers contacts": {"count": 2, "words": ["contact", "conseiller"]}, "Syndicats repr\u00e9sentatifs": {"count": 2, "words": ["repr\u00e9sentatif", "syndicat"]}, "Amendes administratives": {"count": 2, "words": ["administratif", "amende"]}, "Travail du dimanche": {"count": 2, "words": ["travail", "dimanche"]}, "D\u00e9tach\u00e9s: Contr\u00f4le": {"count": 2, "words": ["d\u00e9tach\u00e9", "contr\u00f4ler"]}, "Dix salari\u00e9s et +: Dispositions d'application": {"count": 4, "words": ["application", "disposition", "salari\u00e9", "dix"]}, "Information repr\u00e9sentant du personnel": {"count": 3, "words": ["personnel", "information", "repr\u00e9senter"]}, "agents biologiques": {"count": 2, "words": ["biologique", "agent"]}, "Constitution, fonctionnement": {"count": 2, "words": ["fonctionnement", "constitution"]}, "Industries b\u00e9n\u00e9ficiant d\u00e9rogation- D\u00e9cret": {"count": 3, "words": ["industrie", "b\u00e9n\u00e9ficier", "d\u00e9cret"]}, "Contrat \u00e0 Dur\u00e9e Ind\u00e9termin\u00e9e (CDI)": {"count": 4, "words": ["ind\u00e9termin\u00e9e", "durer", "contrat", "cdi"]}, "Licenciement membre commission interprofessionnelle": {"count": 4, "words": ["commission", "licenciement", "interprofessionnel", "membre"]}, "Mise \u00e0 jour du plan de pr\u00e9vention": {"count": 4, "words": ["miser", "pr\u00e9vention", "jour", "plan"]}, "Candidats": {"count": 1, "words": ["candidat"]}, "Tribunal instance": {"count": 2, "words": ["tribunal", "instance"]}, "Dur\u00e9e du contrat": {"count": 2, "words": ["contrat", "durer"]}, "Services d\u00e9concentr\u00e9s": {"count": 2, "words": ["service", "d\u00e9concentr\u00e9"]}, "D\u00e9mission pour \u00e9lever enfant": {"count": 3, "words": ["enfant", "d\u00e9mission", "\u00e9lever"]}, "Entreprise sans d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 syndical (DS) ou conseil d'entreprise": {"count": 5, "words": ["entreprendre", "conseil", "syndical", "d", "d\u00e9l\u00e9guer"]}, "Dispositions d'application": {"count": 2, "words": ["disposition", "application"]}, "Entreprise de travail temporaire": {"count": 3, "words": ["entreprendre", "travail", "temporaire"]}, "Lanceur d'alerte": {"count": 2, "words": ["alerter", "lanceur"]}, "Harc\u00e8lements: Actions en justice": {"count": 3, "words": ["action", "justice", "harc\u00e8lement"]}, "Pendant travaux": {"count": 2, "words": ["travail", "pendant"]}, "Participation: Mise en place": {"count": 3, "words": ["miser", "participation", "placer"]}, "Temps partiel et cr\u00e9dit d'heures pour l'exercice d'un mandat": {"count": 6, "words": ["temps", "heure", "mandat", "exercice", "cr\u00e9dit", "partiel"]}, "Exposition travaux ionisants": {"count": 3, "words": ["travail", "exposition", "ionisant"]}, "Fonction publique": {"count": 2, "words": ["fonction", "public"]}, "D\u00e9compte de la dur\u00e9e du travail": {"count": 3, "words": ["d\u00e9compter", "travail", "durer"]}, "Locaux de travail et annexes": {"count": 3, "words": ["travail", "local", "annexe"]}, "Cong\u00e9 de paternit\u00e9": {"count": 2, "words": ["paternit\u00e9", "cong\u00e9"]}, "Dispositions suppl\u00e9tives": {"count": 2, "words": ["suppl\u00e9tif", "disposition"]}, "Convention tripartite": {"count": 2, "words": ["convention", "tripartite"]}, "titre sp\u00e9cial de paiment : \u00e9mission": {"count": 4, "words": ["paiment", "\u00e9mission", "sp\u00e9cial", "titrer"]}, "Mises en demeure et demandes de v\u00e9rification": {"count": 4, "words": ["mise", "v\u00e9rification", "demeurer", "demande"]}, "M\u00e9decin du travail  cons\u00e9quences du travail de nuit": {"count": 4, "words": ["travail", "m\u00e9decin", "cons\u00e9quence", "nuire"]}, "D\u00e9rogation \u00e0 la tenue du RUP": {"count": 3, "words": ["d\u00e9rogation", "tenu", "rup"]}, "Risques de projection": {"count": 2, "words": ["risque", "projection"]}, "Proc\u00e9dure \u00e0 l'\u00e9gard des salari\u00e9s": {"count": 3, "words": ["proc\u00e9dure", "\u00e9gard", "salari\u00e9"]}, "R\u00e9f\u00e9r\u00e9": {"count": 1, "words": ["r\u00e9f\u00e9r\u00e9"]}, "Carte professionnelle B\u00e2timent et Travaux Publics (BTP)": {"count": 6, "words": ["b\u00e2timent", "btp", "public", "professionnel", "carte", "travail"]}, "Obligations organisme prestataire": {"count": 3, "words": ["obligation", "organisme", "prestataire"]}, "Concierges, Employ\u00e9s immeubles": {"count": 3, "words": ["immeuble", "concierge", "employ\u00e9"]}, "Manutention": {"count": 1, "words": ["manutention"]}, "G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s": {"count": 1, "words": ["g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9"]}, "D\u00e9mission et pr\u00e9avis": {"count": 2, "words": ["pr\u00e9avis", "d\u00e9mission"]}, "Action sur le milieu du travail": {"count": 3, "words": ["travail", "milieu", "action"]}, "Comp\u00e9tence des agents": {"count": 2, "words": ["comp\u00e9tence", "agent"]}, "Aptitude et rupture du contrat": {"count": 3, "words": ["aptitude", "contrat", "rupture"]}, "Cong\u00e9 Individuel de Formation": {"count": 3, "words": ["individuel", "cong\u00e9", "formation"]}, "Obligation, solidarit\u00e9 financi\u00e8re Donneur d'Ordre, Maitre d'Ouvrage": {"count": 7, "words": ["donneur", "financier", "obligation", "ordre", "maitre", "solidarit\u00e9", "ouvrager"]}, "Contrat: ex\u00e9cution, modification, transfert": {"count": 4, "words": ["modification", "transfert", "ex\u00e9cution", "contrat"]}, "Attestation de suivi de la visite d'information et de pr\u00e9vention": {"count": 5, "words": ["information", "suivre", "pr\u00e9vention", "visiter", "attestation"]}, "Journali\u00e8re et Hebdo: maxi; d\u00e9rogation": {"count": 4, "words": ["journalier", "d\u00e9rogation", "hebdo", "maxi"]}, "Proc\u00e9dure disciplinaire: p\u00e9nal": {"count": 3, "words": ["proc\u00e9dure", "p\u00e9nal", "disciplinaire"]}, "Mise \u00e0 disposition": {"count": 2, "words": ["miser", "disposition"]}, "Missions et organisation": {"count": 2, "words": ["mission", "organisation"]}, "Postes de travail ext\u00e9rieurs": {"count": 3, "words": ["travail", "poste", "ext\u00e9rieur"]}, "Inaptitude et poste \u00e0 risque : coordination des services de sant\u00e9": {"count": 6, "words": ["inaptitude", "service", "poster", "risquer", "sant\u00e9", "coordination"]}, "Suspension rupture contrat ou convention": {"count": 4, "words": ["suspension", "convention", "contrat", "rupture"]}, "documents et rapports": {"count": 2, "words": ["rapport", "document"]}, "Principes g\u00e9n\u00e9riques du contrat": {"count": 3, "words": ["contrat", "g\u00e9n\u00e9rique", "principe"]}, "Visite de reprise": {"count": 2, "words": ["repriser", "visiter"]}, "Comp\u00e9tence territoriale": {"count": 2, "words": ["comp\u00e9tence", "territorial"]}, "Mesures \u00e0 pr\u00e9voir dans le plan de pr\u00e9vention": {"count": 4, "words": ["mesure", "pr\u00e9voir", "pr\u00e9vention", "plan"]}, "Principe et renvoi \u00e0 d\u00e9cret": {"count": 3, "words": ["renvoi", "d\u00e9cret", "principe"]}, "Entretien professionnel": {"count": 2, "words": ["entretien", "professionnel"]}, "Comit\u00e9 d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail (CHSCT): Attributions particuli\u00e8res": {"count": 8, "words": ["condition", "comit\u00e9", "chsct", "s\u00e9curit\u00e9", "hygi\u00e8ne", "attribution", "travail", "particulier"]}, "Droit au cong\u00e9": {"count": 2, "words": ["droit", "cong\u00e9"]}, "Obligations du b\u00e9n\u00e9ficiaire": {"count": 2, "words": ["obligation", "b\u00e9n\u00e9ficiaire"]}, "Obligation de financement": {"count": 2, "words": ["obligation", "financement"]}, "Cordes": {"count": 1, "words": ["corde"]}, "Recrutement": {"count": 1, "words": ["recrutement"]}, "Licenciement pour motif personnel": {"count": 3, "words": ["personnel", "motif", "licenciement"]}, "Etaiements, cintres, coffrages": {"count": 3, "words": ["cintre", "coffrag", "etaiement"]}}